{"Cerrito":{"Cerrito":{"state":"\u00d1eembuc\u00fa Department","city":"Cerrito","ward":"Cerrito"}},"General Jos\u00e9 Eduvigis D\u00edaz":{"General Jos\u00e9 Eduvigis D\u00edaz":{"state":"\u00d1eembuc\u00fa Department","city":"General Jos\u00e9 Eduvigis D\u00edaz","ward":"General Jos\u00e9 Eduvigis D\u00edaz"}},"Pilar":{"Pilar":{"state":"\u00d1eembuc\u00fa Department","city":"Pilar","ward":"Pilar"}}}