{"Abadia dos Dourados":{"Abadia dos Dourados":{"state":"Minas Gerais","city":"Abadia dos Dourados","ward":"Abadia dos Dourados"}},"Abaet\u00e9":{"Abaet\u00e9":{"state":"Minas Gerais","city":"Abaet\u00e9","ward":"Abaet\u00e9"}},"Abre Campo":{"Abre Campo":{"state":"Minas Gerais","city":"Abre Campo","ward":"Abre Campo"}},"Acaiaca":{"Acaiaca":{"state":"Minas Gerais","city":"Acaiaca","ward":"Acaiaca"}},"Aguanil":{"Aguanil":{"state":"Minas Gerais","city":"Aguanil","ward":"Aguanil"}},"Aimor\u00e9s":{"Aimor\u00e9s":{"state":"Minas Gerais","city":"Aimor\u00e9s","ward":"Aimor\u00e9s"}},"Aiuruoca":{"Aiuruoca":{"state":"Minas Gerais","city":"Aiuruoca","ward":"Aiuruoca"}},"Alagoa":{"Alagoa":{"state":"Minas Gerais","city":"Alagoa","ward":"Alagoa"}},"Albertina":{"Albertina":{"state":"Minas Gerais","city":"Albertina","ward":"Albertina"}},"Alfenas":{"Alfenas":{"state":"Minas Gerais","city":"Alfenas","ward":"Alfenas"}},"Alfredo Vasconcelos":{"Alfredo Vasconcelos":{"state":"Minas Gerais","city":"Alfredo Vasconcelos","ward":"Alfredo Vasconcelos"}},"Almenara":{"Almenara":{"state":"Minas Gerais","city":"Almenara","ward":"Almenara"}},"Alpercata":{"Alpercata":{"state":"Minas Gerais","city":"Alpercata","ward":"Alpercata"}},"Alpin\u00f3polis":{"Alpin\u00f3polis":{"state":"Minas Gerais","city":"Alpin\u00f3polis","ward":"Alpin\u00f3polis"}},"Alterosa":{"Alterosa":{"state":"Minas Gerais","city":"Alterosa","ward":"Alterosa"}},"Alto Capara\u00f3":{"Alto Capara\u00f3":{"state":"Minas Gerais","city":"Alto Capara\u00f3","ward":"Alto Capara\u00f3"}},"Alto Jequitib\u00e1":{"Alto Jequitib\u00e1":{"state":"Minas Gerais","city":"Alto Jequitib\u00e1","ward":"Alto Jequitib\u00e1"}},"Alto Rio Doce":{"Alto Rio Doce":{"state":"Minas Gerais","city":"Alto Rio Doce","ward":"Alto Rio Doce"}},"Alvarenga":{"Alvarenga":{"state":"Minas Gerais","city":"Alvarenga","ward":"Alvarenga"}},"Alvin\u00f3polis":{"Alvin\u00f3polis":{"state":"Minas Gerais","city":"Alvin\u00f3polis","ward":"Alvin\u00f3polis"}},"Alvorada de Minas":{"Alvorada de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Alvorada de Minas","ward":"Alvorada de Minas"}},"Al\u00e9m Para\u00edba":{"Al\u00e9m Para\u00edba":{"state":"Minas Gerais","city":"Al\u00e9m Para\u00edba","ward":"Al\u00e9m Para\u00edba"}},"Amparo da Serra":{"Amparo da Serra":{"state":"Minas Gerais","city":"Amparo da Serra","ward":"Amparo da Serra"}},"Andradas":{"Andradas":{"state":"Minas Gerais","city":"Andradas","ward":"Andradas"}},"Andrel\u00e2ndia":{"Andrel\u00e2ndia":{"state":"Minas Gerais","city":"Andrel\u00e2ndia","ward":"Andrel\u00e2ndia"}},"Angel\u00e2ndia":{"Angel\u00e2ndia":{"state":"Minas Gerais","city":"Angel\u00e2ndia","ward":"Angel\u00e2ndia"}},"Ant\u00f4nio Carlos":{"Ant\u00f4nio Carlos":{"state":"Minas Gerais","city":"Ant\u00f4nio Carlos","ward":"Ant\u00f4nio Carlos"}},"Ant\u00f4nio Dias":{"Ant\u00f4nio Dias":{"state":"Minas Gerais","city":"Ant\u00f4nio Dias","ward":"Ant\u00f4nio Dias"}},"Ant\u00f4nio Prado de Minas":{"Ant\u00f4nio Prado de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Ant\u00f4nio Prado de Minas","ward":"Ant\u00f4nio Prado de Minas"}},"Aracitaba":{"Aracitaba":{"state":"Minas Gerais","city":"Aracitaba","ward":"Aracitaba"}},"Araguari":{"Araguari":{"state":"Minas Gerais","city":"Araguari","ward":"Araguari"}},"Arantina":{"Arantina":{"state":"Minas Gerais","city":"Arantina","ward":"Arantina"}},"Araponga":{"Araponga":{"state":"Minas Gerais","city":"Araponga","ward":"Araponga"}},"Arapor\u00e3":{"Arapor\u00e3":{"state":"Minas Gerais","city":"Arapor\u00e3","ward":"Arapor\u00e3"}},"Arapu\u00e1":{"Arapu\u00e1":{"state":"Minas Gerais","city":"Arapu\u00e1","ward":"Arapu\u00e1"}},"Arax\u00e1":{"Arax\u00e1":{"state":"Minas Gerais","city":"Arax\u00e1","ward":"Arax\u00e1"}},"Ara\u00e7a\u00ed":{"Ara\u00e7a\u00ed":{"state":"Minas Gerais","city":"Ara\u00e7a\u00ed","ward":"Ara\u00e7a\u00ed"}},"Ara\u00e7ua\u00ed":{"Ara\u00e7ua\u00ed":{"state":"Minas Gerais","city":"Ara\u00e7ua\u00ed","ward":"Ara\u00e7ua\u00ed"}},"Ara\u00fajos":{"Ara\u00fajos":{"state":"Minas Gerais","city":"Ara\u00fajos","ward":"Ara\u00fajos"}},"Arceburgo":{"Arceburgo":{"state":"Minas Gerais","city":"Arceburgo","ward":"Arceburgo"}},"Arcos":{"Arcos":{"state":"Minas Gerais","city":"Arcos","ward":"Arcos"}},"Areado":{"Areado":{"state":"Minas Gerais","city":"Areado","ward":"Areado"}},"Argirita":{"Argirita":{"state":"Minas Gerais","city":"Argirita","ward":"Argirita"}},"Aricanduva":{"Aricanduva":{"state":"Minas Gerais","city":"Aricanduva","ward":"Aricanduva"}},"Arinos":{"Arinos":{"state":"Minas Gerais","city":"Arinos","ward":"Arinos"}},"Astolfo Dutra":{"Astolfo Dutra":{"state":"Minas Gerais","city":"Astolfo Dutra","ward":"Astolfo Dutra"}},"Atal\u00e9ia":{"Atal\u00e9ia":{"state":"Minas Gerais","city":"Atal\u00e9ia","ward":"Atal\u00e9ia"}},"Augusto de Lima":{"Augusto de Lima":{"state":"Minas Gerais","city":"Augusto de Lima","ward":"Augusto de Lima"}},"A\u00e7ucena":{"A\u00e7ucena":{"state":"Minas Gerais","city":"A\u00e7ucena","ward":"A\u00e7ucena"}},"Baependi":{"Baependi":{"state":"Minas Gerais","city":"Baependi","ward":"Baependi"}},"Baldim":{"Baldim":{"state":"Minas Gerais","city":"Baldim","ward":"Baldim"}},"Bambu\u00ed":{"Bambu\u00ed":{"state":"Minas Gerais","city":"Bambu\u00ed","ward":"Bambu\u00ed"}},"Bandeira":{"Bandeira":{"state":"Minas Gerais","city":"Bandeira","ward":"Bandeira"}},"Bandeira do Sul":{"Bandeira do Sul":{"state":"Minas Gerais","city":"Bandeira do Sul","ward":"Bandeira do Sul"}},"Barbacena":{"Barbacena":{"state":"Minas Gerais","city":"Barbacena","ward":"Barbacena"}},"Barra Longa":{"Barra Longa":{"state":"Minas Gerais","city":"Barra Longa","ward":"Barra Longa"}},"Barreiro do Ja\u00edba":{"Barreiro do Ja\u00edba":{"state":"Minas Gerais","city":"Barreiro do Ja\u00edba","ward":"Barreiro do Ja\u00edba"}},"Barroso":{"Barroso":{"state":"Minas Gerais","city":"Barroso","ward":"Barroso"}},"Bar\u00e3o de Cocais":{"Bar\u00e3o de Cocais":{"state":"Minas Gerais","city":"Bar\u00e3o de Cocais","ward":"Bar\u00e3o de Cocais"}},"Bar\u00e3o de Monte Alto":{"Bar\u00e3o de Monte Alto":{"state":"Minas Gerais","city":"Bar\u00e3o de Monte Alto","ward":"Bar\u00e3o de Monte Alto"}},"Bela Vista de Minas":{"Bela Vista de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Bela Vista de Minas","ward":"Bela Vista de Minas"}},"Belmiro Braga":{"Belmiro Braga":{"state":"Minas Gerais","city":"Belmiro Braga","ward":"Belmiro Braga"}},"Belo Horizonte":{"Belo Horizonte":{"state":"Minas Gerais","city":"Belo Horizonte","ward":"Belo Horizonte"}},"Belo Oriente":{"Belo Oriente":{"state":"Minas Gerais","city":"Belo Oriente","ward":"Belo Oriente"}},"Belo Vale":{"Belo Vale":{"state":"Minas Gerais","city":"Belo Vale","ward":"Belo Vale"}},"Berilo":{"Berilo":{"state":"Minas Gerais","city":"Berilo","ward":"Berilo"}},"Berizal":{"Berizal":{"state":"Minas Gerais","city":"Berizal","ward":"Berizal"}},"Bert\u00f3polis":{"Bert\u00f3polis":{"state":"Minas Gerais","city":"Bert\u00f3polis","ward":"Bert\u00f3polis"}},"Betim":{"Betim":{"state":"Minas Gerais","city":"Betim","ward":"Betim"}},"Bias Fortes":{"Bias Fortes":{"state":"Minas Gerais","city":"Bias Fortes","ward":"Bias Fortes"}},"Bicas":{"Bicas":{"state":"Minas Gerais","city":"Bicas","ward":"Bicas"}},"Biquinhas":{"Biquinhas":{"state":"Minas Gerais","city":"Biquinhas","ward":"Biquinhas"}},"Boa Esperan\u00e7a":{"Boa Esperan\u00e7a":{"state":"Minas Gerais","city":"Boa Esperan\u00e7a","ward":"Boa Esperan\u00e7a"}},"Bocaina de Minas":{"Bocaina de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Bocaina de Minas","ward":"Bocaina de Minas"}},"Bocai\u00fava":{"Bocai\u00fava":{"state":"Minas Gerais","city":"Bocai\u00fava","ward":"Bocai\u00fava"}},"Bom Despacho":{"Bom Despacho":{"state":"Minas Gerais","city":"Bom Despacho","ward":"Bom Despacho"}},"Bom Jardim de Minas":{"Bom Jardim de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Bom Jardim de Minas","ward":"Bom Jardim de Minas"}},"Bom Jesus da Penha":{"Bom Jesus da Penha":{"state":"Minas Gerais","city":"Bom Jesus da Penha","ward":"Bom Jesus da Penha"}},"Bom Jesus do Amparo":{"Bom Jesus do Amparo":{"state":"Minas Gerais","city":"Bom Jesus do Amparo","ward":"Bom Jesus do Amparo"}},"Bom Jesus do Galho":{"Bom Jesus do Galho":{"state":"Minas Gerais","city":"Bom Jesus do Galho","ward":"Bom Jesus do Galho"}},"Bom Repouso":{"Bom Repouso":{"state":"Minas Gerais","city":"Bom Repouso","ward":"Bom Repouso"}},"Bom Sucesso":{"Bom Sucesso":{"state":"Minas Gerais","city":"Bom Sucesso","ward":"Bom Sucesso"}},"Bonfim":{"Bonfim":{"state":"Minas Gerais","city":"Bonfim","ward":"Bonfim"}},"Bonfin\u00f3polis de Minas":{"Bonfin\u00f3polis de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Bonfin\u00f3polis de Minas","ward":"Bonfin\u00f3polis de Minas"}},"Bonito de Minas":{"Bonito de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Bonito de Minas","ward":"Bonito de Minas"}},"Borda da Mata":{"Borda da Mata":{"state":"Minas Gerais","city":"Borda da Mata","ward":"Borda da Mata"}},"Botelhos":{"Botelhos":{"state":"Minas Gerais","city":"Botelhos","ward":"Botelhos"}},"Botumirim":{"Botumirim":{"state":"Minas Gerais","city":"Botumirim","ward":"Botumirim"}},"Brasil\u00e2ndia de Minas":{"Brasil\u00e2ndia de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Brasil\u00e2ndia de Minas","ward":"Brasil\u00e2ndia de Minas"}},"Bras\u00edlia de Minas":{"Bras\u00edlia de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Bras\u00edlia de Minas","ward":"Bras\u00edlia de Minas"}},"Braz\u00f3polis":{"Braz\u00f3polis":{"state":"Minas Gerais","city":"Braz\u00f3polis","ward":"Braz\u00f3polis"}},"Bra\u00fanas":{"Bra\u00fanas":{"state":"Minas Gerais","city":"Bra\u00fanas","ward":"Bra\u00fanas"}},"Brumadinho":{"Brumadinho":{"state":"Minas Gerais","city":"Brumadinho","ward":"Brumadinho"}},"Br\u00e1s Pires":{"Br\u00e1s Pires":{"state":"Minas Gerais","city":"Br\u00e1s Pires","ward":"Br\u00e1s Pires"}},"Bueno Brand\u00e3o":{"Bueno Brand\u00e3o":{"state":"Minas Gerais","city":"Bueno Brand\u00e3o","ward":"Bueno Brand\u00e3o"}},"Buen\u00f3polis":{"Buen\u00f3polis":{"state":"Minas Gerais","city":"Buen\u00f3polis","ward":"Buen\u00f3polis"}},"Bugre":{"Bugre":{"state":"Minas Gerais","city":"Bugre","ward":"Bugre"}},"Buritis":{"Buritis":{"state":"Minas Gerais","city":"Buritis","ward":"Buritis"}},"Buritizeiro":{"Buritizeiro":{"state":"Minas Gerais","city":"Buritizeiro","ward":"Buritizeiro"}},"Cabeceira Grande":{"Cabeceira Grande":{"state":"Minas Gerais","city":"Cabeceira Grande","ward":"Cabeceira Grande"}},"Cabo Verde":{"Cabo Verde":{"state":"Minas Gerais","city":"Cabo Verde","ward":"Cabo Verde"}},"Cachoeira Dourada":{"Cachoeira Dourada":{"state":"Minas Gerais","city":"Cachoeira Dourada","ward":"Cachoeira Dourada"}},"Cachoeira da Prata":{"Cachoeira da Prata":{"state":"Minas Gerais","city":"Cachoeira da Prata","ward":"Cachoeira da Prata"}},"Cachoeira de Minas":{"Cachoeira de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Cachoeira de Minas","ward":"Cachoeira de Minas"}},"Cachoeira de Paje\u00fa":{"Cachoeira de Paje\u00fa":{"state":"Minas Gerais","city":"Cachoeira de Paje\u00fa","ward":"Cachoeira de Paje\u00fa"}},"Caetan\u00f3polis":{"Caetan\u00f3polis":{"state":"Minas Gerais","city":"Caetan\u00f3polis","ward":"Caetan\u00f3polis"}},"Caet\u00e9":{"Caet\u00e9":{"state":"Minas Gerais","city":"Caet\u00e9","ward":"Caet\u00e9"}},"Caiana":{"Caiana":{"state":"Minas Gerais","city":"Caiana","ward":"Caiana"}},"Cajuri":{"Cajuri":{"state":"Minas Gerais","city":"Cajuri","ward":"Cajuri"}},"Caldas":{"Caldas":{"state":"Minas Gerais","city":"Caldas","ward":"Caldas"}},"Camacho":{"Camacho":{"state":"Minas Gerais","city":"Camacho","ward":"Camacho"}},"Camanducaia":{"Camanducaia":{"state":"Minas Gerais","city":"Camanducaia","ward":"Camanducaia"}},"Cambuquira":{"Cambuquira":{"state":"Minas Gerais","city":"Cambuquira","ward":"Cambuquira"}},"Cambu\u00ed":{"Cambu\u00ed":{"state":"Minas Gerais","city":"Cambu\u00ed","ward":"Cambu\u00ed"}},"Campanha":{"Campanha":{"state":"Minas Gerais","city":"Campanha","ward":"Campanha"}},"Campan\u00e1rio":{"Campan\u00e1rio":{"state":"Minas Gerais","city":"Campan\u00e1rio","ward":"Campan\u00e1rio"}},"Campestre":{"Campestre":{"state":"Minas Gerais","city":"Campestre","ward":"Campestre"}},"Campina Verde":{"Campina Verde":{"state":"Minas Gerais","city":"Campina Verde","ward":"Campina Verde"}},"Campo Azul":{"Campo Azul":{"state":"Minas Gerais","city":"Campo Azul","ward":"Campo Azul"}},"Campo Belo":{"Campo Belo":{"state":"Minas Gerais","city":"Campo Belo","ward":"Campo Belo"}},"Campo Florido":{"Campo Florido":{"state":"Minas Gerais","city":"Campo Florido","ward":"Campo Florido"}},"Campo do Meio":{"Campo do Meio":{"state":"Minas Gerais","city":"Campo do Meio","ward":"Campo do Meio"}},"Campos Altos":{"Campos Altos":{"state":"Minas Gerais","city":"Campos Altos","ward":"Campos Altos"}},"Campos Gerais":{"Campos Gerais":{"state":"Minas Gerais","city":"Campos Gerais","ward":"Campos Gerais"}},"Cana Verde":{"Cana Verde":{"state":"Minas Gerais","city":"Cana Verde","ward":"Cana Verde"}},"Cana\u00e3":{"Cana\u00e3":{"state":"Minas Gerais","city":"Cana\u00e3","ward":"Cana\u00e3"}},"Candeias":{"Candeias":{"state":"Minas Gerais","city":"Candeias","ward":"Candeias"}},"Cantagalo":{"Cantagalo":{"state":"Minas Gerais","city":"Cantagalo","ward":"Cantagalo"}},"Can\u00e1polis":{"Can\u00e1polis":{"state":"Minas Gerais","city":"Can\u00e1polis","ward":"Can\u00e1polis"}},"Capara\u00f3":{"Capara\u00f3":{"state":"Minas Gerais","city":"Capara\u00f3","ward":"Capara\u00f3"}},"Capela Nova":{"Capela Nova":{"state":"Minas Gerais","city":"Capela Nova","ward":"Capela Nova"}},"Capelinha":{"Capelinha":{"state":"Minas Gerais","city":"Capelinha","ward":"Capelinha"}},"Capetinga":{"Capetinga":{"state":"Minas Gerais","city":"Capetinga","ward":"Capetinga"}},"Capim Branco":{"Capim Branco":{"state":"Minas Gerais","city":"Capim Branco","ward":"Capim Branco"}},"Capin\u00f3polis":{"Capin\u00f3polis":{"state":"Minas Gerais","city":"Capin\u00f3polis","ward":"Capin\u00f3polis"}},"Capit\u00e3o Andrade":{"Capit\u00e3o Andrade":{"state":"Minas Gerais","city":"Capit\u00e3o Andrade","ward":"Capit\u00e3o Andrade"}},"Capit\u00e3o En\u00e9as":{"Capit\u00e3o En\u00e9as":{"state":"Minas Gerais","city":"Capit\u00e3o En\u00e9as","ward":"Capit\u00e3o En\u00e9as"}},"Capit\u00f3lio":{"Capit\u00f3lio":{"state":"Minas Gerais","city":"Capit\u00f3lio","ward":"Capit\u00f3lio"}},"Caputira":{"Caputira":{"state":"Minas Gerais","city":"Caputira","ward":"Caputira"}},"Carana\u00edba":{"Carana\u00edba":{"state":"Minas Gerais","city":"Carana\u00edba","ward":"Carana\u00edba"}},"Caranda\u00ed":{"Caranda\u00ed":{"state":"Minas Gerais","city":"Caranda\u00ed","ward":"Caranda\u00ed"}},"Carangola":{"Carangola":{"state":"Minas Gerais","city":"Carangola","ward":"Carangola"}},"Caratinga":{"Caratinga":{"state":"Minas Gerais","city":"Caratinga","ward":"Caratinga"}},"Cara\u00ed":{"Cara\u00ed":{"state":"Minas Gerais","city":"Cara\u00ed","ward":"Cara\u00ed"}},"Carbonita":{"Carbonita":{"state":"Minas Gerais","city":"Carbonita","ward":"Carbonita"}},"Carea\u00e7u":{"Carea\u00e7u":{"state":"Minas Gerais","city":"Carea\u00e7u","ward":"Carea\u00e7u"}},"Carlos Chagas":{"Carlos Chagas":{"state":"Minas Gerais","city":"Carlos Chagas","ward":"Carlos Chagas"}},"Carmo da Cachoeira":{"Carmo da Cachoeira":{"state":"Minas Gerais","city":"Carmo da Cachoeira","ward":"Carmo da Cachoeira"}},"Carmo da Mata":{"Carmo da Mata":{"state":"Minas Gerais","city":"Carmo da Mata","ward":"Carmo da Mata"}},"Carmo de Minas":{"Carmo de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Carmo de Minas","ward":"Carmo de Minas"}},"Carmo do Cajuru":{"Carmo do Cajuru":{"state":"Minas Gerais","city":"Carmo do Cajuru","ward":"Carmo do Cajuru"}},"Carmo do Parana\u00edba":{"Carmo do Parana\u00edba":{"state":"Minas Gerais","city":"Carmo do Parana\u00edba","ward":"Carmo do Parana\u00edba"}},"Carmo do Rio Claro":{"Carmo do Rio Claro":{"state":"Minas Gerais","city":"Carmo do Rio Claro","ward":"Carmo do Rio Claro"}},"Carm\u00e9sia":{"Carm\u00e9sia":{"state":"Minas Gerais","city":"Carm\u00e9sia","ward":"Carm\u00e9sia"}},"Carm\u00f3polis de Minas":{"Carm\u00f3polis de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Carm\u00f3polis de Minas","ward":"Carm\u00f3polis de Minas"}},"Carneirinho":{"Carneirinho":{"state":"Minas Gerais","city":"Carneirinho","ward":"Carneirinho"}},"Carrancas":{"Carrancas":{"state":"Minas Gerais","city":"Carrancas","ward":"Carrancas"}},"Carvalhos":{"Carvalhos":{"state":"Minas Gerais","city":"Carvalhos","ward":"Carvalhos"}},"Carvalh\u00f3polis":{"Carvalh\u00f3polis":{"state":"Minas Gerais","city":"Carvalh\u00f3polis","ward":"Carvalh\u00f3polis"}},"Casa Grande":{"Casa Grande":{"state":"Minas Gerais","city":"Casa Grande","ward":"Casa Grande"}},"Cascalho Rico":{"Cascalho Rico":{"state":"Minas Gerais","city":"Cascalho Rico","ward":"Cascalho Rico"}},"Cataguases":{"Cataguases":{"state":"Minas Gerais","city":"Cataguases","ward":"Cataguases"}},"Catas Altas":{"Catas Altas":{"state":"Minas Gerais","city":"Catas Altas","ward":"Catas Altas"}},"Catas Altas da Noruega":{"Catas Altas da Noruega":{"state":"Minas Gerais","city":"Catas Altas da Noruega","ward":"Catas Altas da Noruega"}},"Catuji":{"Catuji":{"state":"Minas Gerais","city":"Catuji","ward":"Catuji"}},"Catuti":{"Catuti":{"state":"Minas Gerais","city":"Catuti","ward":"Catuti"}},"Caxambu":{"Caxambu":{"state":"Minas Gerais","city":"Caxambu","ward":"Caxambu"}},"Cedro do Abaet\u00e9":{"Cedro do Abaet\u00e9":{"state":"Minas Gerais","city":"Cedro do Abaet\u00e9","ward":"Cedro do Abaet\u00e9"}},"Central de Minas":{"Central de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Central de Minas","ward":"Central de Minas"}},"Centralina":{"Centralina":{"state":"Minas Gerais","city":"Centralina","ward":"Centralina"}},"Chal\u00e9":{"Chal\u00e9":{"state":"Minas Gerais","city":"Chal\u00e9","ward":"Chal\u00e9"}},"Chapada Ga\u00facha":{"Chapada Ga\u00facha":{"state":"Minas Gerais","city":"Chapada Ga\u00facha","ward":"Chapada Ga\u00facha"}},"Chapada do Norte":{"Chapada do Norte":{"state":"Minas Gerais","city":"Chapada do Norte","ward":"Chapada do Norte"}},"Chiador":{"Chiador":{"state":"Minas Gerais","city":"Chiador","ward":"Chiador"}},"Ch\u00e1cara":{"Ch\u00e1cara":{"state":"Minas Gerais","city":"Ch\u00e1cara","ward":"Ch\u00e1cara"}},"Cipot\u00e2nea":{"Cipot\u00e2nea":{"state":"Minas Gerais","city":"Cipot\u00e2nea","ward":"Cipot\u00e2nea"}},"Claraval":{"Claraval":{"state":"Minas Gerais","city":"Claraval","ward":"Claraval"}},"Claro dos Po\u00e7\u00f5es":{"Claro dos Po\u00e7\u00f5es":{"state":"Minas Gerais","city":"Claro dos Po\u00e7\u00f5es","ward":"Claro dos Po\u00e7\u00f5es"}},"Cl\u00e1udio":{"Cl\u00e1udio":{"state":"Minas Gerais","city":"Cl\u00e1udio","ward":"Cl\u00e1udio"}},"Coimbra":{"Coimbra":{"state":"Minas Gerais","city":"Coimbra","ward":"Coimbra"}},"Coluna":{"Coluna":{"state":"Minas Gerais","city":"Coluna","ward":"Coluna"}},"Comendador Gomes":{"Comendador Gomes":{"state":"Minas Gerais","city":"Comendador Gomes","ward":"Comendador Gomes"}},"Comercinho":{"Comercinho":{"state":"Minas Gerais","city":"Comercinho","ward":"Comercinho"}},"Concei\u00e7\u00e3o da Aparecida":{"Concei\u00e7\u00e3o da Aparecida":{"state":"Minas Gerais","city":"Concei\u00e7\u00e3o da Aparecida","ward":"Concei\u00e7\u00e3o da Aparecida"}},"Concei\u00e7\u00e3o da Barra de Minas":{"Concei\u00e7\u00e3o da Barra de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Concei\u00e7\u00e3o da Barra de Minas","ward":"Concei\u00e7\u00e3o da Barra de Minas"}},"Concei\u00e7\u00e3o das Alagoas":{"Concei\u00e7\u00e3o das Alagoas":{"state":"Minas Gerais","city":"Concei\u00e7\u00e3o das Alagoas","ward":"Concei\u00e7\u00e3o das Alagoas"}},"Concei\u00e7\u00e3o das Pedras":{"Concei\u00e7\u00e3o das Pedras":{"state":"Minas Gerais","city":"Concei\u00e7\u00e3o das Pedras","ward":"Concei\u00e7\u00e3o das Pedras"}},"Concei\u00e7\u00e3o de Ipanema":{"Concei\u00e7\u00e3o de Ipanema":{"state":"Minas Gerais","city":"Concei\u00e7\u00e3o de Ipanema","ward":"Concei\u00e7\u00e3o de Ipanema"}},"Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro":{"Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro":{"state":"Minas Gerais","city":"Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro","ward":"Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro"}},"Concei\u00e7\u00e3o do Par\u00e1":{"Concei\u00e7\u00e3o do Par\u00e1":{"state":"Minas Gerais","city":"Concei\u00e7\u00e3o do Par\u00e1","ward":"Concei\u00e7\u00e3o do Par\u00e1"}},"Concei\u00e7\u00e3o do Rio Verde":{"Concei\u00e7\u00e3o do Rio Verde":{"state":"Minas Gerais","city":"Concei\u00e7\u00e3o do Rio Verde","ward":"Concei\u00e7\u00e3o do Rio Verde"}},"Concei\u00e7\u00e3o dos Ouros":{"Concei\u00e7\u00e3o dos Ouros":{"state":"Minas Gerais","city":"Concei\u00e7\u00e3o dos Ouros","ward":"Concei\u00e7\u00e3o dos Ouros"}},"Confins":{"Confins":{"state":"Minas Gerais","city":"Confins","ward":"Confins"}},"Congonhal":{"Congonhal":{"state":"Minas Gerais","city":"Congonhal","ward":"Congonhal"}},"Congonhas":{"Congonhas":{"state":"Minas Gerais","city":"Congonhas","ward":"Congonhas"}},"Congonhas do Norte":{"Congonhas do Norte":{"state":"Minas Gerais","city":"Congonhas do Norte","ward":"Congonhas do Norte"}},"Conquista":{"Conquista":{"state":"Minas Gerais","city":"Conquista","ward":"Conquista"}},"Conselheiro Lafaiete":{"Conselheiro Lafaiete":{"state":"Minas Gerais","city":"Conselheiro Lafaiete","ward":"Conselheiro Lafaiete"}},"Conselheiro Pena":{"Conselheiro Pena":{"state":"Minas Gerais","city":"Conselheiro Pena","ward":"Conselheiro Pena"}},"Consola\u00e7\u00e3o":{"Consola\u00e7\u00e3o":{"state":"Minas Gerais","city":"Consola\u00e7\u00e3o","ward":"Consola\u00e7\u00e3o"}},"Contagem":{"Contagem":{"state":"Minas Gerais","city":"Contagem","ward":"Contagem"}},"Coqueiral":{"Coqueiral":{"state":"Minas Gerais","city":"Coqueiral","ward":"Coqueiral"}},"Cora\u00e7\u00e3o de Jesus":{"Cora\u00e7\u00e3o de Jesus":{"state":"Minas Gerais","city":"Cora\u00e7\u00e3o de Jesus","ward":"Cora\u00e7\u00e3o de Jesus"}},"Cordisburgo":{"Cordisburgo":{"state":"Minas Gerais","city":"Cordisburgo","ward":"Cordisburgo"}},"Cordisl\u00e2ndia":{"Cordisl\u00e2ndia":{"state":"Minas Gerais","city":"Cordisl\u00e2ndia","ward":"Cordisl\u00e2ndia"}},"Corinto":{"Corinto":{"state":"Minas Gerais","city":"Corinto","ward":"Corinto"}},"Coroaci":{"Coroaci":{"state":"Minas Gerais","city":"Coroaci","ward":"Coroaci"}},"Coromandel":{"Coromandel":{"state":"Minas Gerais","city":"Coromandel","ward":"Coromandel"}},"Coronel Fabriciano":{"Coronel Fabriciano":{"state":"Minas Gerais","city":"Coronel Fabriciano","ward":"Coronel Fabriciano"}},"Coronel Murta":{"Coronel Murta":{"state":"Minas Gerais","city":"Coronel Murta","ward":"Coronel Murta"}},"Coronel Pacheco":{"Coronel Pacheco":{"state":"Minas Gerais","city":"Coronel Pacheco","ward":"Coronel Pacheco"}},"Coronel Xavier Chaves":{"Coronel Xavier Chaves":{"state":"Minas Gerais","city":"Coronel Xavier Chaves","ward":"Coronel Xavier Chaves"}},"Couto de Magalh\u00e3es de Minas":{"Couto de Magalh\u00e3es de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Couto de Magalh\u00e3es de Minas","ward":"Couto de Magalh\u00e3es de Minas"}},"Cristais":{"Cristais":{"state":"Minas Gerais","city":"Cristais","ward":"Cristais"}},"Cristiano Otoni":{"Cristiano Otoni":{"state":"Minas Gerais","city":"Cristiano Otoni","ward":"Cristiano Otoni"}},"Cristina":{"Cristina":{"state":"Minas Gerais","city":"Cristina","ward":"Cristina"}},"Crist\u00e1lia":{"Crist\u00e1lia":{"state":"Minas Gerais","city":"Crist\u00e1lia","ward":"Crist\u00e1lia"}},"Cris\u00f3lita":{"Cris\u00f3lita":{"state":"Minas Gerais","city":"Cris\u00f3lita","ward":"Cris\u00f3lita"}},"Crucil\u00e2ndia":{"Crucil\u00e2ndia":{"state":"Minas Gerais","city":"Crucil\u00e2ndia","ward":"Crucil\u00e2ndia"}},"Cruzeiro da Fortaleza":{"Cruzeiro da Fortaleza":{"state":"Minas Gerais","city":"Cruzeiro da Fortaleza","ward":"Cruzeiro da Fortaleza"}},"Cruz\u00edlia":{"Cruz\u00edlia":{"state":"Minas Gerais","city":"Cruz\u00edlia","ward":"Cruz\u00edlia"}},"Cuparaque":{"Cuparaque":{"state":"Minas Gerais","city":"Cuparaque","ward":"Cuparaque"}},"Curral de Dentro":{"Curral de Dentro":{"state":"Minas Gerais","city":"Curral de Dentro","ward":"Curral de Dentro"}},"Curvelo":{"Curvelo":{"state":"Minas Gerais","city":"Curvelo","ward":"Curvelo"}},"C\u00e1ssia":{"C\u00e1ssia":{"state":"Minas Gerais","city":"C\u00e1ssia","ward":"C\u00e1ssia"}},"C\u00f3rrego Danta":{"C\u00f3rrego Danta":{"state":"Minas Gerais","city":"C\u00f3rrego Danta","ward":"C\u00f3rrego Danta"}},"C\u00f3rrego Fundo":{"C\u00f3rrego Fundo":{"state":"Minas Gerais","city":"C\u00f3rrego Fundo","ward":"C\u00f3rrego Fundo"}},"C\u00f3rrego Novo":{"C\u00f3rrego Novo":{"state":"Minas Gerais","city":"C\u00f3rrego Novo","ward":"C\u00f3rrego Novo"}},"C\u00f3rrego do Bom Jesus":{"C\u00f3rrego do Bom Jesus":{"state":"Minas Gerais","city":"C\u00f3rrego do Bom Jesus","ward":"C\u00f3rrego do Bom Jesus"}},"C\u00f4nego Marinho":{"C\u00f4nego Marinho":{"state":"Minas Gerais","city":"C\u00f4nego Marinho","ward":"C\u00f4nego Marinho"}},"Datas":{"Datas":{"state":"Minas Gerais","city":"Datas","ward":"Datas"}},"Delfim Moreira":{"Delfim Moreira":{"state":"Minas Gerais","city":"Delfim Moreira","ward":"Delfim Moreira"}},"Delfin\u00f3polis":{"Delfin\u00f3polis":{"state":"Minas Gerais","city":"Delfin\u00f3polis","ward":"Delfin\u00f3polis"}},"Delta":{"Delta":{"state":"Minas Gerais","city":"Delta","ward":"Delta"}},"Descoberto":{"Descoberto":{"state":"Minas Gerais","city":"Descoberto","ward":"Descoberto"}},"Desterro de Entre Rios":{"Desterro de Entre Rios":{"state":"Minas Gerais","city":"Desterro de Entre Rios","ward":"Desterro de Entre Rios"}},"Desterro do Melo":{"Desterro do Melo":{"state":"Minas Gerais","city":"Desterro do Melo","ward":"Desterro do Melo"}},"Diamantina":{"Diamantina":{"state":"Minas Gerais","city":"Diamantina","ward":"Diamantina"}},"Diogo de Vasconcelos":{"Diogo de Vasconcelos":{"state":"Minas Gerais","city":"Diogo de Vasconcelos","ward":"Diogo de Vasconcelos"}},"Dion\u00edsio":{"Dion\u00edsio":{"state":"Minas Gerais","city":"Dion\u00edsio","ward":"Dion\u00edsio"}},"Divino":{"Divino":{"state":"Minas Gerais","city":"Divino","ward":"Divino"}},"Divino das Laranjeiras":{"Divino das Laranjeiras":{"state":"Minas Gerais","city":"Divino das Laranjeiras","ward":"Divino das Laranjeiras"}},"Divinol\u00e2ndia de Minas":{"Divinol\u00e2ndia de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Divinol\u00e2ndia de Minas","ward":"Divinol\u00e2ndia de Minas"}},"Divin\u00e9sia":{"Divin\u00e9sia":{"state":"Minas Gerais","city":"Divin\u00e9sia","ward":"Divin\u00e9sia"}},"Divin\u00f3polis":{"Divin\u00f3polis":{"state":"Minas Gerais","city":"Divin\u00f3polis","ward":"Divin\u00f3polis"}},"Divisa Alegre":{"Divisa Alegre":{"state":"Minas Gerais","city":"Divisa Alegre","ward":"Divisa Alegre"}},"Divisa Nova":{"Divisa Nova":{"state":"Minas Gerais","city":"Divisa Nova","ward":"Divisa Nova"}},"Divis\u00f3polis":{"Divis\u00f3polis":{"state":"Minas Gerais","city":"Divis\u00f3polis","ward":"Divis\u00f3polis"}},"Dom Bosco":{"Dom Bosco":{"state":"Minas Gerais","city":"Dom Bosco","ward":"Dom Bosco"}},"Dom Cavati":{"Dom Cavati":{"state":"Minas Gerais","city":"Dom Cavati","ward":"Dom Cavati"}},"Dom Joaquim":{"Dom Joaquim":{"state":"Minas Gerais","city":"Dom Joaquim","ward":"Dom Joaquim"}},"Dom Silv\u00e9rio":{"Dom Silv\u00e9rio":{"state":"Minas Gerais","city":"Dom Silv\u00e9rio","ward":"Dom Silv\u00e9rio"}},"Dom Vi\u00e7oso":{"Dom Vi\u00e7oso":{"state":"Minas Gerais","city":"Dom Vi\u00e7oso","ward":"Dom Vi\u00e7oso"}},"Dona Eus\u00e9bia":{"Dona Eus\u00e9bia":{"state":"Minas Gerais","city":"Dona Eus\u00e9bia","ward":"Dona Eus\u00e9bia"}},"Dores de Campos":{"Dores de Campos":{"state":"Minas Gerais","city":"Dores de Campos","ward":"Dores de Campos"}},"Dores de Guanh\u00e3es":{"Dores de Guanh\u00e3es":{"state":"Minas Gerais","city":"Dores de Guanh\u00e3es","ward":"Dores de Guanh\u00e3es"}},"Dores do Indai\u00e1":{"Dores do Indai\u00e1":{"state":"Minas Gerais","city":"Dores do Indai\u00e1","ward":"Dores do Indai\u00e1"}},"Dores do Turvo":{"Dores do Turvo":{"state":"Minas Gerais","city":"Dores do Turvo","ward":"Dores do Turvo"}},"Dores\u00f3polis":{"Dores\u00f3polis":{"state":"Minas Gerais","city":"Dores\u00f3polis","ward":"Dores\u00f3polis"}},"Douradoquara":{"Douradoquara":{"state":"Minas Gerais","city":"Douradoquara","ward":"Douradoquara"}},"Durand\u00e9":{"Durand\u00e9":{"state":"Minas Gerais","city":"Durand\u00e9","ward":"Durand\u00e9"}},"El\u00f3i Mendes":{"El\u00f3i Mendes":{"state":"Minas Gerais","city":"El\u00f3i Mendes","ward":"El\u00f3i Mendes"}},"Engenheiro Caldas":{"Engenheiro Caldas":{"state":"Minas Gerais","city":"Engenheiro Caldas","ward":"Engenheiro Caldas"}},"Engenheiro Navarro":{"Engenheiro Navarro":{"state":"Minas Gerais","city":"Engenheiro Navarro","ward":"Engenheiro Navarro"}},"Entre Folhas":{"Entre Folhas":{"state":"Minas Gerais","city":"Entre Folhas","ward":"Entre Folhas"}},"Entre Rios de Minas":{"Entre Rios de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Entre Rios de Minas","ward":"Entre Rios de Minas"}},"Erv\u00e1lia":{"Erv\u00e1lia":{"state":"Minas Gerais","city":"Erv\u00e1lia","ward":"Erv\u00e1lia"}},"Esmeraldas":{"Esmeraldas":{"state":"Minas Gerais","city":"Esmeraldas","ward":"Esmeraldas"}},"Espera Feliz":{"Espera Feliz":{"state":"Minas Gerais","city":"Espera Feliz","ward":"Espera Feliz"}},"Espinosa":{"Espinosa":{"state":"Minas Gerais","city":"Espinosa","ward":"Espinosa"}},"Esp\u00edrito Santo do Dourado":{"Esp\u00edrito Santo do Dourado":{"state":"Minas Gerais","city":"Esp\u00edrito Santo do Dourado","ward":"Esp\u00edrito Santo do Dourado"}},"Estiva":{"Estiva":{"state":"Minas Gerais","city":"Estiva","ward":"Estiva"}},"Estrela Dalva":{"Estrela Dalva":{"state":"Minas Gerais","city":"Estrela Dalva","ward":"Estrela Dalva"}},"Estrela do Indai\u00e1":{"Estrela do Indai\u00e1":{"state":"Minas Gerais","city":"Estrela do Indai\u00e1","ward":"Estrela do Indai\u00e1"}},"Estrela do Sul":{"Estrela do Sul":{"state":"Minas Gerais","city":"Estrela do Sul","ward":"Estrela do Sul"}},"Eugen\u00f3polis":{"Eugen\u00f3polis":{"state":"Minas Gerais","city":"Eugen\u00f3polis","ward":"Eugen\u00f3polis"}},"Ewbank da C\u00e2mara":{"Ewbank da C\u00e2mara":{"state":"Minas Gerais","city":"Ewbank da C\u00e2mara","ward":"Ewbank da C\u00e2mara"}},"Extrema":{"Extrema":{"state":"Minas Gerais","city":"Extrema","ward":"Extrema"}},"Fama":{"Fama":{"state":"Minas Gerais","city":"Fama","ward":"Fama"}},"Faria Lemos":{"Faria Lemos":{"state":"Minas Gerais","city":"Faria Lemos","ward":"Faria Lemos"}},"Felisburgo":{"Felisburgo":{"state":"Minas Gerais","city":"Felisburgo","ward":"Felisburgo"}},"Felixl\u00e2ndia":{"Felixl\u00e2ndia":{"state":"Minas Gerais","city":"Felixl\u00e2ndia","ward":"Felixl\u00e2ndia"}},"Fel\u00edcio dos Santos":{"Fel\u00edcio dos Santos":{"state":"Minas Gerais","city":"Fel\u00edcio dos Santos","ward":"Fel\u00edcio dos Santos"}},"Fernandes Tourinho":{"Fernandes Tourinho":{"state":"Minas Gerais","city":"Fernandes Tourinho","ward":"Fernandes Tourinho"}},"Ferros":{"Ferros":{"state":"Minas Gerais","city":"Ferros","ward":"Ferros"}},"Fervedouro":{"Fervedouro":{"state":"Minas Gerais","city":"Fervedouro","ward":"Fervedouro"}},"Florestal":{"Florestal":{"state":"Minas Gerais","city":"Florestal","ward":"Florestal"}},"Formiga":{"Formiga":{"state":"Minas Gerais","city":"Formiga","ward":"Formiga"}},"Formoso":{"Formoso":{"state":"Minas Gerais","city":"Formoso","ward":"Formoso"}},"Fortaleza de Minas":{"Fortaleza de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Fortaleza de Minas","ward":"Fortaleza de Minas"}},"Fortuna de Minas":{"Fortuna de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Fortuna de Minas","ward":"Fortuna de Minas"}},"Francisco Badar\u00f3":{"Francisco Badar\u00f3":{"state":"Minas Gerais","city":"Francisco Badar\u00f3","ward":"Francisco Badar\u00f3"}},"Francisco Dumont":{"Francisco Dumont":{"state":"Minas Gerais","city":"Francisco Dumont","ward":"Francisco Dumont"}},"Francisco S\u00e1":{"Francisco S\u00e1":{"state":"Minas Gerais","city":"Francisco S\u00e1","ward":"Francisco S\u00e1"}},"Francisc\u00f3polis":{"Francisc\u00f3polis":{"state":"Minas Gerais","city":"Francisc\u00f3polis","ward":"Francisc\u00f3polis"}},"Frei Gaspar":{"Frei Gaspar":{"state":"Minas Gerais","city":"Frei Gaspar","ward":"Frei Gaspar"}},"Frei Inoc\u00eancio":{"Frei Inoc\u00eancio":{"state":"Minas Gerais","city":"Frei Inoc\u00eancio","ward":"Frei Inoc\u00eancio"}},"Frei Lagonegro":{"Frei Lagonegro":{"state":"Minas Gerais","city":"Frei Lagonegro","ward":"Frei Lagonegro"}},"Fronteira":{"Fronteira":{"state":"Minas Gerais","city":"Fronteira","ward":"Fronteira"}},"Fronteira dos Vales":{"Fronteira dos Vales":{"state":"Minas Gerais","city":"Fronteira dos Vales","ward":"Fronteira dos Vales"}},"Fruta de Leite":{"Fruta de Leite":{"state":"Minas Gerais","city":"Fruta de Leite","ward":"Fruta de Leite"}},"Frutal":{"Frutal":{"state":"Minas Gerais","city":"Frutal","ward":"Frutal"}},"Funil\u00e2ndia":{"Funil\u00e2ndia":{"state":"Minas Gerais","city":"Funil\u00e2ndia","ward":"Funil\u00e2ndia"}},"Galil\u00e9ia":{"Galil\u00e9ia":{"state":"Minas Gerais","city":"Galil\u00e9ia","ward":"Galil\u00e9ia"}},"Gameleiras":{"Gameleiras":{"state":"Minas Gerais","city":"Gameleiras","ward":"Gameleiras"}},"Glaucil\u00e2ndia":{"Glaucil\u00e2ndia":{"state":"Minas Gerais","city":"Glaucil\u00e2ndia","ward":"Glaucil\u00e2ndia"}},"Goiabeira":{"Goiabeira":{"state":"Minas Gerais","city":"Goiabeira","ward":"Goiabeira"}},"Goian\u00e1":{"Goian\u00e1":{"state":"Minas Gerais","city":"Goian\u00e1","ward":"Goian\u00e1"}},"Gonzaga":{"Gonzaga":{"state":"Minas Gerais","city":"Gonzaga","ward":"Gonzaga"}},"Gon\u00e7alves":{"Gon\u00e7alves":{"state":"Minas Gerais","city":"Gon\u00e7alves","ward":"Gon\u00e7alves"}},"Gouveia":{"Gouveia":{"state":"Minas Gerais","city":"Gouveia","ward":"Gouveia"}},"Governador Valadares":{"Governador Valadares":{"state":"Minas Gerais","city":"Governador Valadares","ward":"Governador Valadares"}},"Grupiara":{"Grupiara":{"state":"Minas Gerais","city":"Grupiara","ward":"Grupiara"}},"Gr\u00e3o Mogol":{"Gr\u00e3o Mogol":{"state":"Minas Gerais","city":"Gr\u00e3o Mogol","ward":"Gr\u00e3o Mogol"}},"Guanh\u00e3es":{"Guanh\u00e3es":{"state":"Minas Gerais","city":"Guanh\u00e3es","ward":"Guanh\u00e3es"}},"Guap\u00e9":{"Guap\u00e9":{"state":"Minas Gerais","city":"Guap\u00e9","ward":"Guap\u00e9"}},"Guaraciaba":{"Guaraciaba":{"state":"Minas Gerais","city":"Guaraciaba","ward":"Guaraciaba"}},"Guaraciama":{"Guaraciama":{"state":"Minas Gerais","city":"Guaraciama","ward":"Guaraciama"}},"Guarani":{"Guarani":{"state":"Minas Gerais","city":"Guarani","ward":"Guarani"}},"Guaran\u00e9sia":{"Guaran\u00e9sia":{"state":"Minas Gerais","city":"Guaran\u00e9sia","ward":"Guaran\u00e9sia"}},"Guarar\u00e1":{"Guarar\u00e1":{"state":"Minas Gerais","city":"Guarar\u00e1","ward":"Guarar\u00e1"}},"Guarda-Mor":{"Guarda-Mor":{"state":"Minas Gerais","city":"Guarda-Mor","ward":"Guarda-Mor"}},"Guaxup\u00e9":{"Guaxup\u00e9":{"state":"Minas Gerais","city":"Guaxup\u00e9","ward":"Guaxup\u00e9"}},"Guidoval":{"Guidoval":{"state":"Minas Gerais","city":"Guidoval","ward":"Guidoval"}},"Guimar\u00e2nia":{"Guimar\u00e2nia":{"state":"Minas Gerais","city":"Guimar\u00e2nia","ward":"Guimar\u00e2nia"}},"Guiricema":{"Guiricema":{"state":"Minas Gerais","city":"Guiricema","ward":"Guiricema"}},"Gurinhat\u00e3":{"Gurinhat\u00e3":{"state":"Minas Gerais","city":"Gurinhat\u00e3","ward":"Gurinhat\u00e3"}},"Heliodora":{"Heliodora":{"state":"Minas Gerais","city":"Heliodora","ward":"Heliodora"}},"Iapu":{"Iapu":{"state":"Minas Gerais","city":"Iapu","ward":"Iapu"}},"Ibertioga":{"Ibertioga":{"state":"Minas Gerais","city":"Ibertioga","ward":"Ibertioga"}},"Ibia\u00ed":{"Ibia\u00ed":{"state":"Minas Gerais","city":"Ibia\u00ed","ward":"Ibia\u00ed"}},"Ibiracatu":{"Ibiracatu":{"state":"Minas Gerais","city":"Ibiracatu","ward":"Ibiracatu"}},"Ibiraci":{"Ibiraci":{"state":"Minas Gerais","city":"Ibiraci","ward":"Ibiraci"}},"Ibirit\u00e9":{"Ibirit\u00e9":{"state":"Minas Gerais","city":"Ibirit\u00e9","ward":"Ibirit\u00e9"}},"Ibiti\u00fara de Minas":{"Ibiti\u00fara de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Ibiti\u00fara de Minas","ward":"Ibiti\u00fara de Minas"}},"Ibituruna":{"Ibituruna":{"state":"Minas Gerais","city":"Ibituruna","ward":"Ibituruna"}},"Ibi\u00e1":{"Ibi\u00e1":{"state":"Minas Gerais","city":"Ibi\u00e1","ward":"Ibi\u00e1"}},"Icara\u00ed de Minas":{"Icara\u00ed de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Icara\u00ed de Minas","ward":"Icara\u00ed de Minas"}},"Igarap\u00e9":{"Igarap\u00e9":{"state":"Minas Gerais","city":"Igarap\u00e9","ward":"Igarap\u00e9"}},"Igaratinga":{"Igaratinga":{"state":"Minas Gerais","city":"Igaratinga","ward":"Igaratinga"}},"Iguatama":{"Iguatama":{"state":"Minas Gerais","city":"Iguatama","ward":"Iguatama"}},"Ijaci":{"Ijaci":{"state":"Minas Gerais","city":"Ijaci","ward":"Ijaci"}},"Ilic\u00ednea":{"Ilic\u00ednea":{"state":"Minas Gerais","city":"Ilic\u00ednea","ward":"Ilic\u00ednea"}},"Imb\u00e9 de Minas":{"Imb\u00e9 de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Imb\u00e9 de Minas","ward":"Imb\u00e9 de Minas"}},"Inconfidentes":{"Inconfidentes":{"state":"Minas Gerais","city":"Inconfidentes","ward":"Inconfidentes"}},"Indaiabira":{"Indaiabira":{"state":"Minas Gerais","city":"Indaiabira","ward":"Indaiabira"}},"Indian\u00f3polis":{"Indian\u00f3polis":{"state":"Minas Gerais","city":"Indian\u00f3polis","ward":"Indian\u00f3polis"}},"Inga\u00ed":{"Inga\u00ed":{"state":"Minas Gerais","city":"Inga\u00ed","ward":"Inga\u00ed"}},"Inhapim":{"Inhapim":{"state":"Minas Gerais","city":"Inhapim","ward":"Inhapim"}},"Inha\u00fama":{"Inha\u00fama":{"state":"Minas Gerais","city":"Inha\u00fama","ward":"Inha\u00fama"}},"Inimutaba":{"Inimutaba":{"state":"Minas Gerais","city":"Inimutaba","ward":"Inimutaba"}},"Ipaba":{"Ipaba":{"state":"Minas Gerais","city":"Ipaba","ward":"Ipaba"}},"Ipanema":{"Ipanema":{"state":"Minas Gerais","city":"Ipanema","ward":"Ipanema"}},"Ipatinga":{"Ipatinga":{"state":"Minas Gerais","city":"Ipatinga","ward":"Ipatinga"}},"Ipia\u00e7u":{"Ipia\u00e7u":{"state":"Minas Gerais","city":"Ipia\u00e7u","ward":"Ipia\u00e7u"}},"Ipui\u00fana":{"Ipui\u00fana":{"state":"Minas Gerais","city":"Ipui\u00fana","ward":"Ipui\u00fana"}},"Ira\u00ed de Minas":{"Ira\u00ed de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Ira\u00ed de Minas","ward":"Ira\u00ed de Minas"}},"Itabira":{"Itabira":{"state":"Minas Gerais","city":"Itabira","ward":"Itabira"}},"Itabirinha":{"Itabirinha":{"state":"Minas Gerais","city":"Itabirinha","ward":"Itabirinha"}},"Itabirito":{"Itabirito":{"state":"Minas Gerais","city":"Itabirito","ward":"Itabirito"}},"Itacambira":{"Itacambira":{"state":"Minas Gerais","city":"Itacambira","ward":"Itacambira"}},"Itacarambi":{"Itacarambi":{"state":"Minas Gerais","city":"Itacarambi","ward":"Itacarambi"}},"Itaguara":{"Itaguara":{"state":"Minas Gerais","city":"Itaguara","ward":"Itaguara"}},"Itaip\u00e9":{"Itaip\u00e9":{"state":"Minas Gerais","city":"Itaip\u00e9","ward":"Itaip\u00e9"}},"Itajub\u00e1":{"Itajub\u00e1":{"state":"Minas Gerais","city":"Itajub\u00e1","ward":"Itajub\u00e1"}},"Itamarandiba":{"Itamarandiba":{"state":"Minas Gerais","city":"Itamarandiba","ward":"Itamarandiba"}},"Itamarati de Minas":{"Itamarati de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Itamarati de Minas","ward":"Itamarati de Minas"}},"Itambacuri":{"Itambacuri":{"state":"Minas Gerais","city":"Itambacuri","ward":"Itambacuri"}},"Itamb\u00e9 do Mato Dentro":{"Itamb\u00e9 do Mato Dentro":{"state":"Minas Gerais","city":"Itamb\u00e9 do Mato Dentro","ward":"Itamb\u00e9 do Mato Dentro"}},"Itamogi":{"Itamogi":{"state":"Minas Gerais","city":"Itamogi","ward":"Itamogi"}},"Itamonte":{"Itamonte":{"state":"Minas Gerais","city":"Itamonte","ward":"Itamonte"}},"Itanhandu":{"Itanhandu":{"state":"Minas Gerais","city":"Itanhandu","ward":"Itanhandu"}},"Itanhomi":{"Itanhomi":{"state":"Minas Gerais","city":"Itanhomi","ward":"Itanhomi"}},"Itaobim":{"Itaobim":{"state":"Minas Gerais","city":"Itaobim","ward":"Itaobim"}},"Itapagipe":{"Itapagipe":{"state":"Minas Gerais","city":"Itapagipe","ward":"Itapagipe"}},"Itapecerica":{"Itapecerica":{"state":"Minas Gerais","city":"Itapecerica","ward":"Itapecerica"}},"Itapeva":{"Itapeva":{"state":"Minas Gerais","city":"Itapeva","ward":"Itapeva"}},"Itatiaiu\u00e7u":{"Itatiaiu\u00e7u":{"state":"Minas Gerais","city":"Itatiaiu\u00e7u","ward":"Itatiaiu\u00e7u"}},"Itaverava":{"Itaverava":{"state":"Minas Gerais","city":"Itaverava","ward":"Itaverava"}},"Ita\u00fa de Minas":{"Ita\u00fa de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Ita\u00fa de Minas","ward":"Ita\u00fa de Minas"}},"Ita\u00fana":{"Ita\u00fana":{"state":"Minas Gerais","city":"Ita\u00fana","ward":"Ita\u00fana"}},"Itinga":{"Itinga":{"state":"Minas Gerais","city":"Itinga","ward":"Itinga"}},"Itueta":{"Itueta":{"state":"Minas Gerais","city":"Itueta","ward":"Itueta"}},"Ituiutaba":{"Ituiutaba":{"state":"Minas Gerais","city":"Ituiutaba","ward":"Ituiutaba"}},"Itumirim":{"Itumirim":{"state":"Minas Gerais","city":"Itumirim","ward":"Itumirim"}},"Iturama":{"Iturama":{"state":"Minas Gerais","city":"Iturama","ward":"Iturama"}},"Itutinga":{"Itutinga":{"state":"Minas Gerais","city":"Itutinga","ward":"Itutinga"}},"Jaboticatubas":{"Jaboticatubas":{"state":"Minas Gerais","city":"Jaboticatubas","ward":"Jaboticatubas"}},"Jacinto":{"Jacinto":{"state":"Minas Gerais","city":"Jacinto","ward":"Jacinto"}},"Jacutinga":{"Jacutinga":{"state":"Minas Gerais","city":"Jacutinga","ward":"Jacutinga"}},"Jacu\u00ed":{"Jacu\u00ed":{"state":"Minas Gerais","city":"Jacu\u00ed","ward":"Jacu\u00ed"}},"Jaguara\u00e7u":{"Jaguara\u00e7u":{"state":"Minas Gerais","city":"Jaguara\u00e7u","ward":"Jaguara\u00e7u"}},"Jampruca":{"Jampruca":{"state":"Minas Gerais","city":"Jampruca","ward":"Jampruca"}},"Jana\u00faba":{"Jana\u00faba":{"state":"Minas Gerais","city":"Jana\u00faba","ward":"Jana\u00faba"}},"Janu\u00e1ria":{"Janu\u00e1ria":{"state":"Minas Gerais","city":"Janu\u00e1ria","ward":"Janu\u00e1ria"}},"Japara\u00edba":{"Japara\u00edba":{"state":"Minas Gerais","city":"Japara\u00edba","ward":"Japara\u00edba"}},"Japonvar":{"Japonvar":{"state":"Minas Gerais","city":"Japonvar","ward":"Japonvar"}},"Ja\u00edba":{"Ja\u00edba":{"state":"Minas Gerais","city":"Ja\u00edba","ward":"Ja\u00edba"}},"Jeceaba":{"Jeceaba":{"state":"Minas Gerais","city":"Jeceaba","ward":"Jeceaba"}},"Jenipapo de Minas":{"Jenipapo de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Jenipapo de Minas","ward":"Jenipapo de Minas"}},"Jequeri":{"Jequeri":{"state":"Minas Gerais","city":"Jequeri","ward":"Jequeri"}},"Jequita\u00ed":{"Jequita\u00ed":{"state":"Minas Gerais","city":"Jequita\u00ed","ward":"Jequita\u00ed"}},"Jequitib\u00e1":{"Jequitib\u00e1":{"state":"Minas Gerais","city":"Jequitib\u00e1","ward":"Jequitib\u00e1"}},"Jequitinhonha":{"Jequitinhonha":{"state":"Minas Gerais","city":"Jequitinhonha","ward":"Jequitinhonha"}},"Jesu\u00e2nia":{"Jesu\u00e2nia":{"state":"Minas Gerais","city":"Jesu\u00e2nia","ward":"Jesu\u00e2nia"}},"Joan\u00e9sia":{"Joan\u00e9sia":{"state":"Minas Gerais","city":"Joan\u00e9sia","ward":"Joan\u00e9sia"}},"Joaquim Fel\u00edcio":{"Joaquim Fel\u00edcio":{"state":"Minas Gerais","city":"Joaquim Fel\u00edcio","ward":"Joaquim Fel\u00edcio"}},"Joa\u00edma":{"Joa\u00edma":{"state":"Minas Gerais","city":"Joa\u00edma","ward":"Joa\u00edma"}},"Jord\u00e2nia":{"Jord\u00e2nia":{"state":"Minas Gerais","city":"Jord\u00e2nia","ward":"Jord\u00e2nia"}},"Josen\u00f3polis":{"Josen\u00f3polis":{"state":"Minas Gerais","city":"Josen\u00f3polis","ward":"Josen\u00f3polis"}},"Jos\u00e9 Gon\u00e7alves de Minas":{"Jos\u00e9 Gon\u00e7alves de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Jos\u00e9 Gon\u00e7alves de Minas","ward":"Jos\u00e9 Gon\u00e7alves de Minas"}},"Jos\u00e9 Raydan":{"Jos\u00e9 Raydan":{"state":"Minas Gerais","city":"Jos\u00e9 Raydan","ward":"Jos\u00e9 Raydan"}},"Jo\u00e3o Monlevade":{"Jo\u00e3o Monlevade":{"state":"Minas Gerais","city":"Jo\u00e3o Monlevade","ward":"Jo\u00e3o Monlevade"}},"Jo\u00e3o Pinheiro":{"Jo\u00e3o Pinheiro":{"state":"Minas Gerais","city":"Jo\u00e3o Pinheiro","ward":"Jo\u00e3o Pinheiro"}},"Juatuba":{"Juatuba":{"state":"Minas Gerais","city":"Juatuba","ward":"Juatuba"}},"Juiz de Fora":{"Juiz de Fora":{"state":"Minas Gerais","city":"Juiz de Fora","ward":"Juiz de Fora"}},"Juramento":{"Juramento":{"state":"Minas Gerais","city":"Juramento","ward":"Juramento"}},"Juruaia":{"Juruaia":{"state":"Minas Gerais","city":"Juruaia","ward":"Juruaia"}},"Juven\u00edlia":{"Juven\u00edlia":{"state":"Minas Gerais","city":"Juven\u00edlia","ward":"Juven\u00edlia"}},"Ladainha":{"Ladainha":{"state":"Minas Gerais","city":"Ladainha","ward":"Ladainha"}},"Lagamar":{"Lagamar":{"state":"Minas Gerais","city":"Lagamar","ward":"Lagamar"}},"Lagoa Dourada":{"Lagoa Dourada":{"state":"Minas Gerais","city":"Lagoa Dourada","ward":"Lagoa Dourada"}},"Lagoa Formosa":{"Lagoa Formosa":{"state":"Minas Gerais","city":"Lagoa Formosa","ward":"Lagoa Formosa"}},"Lagoa Grande":{"Lagoa Grande":{"state":"Minas Gerais","city":"Lagoa Grande","ward":"Lagoa Grande"}},"Lagoa Santa":{"Lagoa Santa":{"state":"Minas Gerais","city":"Lagoa Santa","ward":"Lagoa Santa"}},"Lagoa da Prata":{"Lagoa da Prata":{"state":"Minas Gerais","city":"Lagoa da Prata","ward":"Lagoa da Prata"}},"Lagoa dos Patos":{"Lagoa dos Patos":{"state":"Minas Gerais","city":"Lagoa dos Patos","ward":"Lagoa dos Patos"}},"Lajinha":{"Lajinha":{"state":"Minas Gerais","city":"Lajinha","ward":"Lajinha"}},"Lambari":{"Lambari":{"state":"Minas Gerais","city":"Lambari","ward":"Lambari"}},"Lamim":{"Lamim":{"state":"Minas Gerais","city":"Lamim","ward":"Lamim"}},"Laranjal":{"Laranjal":{"state":"Minas Gerais","city":"Laranjal","ward":"Laranjal"}},"Lassance":{"Lassance":{"state":"Minas Gerais","city":"Lassance","ward":"Lassance"}},"Lavras":{"Lavras":{"state":"Minas Gerais","city":"Lavras","ward":"Lavras"}},"Leandro Ferreira":{"Leandro Ferreira":{"state":"Minas Gerais","city":"Leandro Ferreira","ward":"Leandro Ferreira"}},"Leme do Prado":{"Leme do Prado":{"state":"Minas Gerais","city":"Leme do Prado","ward":"Leme do Prado"}},"Leopoldina":{"Leopoldina":{"state":"Minas Gerais","city":"Leopoldina","ward":"Leopoldina"}},"Liberdade":{"Liberdade":{"state":"Minas Gerais","city":"Liberdade","ward":"Liberdade"}},"Lima Duarte":{"Lima Duarte":{"state":"Minas Gerais","city":"Lima Duarte","ward":"Lima Duarte"}},"Limeira do Oeste":{"Limeira do Oeste":{"state":"Minas Gerais","city":"Limeira do Oeste","ward":"Limeira do Oeste"}},"Lontra":{"Lontra":{"state":"Minas Gerais","city":"Lontra","ward":"Lontra"}},"Luisburgo":{"Luisburgo":{"state":"Minas Gerais","city":"Luisburgo","ward":"Luisburgo"}},"Luisl\u00e2ndia":{"Luisl\u00e2ndia":{"state":"Minas Gerais","city":"Luisl\u00e2ndia","ward":"Luisl\u00e2ndia"}},"Lumin\u00e1rias":{"Lumin\u00e1rias":{"state":"Minas Gerais","city":"Lumin\u00e1rias","ward":"Lumin\u00e1rias"}},"Luz":{"Luz":{"state":"Minas Gerais","city":"Luz","ward":"Luz"}},"Machacalis":{"Machacalis":{"state":"Minas Gerais","city":"Machacalis","ward":"Machacalis"}},"Machado":{"Machado":{"state":"Minas Gerais","city":"Machado","ward":"Machado"}},"Madre de Deus de Minas":{"Madre de Deus de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Madre de Deus de Minas","ward":"Madre de Deus de Minas"}},"Malacacheta":{"Malacacheta":{"state":"Minas Gerais","city":"Malacacheta","ward":"Malacacheta"}},"Mamonas":{"Mamonas":{"state":"Minas Gerais","city":"Mamonas","ward":"Mamonas"}},"Manga":{"Manga":{"state":"Minas Gerais","city":"Manga","ward":"Manga"}},"Manhua\u00e7u":{"Manhua\u00e7u":{"state":"Minas Gerais","city":"Manhua\u00e7u","ward":"Manhua\u00e7u"}},"Manhumirim":{"Manhumirim":{"state":"Minas Gerais","city":"Manhumirim","ward":"Manhumirim"}},"Mantena":{"Mantena":{"state":"Minas Gerais","city":"Mantena","ward":"Mantena"}},"Mar de Espanha":{"Mar de Espanha":{"state":"Minas Gerais","city":"Mar de Espanha","ward":"Mar de Espanha"}},"Maravilhas":{"Maravilhas":{"state":"Minas Gerais","city":"Maravilhas","ward":"Maravilhas"}},"Maria da F\u00e9":{"Maria da F\u00e9":{"state":"Minas Gerais","city":"Maria da F\u00e9","ward":"Maria da F\u00e9"}},"Mariana":{"Mariana":{"state":"Minas Gerais","city":"Mariana","ward":"Mariana"}},"Marilac":{"Marilac":{"state":"Minas Gerais","city":"Marilac","ward":"Marilac"}},"Marip\u00e1 de Minas":{"Marip\u00e1 de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Marip\u00e1 de Minas","ward":"Marip\u00e1 de Minas"}},"Marli\u00e9ria":{"Marli\u00e9ria":{"state":"Minas Gerais","city":"Marli\u00e9ria","ward":"Marli\u00e9ria"}},"Marmel\u00f3polis":{"Marmel\u00f3polis":{"state":"Minas Gerais","city":"Marmel\u00f3polis","ward":"Marmel\u00f3polis"}},"Martinho Campos":{"Martinho Campos":{"state":"Minas Gerais","city":"Martinho Campos","ward":"Martinho Campos"}},"Martins Soares":{"Martins Soares":{"state":"Minas Gerais","city":"Martins Soares","ward":"Martins Soares"}},"Mata Verde":{"Mata Verde":{"state":"Minas Gerais","city":"Mata Verde","ward":"Mata Verde"}},"Materl\u00e2ndia":{"Materl\u00e2ndia":{"state":"Minas Gerais","city":"Materl\u00e2ndia","ward":"Materl\u00e2ndia"}},"Mateus Leme":{"Mateus Leme":{"state":"Minas Gerais","city":"Mateus Leme","ward":"Mateus Leme"}},"Mathias Lobato":{"Mathias Lobato":{"state":"Minas Gerais","city":"Mathias Lobato","ward":"Mathias Lobato"}},"Matias Barbosa":{"Matias Barbosa":{"state":"Minas Gerais","city":"Matias Barbosa","ward":"Matias Barbosa"}},"Matias Cardoso":{"Matias Cardoso":{"state":"Minas Gerais","city":"Matias Cardoso","ward":"Matias Cardoso"}},"Matip\u00f3":{"Matip\u00f3":{"state":"Minas Gerais","city":"Matip\u00f3","ward":"Matip\u00f3"}},"Mato Verde":{"Mato Verde":{"state":"Minas Gerais","city":"Mato Verde","ward":"Mato Verde"}},"Matozinhos":{"Matozinhos":{"state":"Minas Gerais","city":"Matozinhos","ward":"Matozinhos"}},"Matutina":{"Matutina":{"state":"Minas Gerais","city":"Matutina","ward":"Matutina"}},"Medeiros":{"Medeiros":{"state":"Minas Gerais","city":"Medeiros","ward":"Medeiros"}},"Medina":{"Medina":{"state":"Minas Gerais","city":"Medina","ward":"Medina"}},"Mendes Pimentel":{"Mendes Pimentel":{"state":"Minas Gerais","city":"Mendes Pimentel","ward":"Mendes Pimentel"}},"Merc\u00eas":{"Merc\u00eas":{"state":"Minas Gerais","city":"Merc\u00eas","ward":"Merc\u00eas"}},"Mesquita":{"Mesquita":{"state":"Minas Gerais","city":"Mesquita","ward":"Mesquita"}},"Minas Novas":{"Minas Novas":{"state":"Minas Gerais","city":"Minas Novas","ward":"Minas Novas"}},"Minduri":{"Minduri":{"state":"Minas Gerais","city":"Minduri","ward":"Minduri"}},"Mirabela":{"Mirabela":{"state":"Minas Gerais","city":"Mirabela","ward":"Mirabela"}},"Miradouro":{"Miradouro":{"state":"Minas Gerais","city":"Miradouro","ward":"Miradouro"}},"Mirav\u00e2nia":{"Mirav\u00e2nia":{"state":"Minas Gerais","city":"Mirav\u00e2nia","ward":"Mirav\u00e2nia"}},"Mira\u00ed":{"Mira\u00ed":{"state":"Minas Gerais","city":"Mira\u00ed","ward":"Mira\u00ed"}},"Moeda":{"Moeda":{"state":"Minas Gerais","city":"Moeda","ward":"Moeda"}},"Moema":{"Moema":{"state":"Minas Gerais","city":"Moema","ward":"Moema"}},"Monjolos":{"Monjolos":{"state":"Minas Gerais","city":"Monjolos","ward":"Monjolos"}},"Monsenhor Paulo":{"Monsenhor Paulo":{"state":"Minas Gerais","city":"Monsenhor Paulo","ward":"Monsenhor Paulo"}},"Montalv\u00e2nia":{"Montalv\u00e2nia":{"state":"Minas Gerais","city":"Montalv\u00e2nia","ward":"Montalv\u00e2nia"}},"Monte Alegre de Minas":{"Monte Alegre de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Monte Alegre de Minas","ward":"Monte Alegre de Minas"}},"Monte Azul":{"Monte Azul":{"state":"Minas Gerais","city":"Monte Azul","ward":"Monte Azul"}},"Monte Belo":{"Monte Belo":{"state":"Minas Gerais","city":"Monte Belo","ward":"Monte Belo"}},"Monte Carmelo":{"Monte Carmelo":{"state":"Minas Gerais","city":"Monte Carmelo","ward":"Monte Carmelo"}},"Monte Formoso":{"Monte Formoso":{"state":"Minas Gerais","city":"Monte Formoso","ward":"Monte Formoso"}},"Monte Santo de Minas":{"Monte Santo de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Monte Santo de Minas","ward":"Monte Santo de Minas"}},"Monte Si\u00e3o":{"Monte Si\u00e3o":{"state":"Minas Gerais","city":"Monte Si\u00e3o","ward":"Monte Si\u00e3o"}},"Monte Verde":{"Monte Verde":{"state":"Minas Gerais","city":"Monte Verde","ward":"Monte Verde"}},"Montes Claros":{"Montes Claros":{"state":"Minas Gerais","city":"Montes Claros","ward":"Montes Claros"}},"Montezuma":{"Montezuma":{"state":"Minas Gerais","city":"Montezuma","ward":"Montezuma"}},"Morada Nova de Minas":{"Morada Nova de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Morada Nova de Minas","ward":"Morada Nova de Minas"}},"Morro da Gar\u00e7a":{"Morro da Gar\u00e7a":{"state":"Minas Gerais","city":"Morro da Gar\u00e7a","ward":"Morro da Gar\u00e7a"}},"Morro do Pilar":{"Morro do Pilar":{"state":"Minas Gerais","city":"Morro do Pilar","ward":"Morro do Pilar"}},"Munhoz":{"Munhoz":{"state":"Minas Gerais","city":"Munhoz","ward":"Munhoz"}},"Muria\u00e9":{"Muria\u00e9":{"state":"Minas Gerais","city":"Muria\u00e9","ward":"Muria\u00e9"}},"Mutum":{"Mutum":{"state":"Minas Gerais","city":"Mutum","ward":"Mutum"}},"Muzambinho":{"Muzambinho":{"state":"Minas Gerais","city":"Muzambinho","ward":"Muzambinho"}},"M\u00e1rio Campos":{"M\u00e1rio Campos":{"state":"Minas Gerais","city":"M\u00e1rio Campos","ward":"M\u00e1rio Campos"}},"Nacip Raydan":{"Nacip Raydan":{"state":"Minas Gerais","city":"Nacip Raydan","ward":"Nacip Raydan"}},"Nanuque":{"Nanuque":{"state":"Minas Gerais","city":"Nanuque","ward":"Nanuque"}},"Naque":{"Naque":{"state":"Minas Gerais","city":"Naque","ward":"Naque"}},"Natal\u00e2ndia":{"Natal\u00e2ndia":{"state":"Minas Gerais","city":"Natal\u00e2ndia","ward":"Natal\u00e2ndia"}},"Nat\u00e9rcia":{"Nat\u00e9rcia":{"state":"Minas Gerais","city":"Nat\u00e9rcia","ward":"Nat\u00e9rcia"}},"Nazareno":{"Nazareno":{"state":"Minas Gerais","city":"Nazareno","ward":"Nazareno"}},"Nepomuceno":{"Nepomuceno":{"state":"Minas Gerais","city":"Nepomuceno","ward":"Nepomuceno"}},"Ninheira":{"Ninheira":{"state":"Minas Gerais","city":"Ninheira","ward":"Ninheira"}},"Nova Bel\u00e9m":{"Nova Bel\u00e9m":{"state":"Minas Gerais","city":"Nova Bel\u00e9m","ward":"Nova Bel\u00e9m"}},"Nova Era":{"Nova Era":{"state":"Minas Gerais","city":"Nova Era","ward":"Nova Era"}},"Nova Lima":{"Nova Lima":{"state":"Minas Gerais","city":"Nova Lima","ward":"Nova Lima"}},"Nova M\u00f3dica":{"Nova M\u00f3dica":{"state":"Minas Gerais","city":"Nova M\u00f3dica","ward":"Nova M\u00f3dica"}},"Nova Ponte":{"Nova Ponte":{"state":"Minas Gerais","city":"Nova Ponte","ward":"Nova Ponte"}},"Nova Porteirinha":{"Nova Porteirinha":{"state":"Minas Gerais","city":"Nova Porteirinha","ward":"Nova Porteirinha"}},"Nova Resende":{"Nova Resende":{"state":"Minas Gerais","city":"Nova Resende","ward":"Nova Resende"}},"Nova Serrana":{"Nova Serrana":{"state":"Minas Gerais","city":"Nova Serrana","ward":"Nova Serrana"}},"Nova Uni\u00e3o":{"Nova Uni\u00e3o":{"state":"Minas Gerais","city":"Nova Uni\u00e3o","ward":"Nova Uni\u00e3o"}},"Novo Cruzeiro":{"Novo Cruzeiro":{"state":"Minas Gerais","city":"Novo Cruzeiro","ward":"Novo Cruzeiro"}},"Novo Oriente de Minas":{"Novo Oriente de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Novo Oriente de Minas","ward":"Novo Oriente de Minas"}},"Novorizonte":{"Novorizonte":{"state":"Minas Gerais","city":"Novorizonte","ward":"Novorizonte"}},"Olaria":{"Olaria":{"state":"Minas Gerais","city":"Olaria","ward":"Olaria"}},"Olhos-d'\u00c1gua":{"Olhos-d'\u00c1gua":{"state":"Minas Gerais","city":"Olhos-d'\u00c1gua","ward":"Olhos-d'\u00c1gua"}},"Oliveira":{"Oliveira":{"state":"Minas Gerais","city":"Oliveira","ward":"Oliveira"}},"Oliveira Fortes":{"Oliveira Fortes":{"state":"Minas Gerais","city":"Oliveira Fortes","ward":"Oliveira Fortes"}},"Ol\u00edmpio Noronha":{"Ol\u00edmpio Noronha":{"state":"Minas Gerais","city":"Ol\u00edmpio Noronha","ward":"Ol\u00edmpio Noronha"}},"On\u00e7a de Pitangui":{"On\u00e7a de Pitangui":{"state":"Minas Gerais","city":"On\u00e7a de Pitangui","ward":"On\u00e7a de Pitangui"}},"Orat\u00f3rios":{"Orat\u00f3rios":{"state":"Minas Gerais","city":"Orat\u00f3rios","ward":"Orat\u00f3rios"}},"Oriz\u00e2nia":{"Oriz\u00e2nia":{"state":"Minas Gerais","city":"Oriz\u00e2nia","ward":"Oriz\u00e2nia"}},"Ouro Branco":{"Ouro Branco":{"state":"Minas Gerais","city":"Ouro Branco","ward":"Ouro Branco"}},"Ouro Fino":{"Ouro Fino":{"state":"Minas Gerais","city":"Ouro Fino","ward":"Ouro Fino"}},"Ouro Preto":{"Ouro Preto":{"state":"Minas Gerais","city":"Ouro Preto","ward":"Ouro Preto"}},"Ouro Verde de Minas":{"Ouro Verde de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Ouro Verde de Minas","ward":"Ouro Verde de Minas"}},"Padre Carvalho":{"Padre Carvalho":{"state":"Minas Gerais","city":"Padre Carvalho","ward":"Padre Carvalho"}},"Padre Para\u00edso":{"Padre Para\u00edso":{"state":"Minas Gerais","city":"Padre Para\u00edso","ward":"Padre Para\u00edso"}},"Pai Pedro":{"Pai Pedro":{"state":"Minas Gerais","city":"Pai Pedro","ward":"Pai Pedro"}},"Paineiras":{"Paineiras":{"state":"Minas Gerais","city":"Paineiras","ward":"Paineiras"}},"Pains":{"Pains":{"state":"Minas Gerais","city":"Pains","ward":"Pains"}},"Paiva":{"Paiva":{"state":"Minas Gerais","city":"Paiva","ward":"Paiva"}},"Palma":{"Palma":{"state":"Minas Gerais","city":"Palma","ward":"Palma"}},"Palm\u00f3polis":{"Palm\u00f3polis":{"state":"Minas Gerais","city":"Palm\u00f3polis","ward":"Palm\u00f3polis"}},"Papagaios":{"Papagaios":{"state":"Minas Gerais","city":"Papagaios","ward":"Papagaios"}},"Paracatu":{"Paracatu":{"state":"Minas Gerais","city":"Paracatu","ward":"Paracatu"}},"Paragua\u00e7u":{"Paragua\u00e7u":{"state":"Minas Gerais","city":"Paragua\u00e7u","ward":"Paragua\u00e7u"}},"Parais\u00f3polis":{"Parais\u00f3polis":{"state":"Minas Gerais","city":"Parais\u00f3polis","ward":"Parais\u00f3polis"}},"Paraopeba":{"Paraopeba":{"state":"Minas Gerais","city":"Paraopeba","ward":"Paraopeba"}},"Par\u00e1 de Minas":{"Par\u00e1 de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Par\u00e1 de Minas","ward":"Par\u00e1 de Minas"}},"Passa Quatro":{"Passa Quatro":{"state":"Minas Gerais","city":"Passa Quatro","ward":"Passa Quatro"}},"Passa Tempo":{"Passa Tempo":{"state":"Minas Gerais","city":"Passa Tempo","ward":"Passa Tempo"}},"Passa-Vinte":{"Passa-Vinte":{"state":"Minas Gerais","city":"Passa-Vinte","ward":"Passa-Vinte"}},"Passab\u00e9m":{"Passab\u00e9m":{"state":"Minas Gerais","city":"Passab\u00e9m","ward":"Passab\u00e9m"}},"Passos":{"Passos":{"state":"Minas Gerais","city":"Passos","ward":"Passos"}},"Patis":{"Patis":{"state":"Minas Gerais","city":"Patis","ward":"Patis"}},"Patos de Minas":{"Patos de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Patos de Minas","ward":"Patos de Minas"}},"Patroc\u00ednio":{"Patroc\u00ednio":{"state":"Minas Gerais","city":"Patroc\u00ednio","ward":"Patroc\u00ednio"}},"Patroc\u00ednio do Muria\u00e9":{"Patroc\u00ednio do Muria\u00e9":{"state":"Minas Gerais","city":"Patroc\u00ednio do Muria\u00e9","ward":"Patroc\u00ednio do Muria\u00e9"}},"Paula C\u00e2ndido":{"Paula C\u00e2ndido":{"state":"Minas Gerais","city":"Paula C\u00e2ndido","ward":"Paula C\u00e2ndido"}},"Paulistas":{"Paulistas":{"state":"Minas Gerais","city":"Paulistas","ward":"Paulistas"}},"Pav\u00e3o":{"Pav\u00e3o":{"state":"Minas Gerais","city":"Pav\u00e3o","ward":"Pav\u00e3o"}},"Pedra Azul":{"Pedra Azul":{"state":"Minas Gerais","city":"Pedra Azul","ward":"Pedra Azul"}},"Pedra Bonita":{"Pedra Bonita":{"state":"Minas Gerais","city":"Pedra Bonita","ward":"Pedra Bonita"}},"Pedra Dourada":{"Pedra Dourada":{"state":"Minas Gerais","city":"Pedra Dourada","ward":"Pedra Dourada"}},"Pedra do Anta":{"Pedra do Anta":{"state":"Minas Gerais","city":"Pedra do Anta","ward":"Pedra do Anta"}},"Pedra do Indai\u00e1":{"Pedra do Indai\u00e1":{"state":"Minas Gerais","city":"Pedra do Indai\u00e1","ward":"Pedra do Indai\u00e1"}},"Pedralva":{"Pedralva":{"state":"Minas Gerais","city":"Pedralva","ward":"Pedralva"}},"Pedras de Maria da Cruz":{"Pedras de Maria da Cruz":{"state":"Minas Gerais","city":"Pedras de Maria da Cruz","ward":"Pedras de Maria da Cruz"}},"Pedrin\u00f3polis":{"Pedrin\u00f3polis":{"state":"Minas Gerais","city":"Pedrin\u00f3polis","ward":"Pedrin\u00f3polis"}},"Pedro Leopoldo":{"Pedro Leopoldo":{"state":"Minas Gerais","city":"Pedro Leopoldo","ward":"Pedro Leopoldo"}},"Pedro Teixeira":{"Pedro Teixeira":{"state":"Minas Gerais","city":"Pedro Teixeira","ward":"Pedro Teixeira"}},"Pequeri":{"Pequeri":{"state":"Minas Gerais","city":"Pequeri","ward":"Pequeri"}},"Pequi":{"Pequi":{"state":"Minas Gerais","city":"Pequi","ward":"Pequi"}},"Perdig\u00e3o":{"Perdig\u00e3o":{"state":"Minas Gerais","city":"Perdig\u00e3o","ward":"Perdig\u00e3o"}},"Perdizes":{"Perdizes":{"state":"Minas Gerais","city":"Perdizes","ward":"Perdizes"}},"Perd\u00f5es":{"Perd\u00f5es":{"state":"Minas Gerais","city":"Perd\u00f5es","ward":"Perd\u00f5es"}},"Periquito":{"Periquito":{"state":"Minas Gerais","city":"Periquito","ward":"Periquito"}},"Pescador":{"Pescador":{"state":"Minas Gerais","city":"Pescador","ward":"Pescador"}},"Pe\u00e7anha":{"Pe\u00e7anha":{"state":"Minas Gerais","city":"Pe\u00e7anha","ward":"Pe\u00e7anha"}},"Piau":{"Piau":{"state":"Minas Gerais","city":"Piau","ward":"Piau"}},"Piedade de Caratinga":{"Piedade de Caratinga":{"state":"Minas Gerais","city":"Piedade de Caratinga","ward":"Piedade de Caratinga"}},"Piedade de Ponte Nova":{"Piedade de Ponte Nova":{"state":"Minas Gerais","city":"Piedade de Ponte Nova","ward":"Piedade de Ponte Nova"}},"Piedade do Rio Grande":{"Piedade do Rio Grande":{"state":"Minas Gerais","city":"Piedade do Rio Grande","ward":"Piedade do Rio Grande"}},"Piedade dos Gerais":{"Piedade dos Gerais":{"state":"Minas Gerais","city":"Piedade dos Gerais","ward":"Piedade dos Gerais"}},"Pimenta":{"Pimenta":{"state":"Minas Gerais","city":"Pimenta","ward":"Pimenta"}},"Pingo-d'\u00c1gua":{"Pingo-d'\u00c1gua":{"state":"Minas Gerais","city":"Pingo-d'\u00c1gua","ward":"Pingo-d'\u00c1gua"}},"Pint\u00f3polis":{"Pint\u00f3polis":{"state":"Minas Gerais","city":"Pint\u00f3polis","ward":"Pint\u00f3polis"}},"Piracema":{"Piracema":{"state":"Minas Gerais","city":"Piracema","ward":"Piracema"}},"Pirajuba":{"Pirajuba":{"state":"Minas Gerais","city":"Pirajuba","ward":"Pirajuba"}},"Piranga":{"Piranga":{"state":"Minas Gerais","city":"Piranga","ward":"Piranga"}},"Piranguinho":{"Piranguinho":{"state":"Minas Gerais","city":"Piranguinho","ward":"Piranguinho"}},"Pirangu\u00e7u":{"Pirangu\u00e7u":{"state":"Minas Gerais","city":"Pirangu\u00e7u","ward":"Pirangu\u00e7u"}},"Pirapetinga":{"Pirapetinga":{"state":"Minas Gerais","city":"Pirapetinga","ward":"Pirapetinga"}},"Pirapora":{"Pirapora":{"state":"Minas Gerais","city":"Pirapora","ward":"Pirapora"}},"Pira\u00faba":{"Pira\u00faba":{"state":"Minas Gerais","city":"Pira\u00faba","ward":"Pira\u00faba"}},"Pitangui":{"Pitangui":{"state":"Minas Gerais","city":"Pitangui","ward":"Pitangui"}},"Piumhi":{"Piumhi":{"state":"Minas Gerais","city":"Piumhi","ward":"Piumhi"}},"Piu\u00ed":{"Piu\u00ed":{"state":"Minas Gerais","city":"Piu\u00ed","ward":"Piu\u00ed"}},"Planura":{"Planura":{"state":"Minas Gerais","city":"Planura","ward":"Planura"}},"Pocrane":{"Pocrane":{"state":"Minas Gerais","city":"Pocrane","ward":"Pocrane"}},"Pomp\u00e9u":{"Pomp\u00e9u":{"state":"Minas Gerais","city":"Pomp\u00e9u","ward":"Pomp\u00e9u"}},"Ponte Nova":{"Ponte Nova":{"state":"Minas Gerais","city":"Ponte Nova","ward":"Ponte Nova"}},"Ponto Chique":{"Ponto Chique":{"state":"Minas Gerais","city":"Ponto Chique","ward":"Ponto Chique"}},"Ponto dos Volantes":{"Ponto dos Volantes":{"state":"Minas Gerais","city":"Ponto dos Volantes","ward":"Ponto dos Volantes"}},"Porteirinha":{"Porteirinha":{"state":"Minas Gerais","city":"Porteirinha","ward":"Porteirinha"}},"Porto Firme":{"Porto Firme":{"state":"Minas Gerais","city":"Porto Firme","ward":"Porto Firme"}},"Pot\u00e9":{"Pot\u00e9":{"state":"Minas Gerais","city":"Pot\u00e9","ward":"Pot\u00e9"}},"Pouso Alegre":{"Pouso Alegre":{"state":"Minas Gerais","city":"Pouso Alegre","ward":"Pouso Alegre"}},"Pouso Alto":{"Pouso Alto":{"state":"Minas Gerais","city":"Pouso Alto","ward":"Pouso Alto"}},"Po\u00e7o Fundo":{"Po\u00e7o Fundo":{"state":"Minas Gerais","city":"Po\u00e7o Fundo","ward":"Po\u00e7o Fundo"}},"Po\u00e7os de Caldas":{"Po\u00e7os de Caldas":{"state":"Minas Gerais","city":"Po\u00e7os de Caldas","ward":"Po\u00e7os de Caldas"}},"Prados":{"Prados":{"state":"Minas Gerais","city":"Prados","ward":"Prados"}},"Prata":{"Prata":{"state":"Minas Gerais","city":"Prata","ward":"Prata"}},"Pratinha":{"Pratinha":{"state":"Minas Gerais","city":"Pratinha","ward":"Pratinha"}},"Prat\u00e1polis":{"Prat\u00e1polis":{"state":"Minas Gerais","city":"Prat\u00e1polis","ward":"Prat\u00e1polis"}},"Presidente Bernardes":{"Presidente Bernardes":{"state":"Minas Gerais","city":"Presidente Bernardes","ward":"Presidente Bernardes"}},"Presidente Juscelino":{"Presidente Juscelino":{"state":"Minas Gerais","city":"Presidente Juscelino","ward":"Presidente Juscelino"}},"Presidente Kubitschek":{"Presidente Kubitschek":{"state":"Minas Gerais","city":"Presidente Kubitschek","ward":"Presidente Kubitschek"}},"Presidente Oleg\u00e1rio":{"Presidente Oleg\u00e1rio":{"state":"Minas Gerais","city":"Presidente Oleg\u00e1rio","ward":"Presidente Oleg\u00e1rio"}},"Prudente de Morais":{"Prudente de Morais":{"state":"Minas Gerais","city":"Prudente de Morais","ward":"Prudente de Morais"}},"Quartel Geral":{"Quartel Geral":{"state":"Minas Gerais","city":"Quartel Geral","ward":"Quartel Geral"}},"Queluzito":{"Queluzito":{"state":"Minas Gerais","city":"Queluzito","ward":"Queluzito"}},"Raposos":{"Raposos":{"state":"Minas Gerais","city":"Raposos","ward":"Raposos"}},"Raul Soares":{"Raul Soares":{"state":"Minas Gerais","city":"Raul Soares","ward":"Raul Soares"}},"Recreio":{"Recreio":{"state":"Minas Gerais","city":"Recreio","ward":"Recreio"}},"Reduto":{"Reduto":{"state":"Minas Gerais","city":"Reduto","ward":"Reduto"}},"Resende Costa":{"Resende Costa":{"state":"Minas Gerais","city":"Resende Costa","ward":"Resende Costa"}},"Resplendor":{"Resplendor":{"state":"Minas Gerais","city":"Resplendor","ward":"Resplendor"}},"Ressaquinha":{"Ressaquinha":{"state":"Minas Gerais","city":"Ressaquinha","ward":"Ressaquinha"}},"Riachinho":{"Riachinho":{"state":"Minas Gerais","city":"Riachinho","ward":"Riachinho"}},"Riacho dos Machados":{"Riacho dos Machados":{"state":"Minas Gerais","city":"Riacho dos Machados","ward":"Riacho dos Machados"}},"Ribeir\u00e3o Vermelho":{"Ribeir\u00e3o Vermelho":{"state":"Minas Gerais","city":"Ribeir\u00e3o Vermelho","ward":"Ribeir\u00e3o Vermelho"}},"Ribeir\u00e3o das Neves":{"Ribeir\u00e3o das Neves":{"state":"Minas Gerais","city":"Ribeir\u00e3o das Neves","ward":"Ribeir\u00e3o das Neves"}},"Rio Acima":{"Rio Acima":{"state":"Minas Gerais","city":"Rio Acima","ward":"Rio Acima"}},"Rio Casca":{"Rio Casca":{"state":"Minas Gerais","city":"Rio Casca","ward":"Rio Casca"}},"Rio Doce":{"Rio Doce":{"state":"Minas Gerais","city":"Rio Doce","ward":"Rio Doce"}},"Rio Espera":{"Rio Espera":{"state":"Minas Gerais","city":"Rio Espera","ward":"Rio Espera"}},"Rio Manso":{"Rio Manso":{"state":"Minas Gerais","city":"Rio Manso","ward":"Rio Manso"}},"Rio Novo":{"Rio Novo":{"state":"Minas Gerais","city":"Rio Novo","ward":"Rio Novo"}},"Rio Parana\u00edba":{"Rio Parana\u00edba":{"state":"Minas Gerais","city":"Rio Parana\u00edba","ward":"Rio Parana\u00edba"}},"Rio Pardo de Minas":{"Rio Pardo de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Rio Pardo de Minas","ward":"Rio Pardo de Minas"}},"Rio Piracicaba":{"Rio Piracicaba":{"state":"Minas Gerais","city":"Rio Piracicaba","ward":"Rio Piracicaba"}},"Rio Pomba":{"Rio Pomba":{"state":"Minas Gerais","city":"Rio Pomba","ward":"Rio Pomba"}},"Rio Preto":{"Rio Preto":{"state":"Minas Gerais","city":"Rio Preto","ward":"Rio Preto"}},"Rio Vermelho":{"Rio Vermelho":{"state":"Minas Gerais","city":"Rio Vermelho","ward":"Rio Vermelho"}},"Rio do Prado":{"Rio do Prado":{"state":"Minas Gerais","city":"Rio do Prado","ward":"Rio do Prado"}},"Rit\u00e1polis":{"Rit\u00e1polis":{"state":"Minas Gerais","city":"Rit\u00e1polis","ward":"Rit\u00e1polis"}},"Rochedo de Minas":{"Rochedo de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Rochedo de Minas","ward":"Rochedo de Minas"}},"Rodeiro":{"Rodeiro":{"state":"Minas Gerais","city":"Rodeiro","ward":"Rodeiro"}},"Romaria":{"Romaria":{"state":"Minas Gerais","city":"Romaria","ward":"Romaria"}},"Ros\u00e1rio da Limeira":{"Ros\u00e1rio da Limeira":{"state":"Minas Gerais","city":"Ros\u00e1rio da Limeira","ward":"Ros\u00e1rio da Limeira"}},"Rubelita":{"Rubelita":{"state":"Minas Gerais","city":"Rubelita","ward":"Rubelita"}},"Rubim":{"Rubim":{"state":"Minas Gerais","city":"Rubim","ward":"Rubim"}},"Sabar\u00e1":{"Sabar\u00e1":{"state":"Minas Gerais","city":"Sabar\u00e1","ward":"Sabar\u00e1"}},"Sabin\u00f3polis":{"Sabin\u00f3polis":{"state":"Minas Gerais","city":"Sabin\u00f3polis","ward":"Sabin\u00f3polis"}},"Sacramento":{"Sacramento":{"state":"Minas Gerais","city":"Sacramento","ward":"Sacramento"}},"Salinas":{"Salinas":{"state":"Minas Gerais","city":"Salinas","ward":"Salinas"}},"Salto da Divisa":{"Salto da Divisa":{"state":"Minas Gerais","city":"Salto da Divisa","ward":"Salto da Divisa"}},"Santa B\u00e1rbara":{"Santa B\u00e1rbara":{"state":"Minas Gerais","city":"Santa B\u00e1rbara","ward":"Santa B\u00e1rbara"}},"Santa B\u00e1rbara do Leste":{"Santa B\u00e1rbara do Leste":{"state":"Minas Gerais","city":"Santa B\u00e1rbara do Leste","ward":"Santa B\u00e1rbara do Leste"}},"Santa B\u00e1rbara do Monte Verde":{"Santa B\u00e1rbara do Monte Verde":{"state":"Minas Gerais","city":"Santa B\u00e1rbara do Monte Verde","ward":"Santa B\u00e1rbara do Monte Verde"}},"Santa B\u00e1rbara do Tug\u00fario":{"Santa B\u00e1rbara do Tug\u00fario":{"state":"Minas Gerais","city":"Santa B\u00e1rbara do Tug\u00fario","ward":"Santa B\u00e1rbara do Tug\u00fario"}},"Santa Cruz de Minas":{"Santa Cruz de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Santa Cruz de Minas","ward":"Santa Cruz de Minas"}},"Santa Cruz de Salinas":{"Santa Cruz de Salinas":{"state":"Minas Gerais","city":"Santa Cruz de Salinas","ward":"Santa Cruz de Salinas"}},"Santa Cruz do Escalvado":{"Santa Cruz do Escalvado":{"state":"Minas Gerais","city":"Santa Cruz do Escalvado","ward":"Santa Cruz do Escalvado"}},"Santa Efig\u00eania de Minas":{"Santa Efig\u00eania de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Santa Efig\u00eania de Minas","ward":"Santa Efig\u00eania de Minas"}},"Santa F\u00e9 de Minas":{"Santa F\u00e9 de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Santa F\u00e9 de Minas","ward":"Santa F\u00e9 de Minas"}},"Santa Helena de Minas":{"Santa Helena de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Santa Helena de Minas","ward":"Santa Helena de Minas"}},"Santa Juliana":{"Santa Juliana":{"state":"Minas Gerais","city":"Santa Juliana","ward":"Santa Juliana"}},"Santa Luzia":{"Santa Luzia":{"state":"Minas Gerais","city":"Santa Luzia","ward":"Santa Luzia"}},"Santa Margarida":{"Santa Margarida":{"state":"Minas Gerais","city":"Santa Margarida","ward":"Santa Margarida"}},"Santa Maria de Itabira":{"Santa Maria de Itabira":{"state":"Minas Gerais","city":"Santa Maria de Itabira","ward":"Santa Maria de Itabira"}},"Santa Maria do Salto":{"Santa Maria do Salto":{"state":"Minas Gerais","city":"Santa Maria do Salto","ward":"Santa Maria do Salto"}},"Santa Maria do Sua\u00e7u\u00ed":{"Santa Maria do Sua\u00e7u\u00ed":{"state":"Minas Gerais","city":"Santa Maria do Sua\u00e7u\u00ed","ward":"Santa Maria do Sua\u00e7u\u00ed"}},"Santa Rita de Caldas":{"Santa Rita de Caldas":{"state":"Minas Gerais","city":"Santa Rita de Caldas","ward":"Santa Rita de Caldas"}},"Santa Rita de Ibitipoca":{"Santa Rita de Ibitipoca":{"state":"Minas Gerais","city":"Santa Rita de Ibitipoca","ward":"Santa Rita de Ibitipoca"}},"Santa Rita de Jacutinga":{"Santa Rita de Jacutinga":{"state":"Minas Gerais","city":"Santa Rita de Jacutinga","ward":"Santa Rita de Jacutinga"}},"Santa Rita de Minas":{"Santa Rita de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Santa Rita de Minas","ward":"Santa Rita de Minas"}},"Santa Rita do Itueto":{"Santa Rita do Itueto":{"state":"Minas Gerais","city":"Santa Rita do Itueto","ward":"Santa Rita do Itueto"}},"Santa Rita do Sapuca\u00ed":{"Santa Rita do Sapuca\u00ed":{"state":"Minas Gerais","city":"Santa Rita do Sapuca\u00ed","ward":"Santa Rita do Sapuca\u00ed"}},"Santa Rosa da Serra":{"Santa Rosa da Serra":{"state":"Minas Gerais","city":"Santa Rosa da Serra","ward":"Santa Rosa da Serra"}},"Santa Vit\u00f3ria":{"Santa Vit\u00f3ria":{"state":"Minas Gerais","city":"Santa Vit\u00f3ria","ward":"Santa Vit\u00f3ria"}},"Santana da Vargem":{"Santana da Vargem":{"state":"Minas Gerais","city":"Santana da Vargem","ward":"Santana da Vargem"}},"Santana de Cataguases":{"Santana de Cataguases":{"state":"Minas Gerais","city":"Santana de Cataguases","ward":"Santana de Cataguases"}},"Santana de Pirapama":{"Santana de Pirapama":{"state":"Minas Gerais","city":"Santana de Pirapama","ward":"Santana de Pirapama"}},"Santana do Deserto":{"Santana do Deserto":{"state":"Minas Gerais","city":"Santana do Deserto","ward":"Santana do Deserto"}},"Santana do Garamb\u00e9u":{"Santana do Garamb\u00e9u":{"state":"Minas Gerais","city":"Santana do Garamb\u00e9u","ward":"Santana do Garamb\u00e9u"}},"Santana do Jacar\u00e9":{"Santana do Jacar\u00e9":{"state":"Minas Gerais","city":"Santana do Jacar\u00e9","ward":"Santana do Jacar\u00e9"}},"Santana do Manhua\u00e7u":{"Santana do Manhua\u00e7u":{"state":"Minas Gerais","city":"Santana do Manhua\u00e7u","ward":"Santana do Manhua\u00e7u"}},"Santana do Para\u00edso":{"Santana do Para\u00edso":{"state":"Minas Gerais","city":"Santana do Para\u00edso","ward":"Santana do Para\u00edso"}},"Santana do Riacho":{"Santana do Riacho":{"state":"Minas Gerais","city":"Santana do Riacho","ward":"Santana do Riacho"}},"Santana dos Montes":{"Santana dos Montes":{"state":"Minas Gerais","city":"Santana dos Montes","ward":"Santana dos Montes"}},"Santo Ant\u00f4nio do Amparo":{"Santo Ant\u00f4nio do Amparo":{"state":"Minas Gerais","city":"Santo Ant\u00f4nio do Amparo","ward":"Santo Ant\u00f4nio do Amparo"}},"Santo Ant\u00f4nio do Aventureiro":{"Santo Ant\u00f4nio do Aventureiro":{"state":"Minas Gerais","city":"Santo Ant\u00f4nio do Aventureiro","ward":"Santo Ant\u00f4nio do Aventureiro"}},"Santo Ant\u00f4nio do Grama":{"Santo Ant\u00f4nio do Grama":{"state":"Minas Gerais","city":"Santo Ant\u00f4nio do Grama","ward":"Santo Ant\u00f4nio do Grama"}},"Santo Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9":{"Santo Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9":{"state":"Minas Gerais","city":"Santo Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9","ward":"Santo Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9"}},"Santo Ant\u00f4nio do Jacinto":{"Santo Ant\u00f4nio do Jacinto":{"state":"Minas Gerais","city":"Santo Ant\u00f4nio do Jacinto","ward":"Santo Ant\u00f4nio do Jacinto"}},"Santo Ant\u00f4nio do Monte":{"Santo Ant\u00f4nio do Monte":{"state":"Minas Gerais","city":"Santo Ant\u00f4nio do Monte","ward":"Santo Ant\u00f4nio do Monte"}},"Santo Ant\u00f4nio do Retiro":{"Santo Ant\u00f4nio do Retiro":{"state":"Minas Gerais","city":"Santo Ant\u00f4nio do Retiro","ward":"Santo Ant\u00f4nio do Retiro"}},"Santo Ant\u00f4nio do Rio Abaixo":{"Santo Ant\u00f4nio do Rio Abaixo":{"state":"Minas Gerais","city":"Santo Ant\u00f4nio do Rio Abaixo","ward":"Santo Ant\u00f4nio do Rio Abaixo"}},"Santo Hip\u00f3lito":{"Santo Hip\u00f3lito":{"state":"Minas Gerais","city":"Santo Hip\u00f3lito","ward":"Santo Hip\u00f3lito"}},"Santos Dumont":{"Santos Dumont":{"state":"Minas Gerais","city":"Santos Dumont","ward":"Santos Dumont"}},"Sapuca\u00ed-Mirim":{"Sapuca\u00ed-Mirim":{"state":"Minas Gerais","city":"Sapuca\u00ed-Mirim","ward":"Sapuca\u00ed-Mirim"}},"Sardo\u00e1":{"Sardo\u00e1":{"state":"Minas Gerais","city":"Sardo\u00e1","ward":"Sardo\u00e1"}},"Sarzedo":{"Sarzedo":{"state":"Minas Gerais","city":"Sarzedo","ward":"Sarzedo"}},"Sem-Peixe":{"Sem-Peixe":{"state":"Minas Gerais","city":"Sem-Peixe","ward":"Sem-Peixe"}},"Senador Amaral":{"Senador Amaral":{"state":"Minas Gerais","city":"Senador Amaral","ward":"Senador Amaral"}},"Senador Cortes":{"Senador Cortes":{"state":"Minas Gerais","city":"Senador Cortes","ward":"Senador Cortes"}},"Senador Firmino":{"Senador Firmino":{"state":"Minas Gerais","city":"Senador Firmino","ward":"Senador Firmino"}},"Senador Jos\u00e9 Bento":{"Senador Jos\u00e9 Bento":{"state":"Minas Gerais","city":"Senador Jos\u00e9 Bento","ward":"Senador Jos\u00e9 Bento"}},"Senador Modestino Gon\u00e7alves":{"Senador Modestino Gon\u00e7alves":{"state":"Minas Gerais","city":"Senador Modestino Gon\u00e7alves","ward":"Senador Modestino Gon\u00e7alves"}},"Senhora de Oliveira":{"Senhora de Oliveira":{"state":"Minas Gerais","city":"Senhora de Oliveira","ward":"Senhora de Oliveira"}},"Senhora do Porto":{"Senhora do Porto":{"state":"Minas Gerais","city":"Senhora do Porto","ward":"Senhora do Porto"}},"Senhora dos Rem\u00e9dios":{"Senhora dos Rem\u00e9dios":{"state":"Minas Gerais","city":"Senhora dos Rem\u00e9dios","ward":"Senhora dos Rem\u00e9dios"}},"Sericita":{"Sericita":{"state":"Minas Gerais","city":"Sericita","ward":"Sericita"}},"Seritinga":{"Seritinga":{"state":"Minas Gerais","city":"Seritinga","ward":"Seritinga"}},"Serra Azul de Minas":{"Serra Azul de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Serra Azul de Minas","ward":"Serra Azul de Minas"}},"Serra da Saudade":{"Serra da Saudade":{"state":"Minas Gerais","city":"Serra da Saudade","ward":"Serra da Saudade"}},"Serra do Salitre":{"Serra do Salitre":{"state":"Minas Gerais","city":"Serra do Salitre","ward":"Serra do Salitre"}},"Serra dos Aimor\u00e9s":{"Serra dos Aimor\u00e9s":{"state":"Minas Gerais","city":"Serra dos Aimor\u00e9s","ward":"Serra dos Aimor\u00e9s"}},"Serrania":{"Serrania":{"state":"Minas Gerais","city":"Serrania","ward":"Serrania"}},"Serranos":{"Serranos":{"state":"Minas Gerais","city":"Serranos","ward":"Serranos"}},"Serran\u00f3polis de Minas":{"Serran\u00f3polis de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Serran\u00f3polis de Minas","ward":"Serran\u00f3polis de Minas"}},"Serro":{"Serro":{"state":"Minas Gerais","city":"Serro","ward":"Serro"}},"Sete Lagoas":{"Sete Lagoas":{"state":"Minas Gerais","city":"Sete Lagoas","ward":"Sete Lagoas"}},"Setubinha":{"Setubinha":{"state":"Minas Gerais","city":"Setubinha","ward":"Setubinha"}},"Silveir\u00e2nia":{"Silveir\u00e2nia":{"state":"Minas Gerais","city":"Silveir\u00e2nia","ward":"Silveir\u00e2nia"}},"Silvian\u00f3polis":{"Silvian\u00f3polis":{"state":"Minas Gerais","city":"Silvian\u00f3polis","ward":"Silvian\u00f3polis"}},"Simon\u00e9sia":{"Simon\u00e9sia":{"state":"Minas Gerais","city":"Simon\u00e9sia","ward":"Simon\u00e9sia"}},"Sim\u00e3o Pereira":{"Sim\u00e3o Pereira":{"state":"Minas Gerais","city":"Sim\u00e3o Pereira","ward":"Sim\u00e3o Pereira"}},"Sobr\u00e1lia":{"Sobr\u00e1lia":{"state":"Minas Gerais","city":"Sobr\u00e1lia","ward":"Sobr\u00e1lia"}},"Soledade de Minas":{"Soledade de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Soledade de Minas","ward":"Soledade de Minas"}},"S\u00e3o Bento Abade":{"S\u00e3o Bento Abade":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Bento Abade","ward":"S\u00e3o Bento Abade"}},"S\u00e3o Br\u00e1s do Sua\u00e7u\u00ed":{"S\u00e3o Br\u00e1s do Sua\u00e7u\u00ed":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Br\u00e1s do Sua\u00e7u\u00ed","ward":"S\u00e3o Br\u00e1s do Sua\u00e7u\u00ed"}},"S\u00e3o Domingos das Dores":{"S\u00e3o Domingos das Dores":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Domingos das Dores","ward":"S\u00e3o Domingos das Dores"}},"S\u00e3o Domingos do Prata":{"S\u00e3o Domingos do Prata":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Domingos do Prata","ward":"S\u00e3o Domingos do Prata"}},"S\u00e3o Francisco":{"S\u00e3o Francisco":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Francisco","ward":"S\u00e3o Francisco"}},"S\u00e3o Francisco de Paula":{"S\u00e3o Francisco de Paula":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Francisco de Paula","ward":"S\u00e3o Francisco de Paula"}},"S\u00e3o Francisco de Sales":{"S\u00e3o Francisco de Sales":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Francisco de Sales","ward":"S\u00e3o Francisco de Sales"}},"S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria":{"S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria","ward":"S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria"}},"S\u00e3o F\u00e9lix de Minas":{"S\u00e3o F\u00e9lix de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o F\u00e9lix de Minas","ward":"S\u00e3o F\u00e9lix de Minas"}},"S\u00e3o Geraldo":{"S\u00e3o Geraldo":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Geraldo","ward":"S\u00e3o Geraldo"}},"S\u00e3o Geraldo da Piedade":{"S\u00e3o Geraldo da Piedade":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Geraldo da Piedade","ward":"S\u00e3o Geraldo da Piedade"}},"S\u00e3o Geraldo do Baixio":{"S\u00e3o Geraldo do Baixio":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Geraldo do Baixio","ward":"S\u00e3o Geraldo do Baixio"}},"S\u00e3o Gon\u00e7alo do Abaet\u00e9":{"S\u00e3o Gon\u00e7alo do Abaet\u00e9":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Gon\u00e7alo do Abaet\u00e9","ward":"S\u00e3o Gon\u00e7alo do Abaet\u00e9"}},"S\u00e3o Gon\u00e7alo do Par\u00e1":{"S\u00e3o Gon\u00e7alo do Par\u00e1":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Gon\u00e7alo do Par\u00e1","ward":"S\u00e3o Gon\u00e7alo do Par\u00e1"}},"S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Abaixo":{"S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Abaixo":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Abaixo","ward":"S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Abaixo"}},"S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto":{"S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto","ward":"S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto"}},"S\u00e3o Gon\u00e7alo do Sapuca\u00ed":{"S\u00e3o Gon\u00e7alo do Sapuca\u00ed":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Gon\u00e7alo do Sapuca\u00ed","ward":"S\u00e3o Gon\u00e7alo do Sapuca\u00ed"}},"S\u00e3o Gotardo":{"S\u00e3o Gotardo":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Gotardo","ward":"S\u00e3o Gotardo"}},"S\u00e3o Joaquim de Bicas":{"S\u00e3o Joaquim de Bicas":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Joaquim de Bicas","ward":"S\u00e3o Joaquim de Bicas"}},"S\u00e3o Jos\u00e9 da Barra":{"S\u00e3o Jos\u00e9 da Barra":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Jos\u00e9 da Barra","ward":"S\u00e3o Jos\u00e9 da Barra"}},"S\u00e3o Jos\u00e9 da Lapa":{"S\u00e3o Jos\u00e9 da Lapa":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Jos\u00e9 da Lapa","ward":"S\u00e3o Jos\u00e9 da Lapa"}},"S\u00e3o Jos\u00e9 da Safira":{"S\u00e3o Jos\u00e9 da Safira":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Jos\u00e9 da Safira","ward":"S\u00e3o Jos\u00e9 da Safira"}},"S\u00e3o Jos\u00e9 da Varginha":{"S\u00e3o Jos\u00e9 da Varginha":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Jos\u00e9 da Varginha","ward":"S\u00e3o Jos\u00e9 da Varginha"}},"S\u00e3o Jos\u00e9 do Alegre":{"S\u00e3o Jos\u00e9 do Alegre":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Alegre","ward":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Alegre"}},"S\u00e3o Jos\u00e9 do Divino":{"S\u00e3o Jos\u00e9 do Divino":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Divino","ward":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Divino"}},"S\u00e3o Jos\u00e9 do Goiabal":{"S\u00e3o Jos\u00e9 do Goiabal":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Goiabal","ward":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Goiabal"}},"S\u00e3o Jos\u00e9 do Jacuri":{"S\u00e3o Jos\u00e9 do Jacuri":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Jacuri","ward":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Jacuri"}},"S\u00e3o Jos\u00e9 do Mantimento":{"S\u00e3o Jos\u00e9 do Mantimento":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Mantimento","ward":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Mantimento"}},"S\u00e3o Jo\u00e3o Batista do Gl\u00f3ria":{"S\u00e3o Jo\u00e3o Batista do Gl\u00f3ria":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Jo\u00e3o Batista do Gl\u00f3ria","ward":"S\u00e3o Jo\u00e3o Batista do Gl\u00f3ria"}},"S\u00e3o Jo\u00e3o Evangelista":{"S\u00e3o Jo\u00e3o Evangelista":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Jo\u00e3o Evangelista","ward":"S\u00e3o Jo\u00e3o Evangelista"}},"S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno":{"S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno","ward":"S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno"}},"S\u00e3o Jo\u00e3o da Lagoa":{"S\u00e3o Jo\u00e3o da Lagoa":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Lagoa","ward":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Lagoa"}},"S\u00e3o Jo\u00e3o da Mata":{"S\u00e3o Jo\u00e3o da Mata":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Mata","ward":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Mata"}},"S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponte":{"S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponte":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponte","ward":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponte"}},"S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es":{"S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es","ward":"S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es"}},"S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei":{"S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","ward":"S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei"}},"S\u00e3o Jo\u00e3o do Manhua\u00e7u":{"S\u00e3o Jo\u00e3o do Manhua\u00e7u":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Jo\u00e3o do Manhua\u00e7u","ward":"S\u00e3o Jo\u00e3o do Manhua\u00e7u"}},"S\u00e3o Jo\u00e3o do Manteninha":{"S\u00e3o Jo\u00e3o do Manteninha":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Jo\u00e3o do Manteninha","ward":"S\u00e3o Jo\u00e3o do Manteninha"}},"S\u00e3o Jo\u00e3o do Oriente":{"S\u00e3o Jo\u00e3o do Oriente":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Jo\u00e3o do Oriente","ward":"S\u00e3o Jo\u00e3o do Oriente"}},"S\u00e3o Jo\u00e3o do Pacu\u00ed":{"S\u00e3o Jo\u00e3o do Pacu\u00ed":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Jo\u00e3o do Pacu\u00ed","ward":"S\u00e3o Jo\u00e3o do Pacu\u00ed"}},"S\u00e3o Jo\u00e3o do Para\u00edso":{"S\u00e3o Jo\u00e3o do Para\u00edso":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Jo\u00e3o do Para\u00edso","ward":"S\u00e3o Jo\u00e3o do Para\u00edso"}},"S\u00e3o Louren\u00e7o":{"S\u00e3o Louren\u00e7o":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Louren\u00e7o","ward":"S\u00e3o Louren\u00e7o"}},"S\u00e3o Miguel do Anta":{"S\u00e3o Miguel do Anta":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Miguel do Anta","ward":"S\u00e3o Miguel do Anta"}},"S\u00e3o Pedro da Uni\u00e3o":{"S\u00e3o Pedro da Uni\u00e3o":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Pedro da Uni\u00e3o","ward":"S\u00e3o Pedro da Uni\u00e3o"}},"S\u00e3o Pedro do Sua\u00e7u\u00ed":{"S\u00e3o Pedro do Sua\u00e7u\u00ed":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Pedro do Sua\u00e7u\u00ed","ward":"S\u00e3o Pedro do Sua\u00e7u\u00ed"}},"S\u00e3o Pedro dos Ferros":{"S\u00e3o Pedro dos Ferros":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Pedro dos Ferros","ward":"S\u00e3o Pedro dos Ferros"}},"S\u00e3o Rom\u00e3o":{"S\u00e3o Rom\u00e3o":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Rom\u00e3o","ward":"S\u00e3o Rom\u00e3o"}},"S\u00e3o Roque de Minas":{"S\u00e3o Roque de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Roque de Minas","ward":"S\u00e3o Roque de Minas"}},"S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Bela Vista":{"S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Bela Vista":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Bela Vista","ward":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Bela Vista"}},"S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vargem Alegre":{"S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vargem Alegre":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vargem Alegre","ward":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vargem Alegre"}},"S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Anta":{"S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Anta":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Anta","ward":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Anta"}},"S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Maranh\u00e3o":{"S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Maranh\u00e3o":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Maranh\u00e3o","ward":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Maranh\u00e3o"}},"S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Oeste":{"S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Oeste":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Oeste","ward":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Oeste"}},"S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso":{"S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso","ward":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso"}},"S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Rio Preto":{"S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Rio Preto":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Rio Preto","ward":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Rio Preto"}},"S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Rio Verde":{"S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Rio Verde":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Rio Verde","ward":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Rio Verde"}},"S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras":{"S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras","ward":"S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras"}},"S\u00e3o Tiago":{"S\u00e3o Tiago":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Tiago","ward":"S\u00e3o Tiago"}},"S\u00e3o Tom\u00e1s de Aquino":{"S\u00e3o Tom\u00e1s de Aquino":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Tom\u00e1s de Aquino","ward":"S\u00e3o Tom\u00e1s de Aquino"}},"S\u00e3o Vicente de Minas":{"S\u00e3o Vicente de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"S\u00e3o Vicente de Minas","ward":"S\u00e3o Vicente de Minas"}},"Tabuleiro":{"Tabuleiro":{"state":"Minas Gerais","city":"Tabuleiro","ward":"Tabuleiro"}},"Taiobeiras":{"Taiobeiras":{"state":"Minas Gerais","city":"Taiobeiras","ward":"Taiobeiras"}},"Taparuba":{"Taparuba":{"state":"Minas Gerais","city":"Taparuba","ward":"Taparuba"}},"Tapira":{"Tapira":{"state":"Minas Gerais","city":"Tapira","ward":"Tapira"}},"Tapira\u00ed":{"Tapira\u00ed":{"state":"Minas Gerais","city":"Tapira\u00ed","ward":"Tapira\u00ed"}},"Taquara\u00e7u de Minas":{"Taquara\u00e7u de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Taquara\u00e7u de Minas","ward":"Taquara\u00e7u de Minas"}},"Tarumirim":{"Tarumirim":{"state":"Minas Gerais","city":"Tarumirim","ward":"Tarumirim"}},"Teixeiras":{"Teixeiras":{"state":"Minas Gerais","city":"Teixeiras","ward":"Teixeiras"}},"Te\u00f3filo Otoni":{"Te\u00f3filo Otoni":{"state":"Minas Gerais","city":"Te\u00f3filo Otoni","ward":"Te\u00f3filo Otoni"}},"Tim\u00f3teo":{"Tim\u00f3teo":{"state":"Minas Gerais","city":"Tim\u00f3teo","ward":"Tim\u00f3teo"}},"Tiradentes":{"Tiradentes":{"state":"Minas Gerais","city":"Tiradentes","ward":"Tiradentes"}},"Tiros":{"Tiros":{"state":"Minas Gerais","city":"Tiros","ward":"Tiros"}},"Tocantins":{"Tocantins":{"state":"Minas Gerais","city":"Tocantins","ward":"Tocantins"}},"Tocos do Moji":{"Tocos do Moji":{"state":"Minas Gerais","city":"Tocos do Moji","ward":"Tocos do Moji"}},"Toledo":{"Toledo":{"state":"Minas Gerais","city":"Toledo","ward":"Toledo"}},"Tombos":{"Tombos":{"state":"Minas Gerais","city":"Tombos","ward":"Tombos"}},"Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es":{"Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es":{"state":"Minas Gerais","city":"Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es","ward":"Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es"}},"Tr\u00eas Marias":{"Tr\u00eas Marias":{"state":"Minas Gerais","city":"Tr\u00eas Marias","ward":"Tr\u00eas Marias"}},"Tr\u00eas Pontas":{"Tr\u00eas Pontas":{"state":"Minas Gerais","city":"Tr\u00eas Pontas","ward":"Tr\u00eas Pontas"}},"Tumiritinga":{"Tumiritinga":{"state":"Minas Gerais","city":"Tumiritinga","ward":"Tumiritinga"}},"Tupaciguara":{"Tupaciguara":{"state":"Minas Gerais","city":"Tupaciguara","ward":"Tupaciguara"}},"Turmalina":{"Turmalina":{"state":"Minas Gerais","city":"Turmalina","ward":"Turmalina"}},"Turvol\u00e2ndia":{"Turvol\u00e2ndia":{"state":"Minas Gerais","city":"Turvol\u00e2ndia","ward":"Turvol\u00e2ndia"}},"Ubaporanga":{"Ubaporanga":{"state":"Minas Gerais","city":"Ubaporanga","ward":"Ubaporanga"}},"Uba\u00ed":{"Uba\u00ed":{"state":"Minas Gerais","city":"Uba\u00ed","ward":"Uba\u00ed"}},"Uberaba":{"Uberaba":{"state":"Minas Gerais","city":"Uberaba","ward":"Uberaba"}},"Uberl\u00e2ndia":{"Uberl\u00e2ndia":{"state":"Minas Gerais","city":"Uberl\u00e2ndia","ward":"Uberl\u00e2ndia"}},"Ub\u00e1":{"Ub\u00e1":{"state":"Minas Gerais","city":"Ub\u00e1","ward":"Ub\u00e1"}},"Umburatiba":{"Umburatiba":{"state":"Minas Gerais","city":"Umburatiba","ward":"Umburatiba"}},"Una\u00ed":{"Una\u00ed":{"state":"Minas Gerais","city":"Una\u00ed","ward":"Una\u00ed"}},"Uni\u00e3o de Minas":{"Uni\u00e3o de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Uni\u00e3o de Minas","ward":"Uni\u00e3o de Minas"}},"Uruana de Minas":{"Uruana de Minas":{"state":"Minas Gerais","city":"Uruana de Minas","ward":"Uruana de Minas"}},"Urucuia":{"Urucuia":{"state":"Minas Gerais","city":"Urucuia","ward":"Urucuia"}},"Uruc\u00e2nia":{"Uruc\u00e2nia":{"state":"Minas Gerais","city":"Uruc\u00e2nia","ward":"Uruc\u00e2nia"}},"Vargem Alegre":{"Vargem Alegre":{"state":"Minas Gerais","city":"Vargem Alegre","ward":"Vargem Alegre"}},"Vargem Bonita":{"Vargem Bonita":{"state":"Minas Gerais","city":"Vargem Bonita","ward":"Vargem Bonita"}},"Vargem Grande do Rio Pardo":{"Vargem Grande do Rio Pardo":{"state":"Minas Gerais","city":"Vargem Grande do Rio Pardo","ward":"Vargem Grande do Rio Pardo"}},"Varginha":{"Varginha":{"state":"Minas Gerais","city":"Varginha","ward":"Varginha"}},"Varj\u00e3o de MInas":{"Varj\u00e3o de MInas":{"state":"Minas Gerais","city":"Varj\u00e3o de MInas","ward":"Varj\u00e3o de MInas"}},"Varzel\u00e2ndia":{"Varzel\u00e2ndia":{"state":"Minas Gerais","city":"Varzel\u00e2ndia","ward":"Varzel\u00e2ndia"}},"Vazante":{"Vazante":{"state":"Minas Gerais","city":"Vazante","ward":"Vazante"}},"Verdel\u00e2ndia":{"Verdel\u00e2ndia":{"state":"Minas Gerais","city":"Verdel\u00e2ndia","ward":"Verdel\u00e2ndia"}},"Veredinha":{"Veredinha":{"state":"Minas Gerais","city":"Veredinha","ward":"Veredinha"}},"Vermelho Novo":{"Vermelho Novo":{"state":"Minas Gerais","city":"Vermelho Novo","ward":"Vermelho Novo"}},"Ver\u00edssimo":{"Ver\u00edssimo":{"state":"Minas Gerais","city":"Ver\u00edssimo","ward":"Ver\u00edssimo"}},"Vespasiano":{"Vespasiano":{"state":"Minas Gerais","city":"Vespasiano","ward":"Vespasiano"}},"Vieiras":{"Vieiras":{"state":"Minas Gerais","city":"Vieiras","ward":"Vieiras"}},"Virgem da Lapa":{"Virgem da Lapa":{"state":"Minas Gerais","city":"Virgem da Lapa","ward":"Virgem da Lapa"}},"Virgin\u00f3polis":{"Virgin\u00f3polis":{"state":"Minas Gerais","city":"Virgin\u00f3polis","ward":"Virgin\u00f3polis"}},"Virgol\u00e2ndia":{"Virgol\u00e2ndia":{"state":"Minas Gerais","city":"Virgol\u00e2ndia","ward":"Virgol\u00e2ndia"}},"Virg\u00ednia":{"Virg\u00ednia":{"state":"Minas Gerais","city":"Virg\u00ednia","ward":"Virg\u00ednia"}},"Visconde do Rio Branco":{"Visconde do Rio Branco":{"state":"Minas Gerais","city":"Visconde do Rio Branco","ward":"Visconde do Rio Branco"}},"Vi\u00e7osa":{"Vi\u00e7osa":{"state":"Minas Gerais","city":"Vi\u00e7osa","ward":"Vi\u00e7osa"}},"Volta Grande":{"Volta Grande":{"state":"Minas Gerais","city":"Volta Grande","ward":"Volta Grande"}},"V\u00e1rzea da Palma":{"V\u00e1rzea da Palma":{"state":"Minas Gerais","city":"V\u00e1rzea da Palma","ward":"V\u00e1rzea da Palma"}},"Wenceslau Braz":{"Wenceslau Braz":{"state":"Minas Gerais","city":"Wenceslau Braz","ward":"Wenceslau Braz"}},"\u00c1gua Boa":{"\u00c1gua Boa":{"state":"Minas Gerais","city":"\u00c1gua Boa","ward":"\u00c1gua Boa"}},"\u00c1gua Comprida":{"\u00c1gua Comprida":{"state":"Minas Gerais","city":"\u00c1gua Comprida","ward":"\u00c1gua Comprida"}},"\u00c1guas Formosas":{"\u00c1guas Formosas":{"state":"Minas Gerais","city":"\u00c1guas Formosas","ward":"\u00c1guas Formosas"}},"\u00c1guas Vermelhas":{"\u00c1guas Vermelhas":{"state":"Minas Gerais","city":"\u00c1guas Vermelhas","ward":"\u00c1guas Vermelhas"}}}