{"Jos\u00e9 Batlle y Ord\u00f3\u00f1ez":{"Jos\u00e9 Batlle y Ord\u00f3\u00f1ez":{"state":"Lavalleja","city":"Jos\u00e9 Batlle y Ord\u00f3\u00f1ez","ward":"Jos\u00e9 Batlle y Ord\u00f3\u00f1ez"}},"Jos\u00e9 Pedro Varela":{"Jos\u00e9 Pedro Varela":{"state":"Lavalleja","city":"Jos\u00e9 Pedro Varela","ward":"Jos\u00e9 Pedro Varela"}},"Mariscala":{"Mariscala":{"state":"Lavalleja","city":"Mariscala","ward":"Mariscala"}},"Minas":{"Minas":{"state":"Lavalleja","city":"Minas","ward":"Minas"}},"Sol\u00eds de Mataojo":{"Sol\u00eds de Mataojo":{"state":"Lavalleja","city":"Sol\u00eds de Mataojo","ward":"Sol\u00eds de Mataojo"}}}