{"Anina":{"Anina":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Anina","ward":"Anina"}},"Armeni\u015f":{"Armeni\u015f":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Armeni\u015f","ward":"Armeni\u015f"}},"Berli\u015fte":{"Berli\u015fte":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Berli\u015fte","ward":"Berli\u015fte"}},"Berzasca":{"Berzasca":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Berzasca","ward":"Berzasca"}},"Berzovia":{"Berzovia":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Berzovia","ward":"Berzovia"}},"Boc\u015fa":{"Boc\u015fa":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Boc\u015fa","ward":"Boc\u015fa"}},"Bolva\u0219ni\u021ba":{"Bolva\u0219ni\u021ba":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Bolva\u0219ni\u021ba","ward":"Bolva\u0219ni\u021ba"}},"Borlova":{"Borlova":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Borlova","ward":"Borlova"}},"Bozovici":{"Bozovici":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Bozovici","ward":"Bozovici"}},"Brebu":{"Brebu":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Brebu","ward":"Brebu"}},"Brebu Nou":{"Brebu Nou":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Brebu Nou","ward":"Brebu Nou"}},"Buchin":{"Buchin":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Buchin","ward":"Buchin"}},"Bucova":{"Bucova":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Bucova","ward":"Bucova"}},"Buco\u015fni\u0163a":{"Buco\u015fni\u0163a":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Buco\u015fni\u0163a","ward":"Buco\u015fni\u0163a"}},"B\u0103ile Herculane":{"B\u0103ile Herculane":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"B\u0103ile Herculane","ward":"B\u0103ile Herculane"}},"B\u0103nia":{"B\u0103nia":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"B\u0103nia","ward":"B\u0103nia"}},"B\u0103u\u0163ar":{"B\u0103u\u0163ar":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"B\u0103u\u0163ar","ward":"B\u0103u\u0163ar"}},"Caransebe\u015f":{"Caransebe\u015f":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Caransebe\u015f","ward":"Caransebe\u015f"}},"Cara\u015fova":{"Cara\u015fova":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Cara\u015fova","ward":"Cara\u015fova"}},"Ciclova-Rom\u00e2n\u0103":{"Ciclova-Rom\u00e2n\u0103":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Ciclova-Rom\u00e2n\u0103","ward":"Ciclova-Rom\u00e2n\u0103"}},"Ciuchici":{"Ciuchici":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Ciuchici","ward":"Ciuchici"}},"Ciudanovi\u0163a":{"Ciudanovi\u0163a":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Ciudanovi\u0163a","ward":"Ciudanovi\u0163a"}},"Clocotici":{"Clocotici":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Clocotici","ward":"Clocotici"}},"Comuna Armeni\u015f":{"Comuna Armeni\u015f":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Armeni\u015f","ward":"Comuna Armeni\u015f"}},"Comuna Berli\u015fte":{"Comuna Berli\u015fte":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Berli\u015fte","ward":"Comuna Berli\u015fte"}},"Comuna Berzasca":{"Comuna Berzasca":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Berzasca","ward":"Comuna Berzasca"}},"Comuna Berzovia":{"Comuna Berzovia":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Berzovia","ward":"Comuna Berzovia"}},"Comuna Bolva\u015fni\u0163a":{"Comuna Bolva\u015fni\u0163a":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Bolva\u015fni\u0163a","ward":"Comuna Bolva\u015fni\u0163a"}},"Comuna Bozovici":{"Comuna Bozovici":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Bozovici","ward":"Comuna Bozovici"}},"Comuna Brebu":{"Comuna Brebu":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Brebu","ward":"Comuna Brebu"}},"Comuna Brebu Nou":{"Comuna Brebu Nou":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Brebu Nou","ward":"Comuna Brebu Nou"}},"Comuna Buchin":{"Comuna Buchin":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Buchin","ward":"Comuna Buchin"}},"Comuna Buco\u015fni\u0163a":{"Comuna Buco\u015fni\u0163a":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Buco\u015fni\u0163a","ward":"Comuna Buco\u015fni\u0163a"}},"Comuna B\u0103nia":{"Comuna B\u0103nia":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna B\u0103nia","ward":"Comuna B\u0103nia"}},"Comuna B\u0103u\u0163ar":{"Comuna B\u0103u\u0163ar":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna B\u0103u\u0163ar","ward":"Comuna B\u0103u\u0163ar"}},"Comuna Cara\u015fova":{"Comuna Cara\u015fova":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Cara\u015fova","ward":"Comuna Cara\u015fova"}},"Comuna Ciclova Rom\u00e2n\u0103":{"Comuna Ciclova Rom\u00e2n\u0103":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Ciclova Rom\u00e2n\u0103","ward":"Comuna Ciclova Rom\u00e2n\u0103"}},"Comuna Ciuchici":{"Comuna Ciuchici":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Ciuchici","ward":"Comuna Ciuchici"}},"Comuna Ciudanovi\u0163a":{"Comuna Ciudanovi\u0163a":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Ciudanovi\u0163a","ward":"Comuna Ciudanovi\u0163a"}},"Comuna Constantin Daicoviciu":{"Comuna Constantin Daicoviciu":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Constantin Daicoviciu","ward":"Comuna Constantin Daicoviciu"}},"Comuna Cop\u0103cele":{"Comuna Cop\u0103cele":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Cop\u0103cele","ward":"Comuna Cop\u0103cele"}},"Comuna Cornea":{"Comuna Cornea":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Cornea","ward":"Comuna Cornea"}},"Comuna Cornereva":{"Comuna Cornereva":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Cornereva","ward":"Comuna Cornereva"}},"Comuna C\u0103rbunari":{"Comuna C\u0103rbunari":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna C\u0103rbunari","ward":"Comuna C\u0103rbunari"}},"Comuna Dalbo\u015fe\u0163":{"Comuna Dalbo\u015fe\u0163":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Dalbo\u015fe\u0163","ward":"Comuna Dalbo\u015fe\u0163"}},"Comuna Doclin":{"Comuna Doclin":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Doclin","ward":"Comuna Doclin"}},"Comuna Dognecea":{"Comuna Dognecea":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Dognecea","ward":"Comuna Dognecea"}},"Comuna Doma\u015fnea":{"Comuna Doma\u015fnea":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Doma\u015fnea","ward":"Comuna Doma\u015fnea"}},"Comuna Eftimie Murgu":{"Comuna Eftimie Murgu":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Eftimie Murgu","ward":"Comuna Eftimie Murgu"}},"Comuna Ezeri\u015f":{"Comuna Ezeri\u015f":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Ezeri\u015f","ward":"Comuna Ezeri\u015f"}},"Comuna Forotic":{"Comuna Forotic":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Forotic","ward":"Comuna Forotic"}},"Comuna F\u00e2rliug":{"Comuna F\u00e2rliug":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna F\u00e2rliug","ward":"Comuna F\u00e2rliug"}},"Comuna Glimboca":{"Comuna Glimboca":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Glimboca","ward":"Comuna Glimboca"}},"Comuna Goruia":{"Comuna Goruia":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Goruia","ward":"Comuna Goruia"}},"Comuna Gr\u0103dinari":{"Comuna Gr\u0103dinari":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Gr\u0103dinari","ward":"Comuna Gr\u0103dinari"}},"Comuna G\u00e2rnic":{"Comuna G\u00e2rnic":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna G\u00e2rnic","ward":"Comuna G\u00e2rnic"}},"Comuna Iablani\u0163a":{"Comuna Iablani\u0163a":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Iablani\u0163a","ward":"Comuna Iablani\u0163a"}},"Comuna Luncavi\u0163a":{"Comuna Luncavi\u0163a":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Luncavi\u0163a","ward":"Comuna Luncavi\u0163a"}},"Comuna Lupac":{"Comuna Lupac":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Lupac","ward":"Comuna Lupac"}},"Comuna L\u0103pu\u015fnicel":{"Comuna L\u0103pu\u015fnicel":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna L\u0103pu\u015fnicel","ward":"Comuna L\u0103pu\u015fnicel"}},"Comuna L\u0103pu\u015fnicu Mare":{"Comuna L\u0103pu\u015fnicu Mare":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna L\u0103pu\u015fnicu Mare","ward":"Comuna L\u0103pu\u015fnicu Mare"}},"Comuna Marga":{"Comuna Marga":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Marga","ward":"Comuna Marga"}},"Comuna Mehadia":{"Comuna Mehadia":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Mehadia","ward":"Comuna Mehadia"}},"Comuna Mehadica":{"Comuna Mehadica":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Mehadica","ward":"Comuna Mehadica"}},"Comuna M\u0103ureni":{"Comuna M\u0103ureni":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna M\u0103ureni","ward":"Comuna M\u0103ureni"}},"Comuna Naida\u015f":{"Comuna Naida\u015f":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Naida\u015f","ward":"Comuna Naida\u015f"}},"Comuna Obreja":{"Comuna Obreja":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Obreja","ward":"Comuna Obreja"}},"Comuna Ocna De Fier":{"Comuna Ocna De Fier":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Ocna De Fier","ward":"Comuna Ocna De Fier"}},"Comuna Pescari":{"Comuna Pescari":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Pescari","ward":"Comuna Pescari"}},"Comuna Pojejena":{"Comuna Pojejena":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Pojejena","ward":"Comuna Pojejena"}},"Comuna Prigor":{"Comuna Prigor":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Prigor","ward":"Comuna Prigor"}},"Comuna P\u00e3ltini\u015f":{"Comuna P\u00e3ltini\u015f":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna P\u00e3ltini\u015f","ward":"Comuna P\u00e3ltini\u015f"}},"Comuna Ramna":{"Comuna Ramna":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Ramna","ward":"Comuna Ramna"}},"Comuna Rusca Montan\u0103":{"Comuna Rusca Montan\u0103":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Rusca Montan\u0103","ward":"Comuna Rusca Montan\u0103"}},"Comuna R\u0103c\u0103\u015fdia":{"Comuna R\u0103c\u0103\u015fdia":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna R\u0103c\u0103\u015fdia","ward":"Comuna R\u0103c\u0103\u015fdia"}},"Comuna Sacu":{"Comuna Sacu":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Sacu","ward":"Comuna Sacu"}},"Comuna Sasca Montan\u0103":{"Comuna Sasca Montan\u0103":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Sasca Montan\u0103","ward":"Comuna Sasca Montan\u0103"}},"Comuna Sichevi\u0163a":{"Comuna Sichevi\u0163a":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Sichevi\u0163a","ward":"Comuna Sichevi\u0163a"}},"Comuna Slatina-Timi\u015f":{"Comuna Slatina-Timi\u015f":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Slatina-Timi\u015f","ward":"Comuna Slatina-Timi\u015f"}},"Comuna Socol":{"Comuna Socol":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Socol","ward":"Comuna Socol"}},"Comuna Teregova":{"Comuna Teregova":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Teregova","ward":"Comuna Teregova"}},"Comuna Ticvaniu Mare":{"Comuna Ticvaniu Mare":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Ticvaniu Mare","ward":"Comuna Ticvaniu Mare"}},"Comuna Tople\u0163":{"Comuna Tople\u0163":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Tople\u0163","ward":"Comuna Tople\u0163"}},"Comuna Turnu Rueni":{"Comuna Turnu Rueni":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Turnu Rueni","ward":"Comuna Turnu Rueni"}},"Comuna T\u00e2rnova":{"Comuna T\u00e2rnova":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna T\u00e2rnova","ward":"Comuna T\u00e2rnova"}},"Comuna Verme\u015f":{"Comuna Verme\u015f":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Verme\u015f","ward":"Comuna Verme\u015f"}},"Comuna Vrani":{"Comuna Vrani":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Vrani","ward":"Comuna Vrani"}},"Comuna V\u0103liug":{"Comuna V\u0103liug":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna V\u0103liug","ward":"Comuna V\u0103liug"}},"Comuna V\u0103r\u0103dia":{"Comuna V\u0103r\u0103dia":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna V\u0103r\u0103dia","ward":"Comuna V\u0103r\u0103dia"}},"Comuna Zorlen\u0163u Mare":{"Comuna Zorlen\u0163u Mare":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Zorlen\u0163u Mare","ward":"Comuna Zorlen\u0163u Mare"}},"Comuna Z\u0103voi":{"Comuna Z\u0103voi":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna Z\u0103voi","ward":"Comuna Z\u0103voi"}},"Comuna \u015eopotu Nou":{"Comuna \u015eopotu Nou":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Comuna \u015eopotu Nou","ward":"Comuna \u015eopotu Nou"}},"Constantin Daicoviciu":{"Constantin Daicoviciu":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Constantin Daicoviciu","ward":"Constantin Daicoviciu"}},"Cop\u0103cele":{"Cop\u0103cele":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Cop\u0103cele","ward":"Cop\u0103cele"}},"Cornea":{"Cornea":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Cornea","ward":"Cornea"}},"Cornereva":{"Cornereva":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Cornereva","ward":"Cornereva"}},"Cornu\u021bel":{"Cornu\u021bel":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Cornu\u021bel","ward":"Cornu\u021bel"}},"Coronini":{"Coronini":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Coronini","ward":"Coronini"}},"C\u00e2lnic":{"C\u00e2lnic":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"C\u00e2lnic","ward":"C\u00e2lnic"}},"C\u0103rbunari":{"C\u0103rbunari":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"C\u0103rbunari","ward":"C\u0103rbunari"}},"Dalbo\u0219e\u021b":{"Dalbo\u0219e\u021b":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Dalbo\u0219e\u021b","ward":"Dalbo\u0219e\u021b"}},"Doclin":{"Doclin":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Doclin","ward":"Doclin"}},"Dognecea":{"Dognecea":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Dognecea","ward":"Dognecea"}},"Doma\u015fnea":{"Doma\u015fnea":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Doma\u015fnea","ward":"Doma\u015fnea"}},"Eftimie Murgu":{"Eftimie Murgu":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Eftimie Murgu","ward":"Eftimie Murgu"}},"Ezeri\u015f":{"Ezeri\u015f":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Ezeri\u015f","ward":"Ezeri\u015f"}},"Fize\u0219":{"Fize\u0219":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Fize\u0219","ward":"Fize\u0219"}},"Forotic":{"Forotic":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Forotic","ward":"Forotic"}},"F\u00e2rliug":{"F\u00e2rliug":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"F\u00e2rliug","ward":"F\u00e2rliug"}},"Gherteni\u0219":{"Gherteni\u0219":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Gherteni\u0219","ward":"Gherteni\u0219"}},"Glimboca":{"Glimboca":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Glimboca","ward":"Glimboca"}},"Goruia":{"Goruia":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Goruia","ward":"Goruia"}},"Greoni":{"Greoni":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Greoni","ward":"Greoni"}},"Gr\u0103dinari":{"Gr\u0103dinari":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Gr\u0103dinari","ward":"Gr\u0103dinari"}},"G\u00e2rnic":{"G\u00e2rnic":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"G\u00e2rnic","ward":"G\u00e2rnic"}},"Iablani\u0163a":{"Iablani\u0163a":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Iablani\u0163a","ward":"Iablani\u0163a"}},"Liubcova":{"Liubcova":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Liubcova","ward":"Liubcova"}},"Luncavi\u0163a":{"Luncavi\u0163a":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Luncavi\u0163a","ward":"Luncavi\u0163a"}},"Lupac":{"Lupac":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Lupac","ward":"Lupac"}},"L\u0103pu\u015fnicel":{"L\u0103pu\u015fnicel":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"L\u0103pu\u015fnicel","ward":"L\u0103pu\u015fnicel"}},"L\u0103pu\u015fnicu Mare":{"L\u0103pu\u015fnicu Mare":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"L\u0103pu\u015fnicu Mare","ward":"L\u0103pu\u015fnicu Mare"}},"Marga":{"Marga":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Marga","ward":"Marga"}},"Mehadia":{"Mehadia":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Mehadia","ward":"Mehadia"}},"Mehadica":{"Mehadica":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Mehadica","ward":"Mehadica"}},"Moldova Nou\u0103":{"Moldova Nou\u0103":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Moldova Nou\u0103","ward":"Moldova Nou\u0103"}},"Municipiul Caransebe\u015f":{"Municipiul Caransebe\u015f":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Municipiul Caransebe\u015f","ward":"Municipiul Caransebe\u015f"}},"Municipiul Re\u015fi\u0163a":{"Municipiul Re\u015fi\u0163a":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Municipiul Re\u015fi\u0163a","ward":"Municipiul Re\u015fi\u0163a"}},"Muntele Mic":{"Muntele Mic":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Muntele Mic","ward":"Muntele Mic"}},"M\u0103ru":{"M\u0103ru":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"M\u0103ru","ward":"M\u0103ru"}},"M\u0103ureni":{"M\u0103ureni":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"M\u0103ureni","ward":"M\u0103ureni"}},"Naid\u0103\u0219":{"Naid\u0103\u0219":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Naid\u0103\u0219","ward":"Naid\u0103\u0219"}},"Obreja":{"Obreja":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Obreja","ward":"Obreja"}},"Oravi\u0163a":{"Oravi\u0163a":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Oravi\u0163a","ward":"Oravi\u0163a"}},"Ora\u015f Anina":{"Ora\u015f Anina":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Ora\u015f Anina","ward":"Ora\u015f Anina"}},"Ora\u015f Boc\u015fa":{"Ora\u015f Boc\u015fa":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Ora\u015f Boc\u015fa","ward":"Ora\u015f Boc\u015fa"}},"Ora\u015f B\u00e3ile Herculane":{"Ora\u015f B\u00e3ile Herculane":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Ora\u015f B\u00e3ile Herculane","ward":"Ora\u015f B\u00e3ile Herculane"}},"Ora\u015f Oravi\u0163a":{"Ora\u015f Oravi\u0163a":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Ora\u015f Oravi\u0163a","ward":"Ora\u015f Oravi\u0163a"}},"Ora\u015f O\u0163elu Ro\u015fu":{"Ora\u015f O\u0163elu Ro\u015fu":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Ora\u015f O\u0163elu Ro\u015fu","ward":"Ora\u015f O\u0163elu Ro\u015fu"}},"O\u0163elu Ro\u015fu":{"O\u0163elu Ro\u015fu":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"O\u0163elu Ro\u015fu","ward":"O\u0163elu Ro\u015fu"}},"Padina Matei":{"Padina Matei":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Padina Matei","ward":"Padina Matei"}},"Petro\u0219ni\u021ba":{"Petro\u0219ni\u021ba":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Petro\u0219ni\u021ba","ward":"Petro\u0219ni\u021ba"}},"Plugova":{"Plugova":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Plugova","ward":"Plugova"}},"Pojejena":{"Pojejena":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Pojejena","ward":"Pojejena"}},"Prigor":{"Prigor":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Prigor","ward":"Prigor"}},"P\u0103ltini\u015f":{"P\u0103ltini\u015f":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"P\u0103ltini\u015f","ward":"P\u0103ltini\u015f"}},"Ramna":{"Ramna":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Ramna","ward":"Ramna"}},"Re\u015fi\u0163a":{"Re\u015fi\u0163a":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Re\u015fi\u0163a","ward":"Re\u015fi\u0163a"}},"Rusca":{"Rusca":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Rusca","ward":"Rusca"}},"Rusca Montan\u0103":{"Rusca Montan\u0103":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Rusca Montan\u0103","ward":"Rusca Montan\u0103"}},"R\u0103c\u0103\u015fdia":{"R\u0103c\u0103\u015fdia":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"R\u0103c\u0103\u015fdia","ward":"R\u0103c\u0103\u015fdia"}},"Sacu":{"Sacu":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Sacu","ward":"Sacu"}},"Sasca Montan\u0103":{"Sasca Montan\u0103":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Sasca Montan\u0103","ward":"Sasca Montan\u0103"}},"Sichevi\u0163a":{"Sichevi\u0163a":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Sichevi\u0163a","ward":"Sichevi\u0163a"}},"Slatina-Timi\u015f":{"Slatina-Timi\u015f":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Slatina-Timi\u015f","ward":"Slatina-Timi\u015f"}},"Socol":{"Socol":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Socol","ward":"Socol"}},"Steierdorf":{"Steierdorf":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Steierdorf","ward":"Steierdorf"}},"Teregova":{"Teregova":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Teregova","ward":"Teregova"}},"Ticvaniu Mare":{"Ticvaniu Mare":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Ticvaniu Mare","ward":"Ticvaniu Mare"}},"Tople\u0163":{"Tople\u0163":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Tople\u0163","ward":"Tople\u0163"}},"Turnu Ruieni":{"Turnu Ruieni":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Turnu Ruieni","ward":"Turnu Ruieni"}},"T\u00e2rnova":{"T\u00e2rnova":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"T\u00e2rnova","ward":"T\u00e2rnova"}},"Valea Bolva\u0219ni\u021ba":{"Valea Bolva\u0219ni\u021ba":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Valea Bolva\u0219ni\u021ba","ward":"Valea Bolva\u0219ni\u021ba"}},"Verendin":{"Verendin":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Verendin","ward":"Verendin"}},"Verme\u015f":{"Verme\u015f":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Verme\u015f","ward":"Verme\u015f"}},"Vrani":{"Vrani":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Vrani","ward":"Vrani"}},"V\u00e2rciorova":{"V\u00e2rciorova":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"V\u00e2rciorova","ward":"V\u00e2rciorova"}},"V\u0103liug":{"V\u0103liug":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"V\u0103liug","ward":"V\u0103liug"}},"V\u0103r\u0103dia":{"V\u0103r\u0103dia":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"V\u0103r\u0103dia","ward":"V\u0103r\u0103dia"}},"Zorlen\u0163u Mare":{"Zorlen\u0163u Mare":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Zorlen\u0163u Mare","ward":"Zorlen\u0163u Mare"}},"Z\u0103voi":{"Z\u0103voi":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"Z\u0103voi","ward":"Z\u0103voi"}},"\u015eopotu Nou":{"\u015eopotu Nou":{"state":"Cara\u0219-Severin County","city":"\u015eopotu Nou","ward":"\u015eopotu Nou"}}}