{"Adjudeni":{"Adjudeni":{"state":"Neam\u021b County","city":"Adjudeni","ward":"Adjudeni"}},"Agapia":{"Agapia":{"state":"Neam\u021b County","city":"Agapia","ward":"Agapia"}},"Bahna":{"Bahna":{"state":"Neam\u021b County","city":"Bahna","ward":"Bahna"}},"Bartice\u0219ti":{"Bartice\u0219ti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Bartice\u0219ti","ward":"Bartice\u0219ti"}},"Bicaz":{"Bicaz":{"state":"Neam\u021b County","city":"Bicaz","ward":"Bicaz"}},"Bicaz-Chei":{"Bicaz-Chei":{"state":"Neam\u021b County","city":"Bicaz-Chei","ward":"Bicaz-Chei"}},"Bicazu Ardelean":{"Bicazu Ardelean":{"state":"Neam\u021b County","city":"Bicazu Ardelean","ward":"Bicazu Ardelean"}},"Bistri\u021ba":{"Bistri\u021ba":{"state":"Neam\u021b County","city":"Bistri\u021ba","ward":"Bistri\u021ba"}},"Boboie\u0219ti":{"Boboie\u0219ti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Boboie\u0219ti","ward":"Boboie\u0219ti"}},"Bode\u015fti":{"Bode\u015fti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Bode\u015fti","ward":"Bode\u015fti"}},"Bode\u0219tii de Jos":{"Bode\u0219tii de Jos":{"state":"Neam\u021b County","city":"Bode\u0219tii de Jos","ward":"Bode\u0219tii de Jos"}},"Boghicea":{"Boghicea":{"state":"Neam\u021b County","city":"Boghicea","ward":"Boghicea"}},"Borca":{"Borca":{"state":"Neam\u021b County","city":"Borca","ward":"Borca"}},"Borle\u015fti":{"Borle\u015fti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Borle\u015fti","ward":"Borle\u015fti"}},"Bote\u0219ti":{"Bote\u0219ti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Bote\u0219ti","ward":"Bote\u0219ti"}},"Bozieni":{"Bozieni":{"state":"Neam\u021b County","city":"Bozieni","ward":"Bozieni"}},"Brusturi":{"Brusturi":{"state":"Neam\u021b County","city":"Brusturi","ward":"Brusturi"}},"Bude\u0219ti":{"Bude\u0219ti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Bude\u0219ti","ward":"Bude\u0219ti"}},"Buruiene\u0219ti":{"Buruiene\u0219ti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Buruiene\u0219ti","ward":"Buruiene\u0219ti"}},"B\u00e2ra":{"B\u00e2ra":{"state":"Neam\u021b County","city":"B\u00e2ra","ward":"B\u00e2ra"}},"B\u00e2rg\u0103uani":{"B\u00e2rg\u0103uani":{"state":"Neam\u021b County","city":"B\u00e2rg\u0103uani","ward":"B\u00e2rg\u0103uani"}},"B\u0103lu\u0219e\u0219ti":{"B\u0103lu\u0219e\u0219ti":{"state":"Neam\u021b County","city":"B\u0103lu\u0219e\u0219ti","ward":"B\u0103lu\u0219e\u0219ti"}},"B\u0103l\u0163\u0103te\u015fti":{"B\u0103l\u0163\u0103te\u015fti":{"state":"Neam\u021b County","city":"B\u0103l\u0163\u0103te\u015fti","ward":"B\u0103l\u0163\u0103te\u015fti"}},"B\u0103rc\u0103ne\u015fti":{"B\u0103rc\u0103ne\u015fti":{"state":"Neam\u021b County","city":"B\u0103rc\u0103ne\u015fti","ward":"B\u0103rc\u0103ne\u015fti"}},"Ceahl\u0103u":{"Ceahl\u0103u":{"state":"Neam\u021b County","city":"Ceahl\u0103u","ward":"Ceahl\u0103u"}},"Chilii":{"Chilii":{"state":"Neam\u021b County","city":"Chilii","ward":"Chilii"}},"Chintinici":{"Chintinici":{"state":"Neam\u021b County","city":"Chintinici","ward":"Chintinici"}},"Comuna Agapia":{"Comuna Agapia":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Agapia","ward":"Comuna Agapia"}},"Comuna Alexandru Cel Bun":{"Comuna Alexandru Cel Bun":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Alexandru Cel Bun","ward":"Comuna Alexandru Cel Bun"}},"Comuna Bahna":{"Comuna Bahna":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Bahna","ward":"Comuna Bahna"}},"Comuna Bicaz Chei":{"Comuna Bicaz Chei":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Bicaz Chei","ward":"Comuna Bicaz Chei"}},"Comuna Bicazu Ardelean":{"Comuna Bicazu Ardelean":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Bicazu Ardelean","ward":"Comuna Bicazu Ardelean"}},"Comuna Bode\u015fti-Precista":{"Comuna Bode\u015fti-Precista":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Bode\u015fti-Precista","ward":"Comuna Bode\u015fti-Precista"}},"Comuna Boghicea":{"Comuna Boghicea":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Boghicea","ward":"Comuna Boghicea"}},"Comuna Borca":{"Comuna Borca":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Borca","ward":"Comuna Borca"}},"Comuna Borle\u015fti":{"Comuna Borle\u015fti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Borle\u015fti","ward":"Comuna Borle\u015fti"}},"Comuna Bote\u015fti":{"Comuna Bote\u015fti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Bote\u015fti","ward":"Comuna Bote\u015fti"}},"Comuna Bozieni":{"Comuna Bozieni":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Bozieni","ward":"Comuna Bozieni"}},"Comuna Brusturi-Dr\u0103g\u0103ne\u015fti":{"Comuna Brusturi-Dr\u0103g\u0103ne\u015fti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Brusturi-Dr\u0103g\u0103ne\u015fti","ward":"Comuna Brusturi-Dr\u0103g\u0103ne\u015fti"}},"Comuna B\u00e2ra":{"Comuna B\u00e2ra":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna B\u00e2ra","ward":"Comuna B\u00e2ra"}},"Comuna B\u00e2rg\u00e3uani":{"Comuna B\u00e2rg\u00e3uani":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna B\u00e2rg\u00e3uani","ward":"Comuna B\u00e2rg\u00e3uani"}},"Comuna B\u0103l\u0163\u0103te\u015fti":{"Comuna B\u0103l\u0163\u0103te\u015fti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna B\u0103l\u0163\u0103te\u015fti","ward":"Comuna B\u0103l\u0163\u0103te\u015fti"}},"Comuna Ceahl\u0103u":{"Comuna Ceahl\u0103u":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Ceahl\u0103u","ward":"Comuna Ceahl\u0103u"}},"Comuna Cordun":{"Comuna Cordun":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Cordun","ward":"Comuna Cordun"}},"Comuna Costi\u015fa":{"Comuna Costi\u015fa":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Costi\u015fa","ward":"Comuna Costi\u015fa"}},"Comuna Cr\u0103c\u0103oani":{"Comuna Cr\u0103c\u0103oani":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Cr\u0103c\u0103oani","ward":"Comuna Cr\u0103c\u0103oani"}},"Comuna C\u00e2nde\u015fti":{"Comuna C\u00e2nde\u015fti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna C\u00e2nde\u015fti","ward":"Comuna C\u00e2nde\u015fti"}},"Comuna Dobreni":{"Comuna Dobreni":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Dobreni","ward":"Comuna Dobreni"}},"Comuna Dochia":{"Comuna Dochia":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Dochia","ward":"Comuna Dochia"}},"Comuna Dolje\u015fti":{"Comuna Dolje\u015fti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Dolje\u015fti","ward":"Comuna Dolje\u015fti"}},"Comuna Dragomire\u015fti":{"Comuna Dragomire\u015fti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Dragomire\u015fti","ward":"Comuna Dragomire\u015fti"}},"Comuna Dr\u0103g\u0103ne\u015fti":{"Comuna Dr\u0103g\u0103ne\u015fti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Dr\u0103g\u0103ne\u015fti","ward":"Comuna Dr\u0103g\u0103ne\u015fti"}},"Comuna Dulce\u015fti":{"Comuna Dulce\u015fti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Dulce\u015fti","ward":"Comuna Dulce\u015fti"}},"Comuna Dumbrava Ro\u015fie":{"Comuna Dumbrava Ro\u015fie":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Dumbrava Ro\u015fie","ward":"Comuna Dumbrava Ro\u015fie"}},"Comuna D\u0103muc":{"Comuna D\u0103muc":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna D\u0103muc","ward":"Comuna D\u0103muc"}},"Comuna F\u00e3urei":{"Comuna F\u00e3urei":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna F\u00e3urei","ward":"Comuna F\u00e3urei"}},"Comuna F\u0103rca\u015fa":{"Comuna F\u0103rca\u015fa":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna F\u0103rca\u015fa","ward":"Comuna F\u0103rca\u015fa"}},"Comuna Gher\u0103e\u015fti":{"Comuna Gher\u0103e\u015fti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Gher\u0103e\u015fti","ward":"Comuna Gher\u0103e\u015fti"}},"Comuna Ghind\u0103oani":{"Comuna Ghind\u0103oani":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Ghind\u0103oani","ward":"Comuna Ghind\u0103oani"}},"Comuna Girov":{"Comuna Girov":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Girov","ward":"Comuna Girov"}},"Comuna Grin\u0163ie\u015f":{"Comuna Grin\u0163ie\u015f":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Grin\u0163ie\u015f","ward":"Comuna Grin\u0163ie\u015f"}},"Comuna Grum\u0103ze\u015fti":{"Comuna Grum\u0103ze\u015fti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Grum\u0103ze\u015fti","ward":"Comuna Grum\u0103ze\u015fti"}},"Comuna G\u00e2din\u0163i":{"Comuna G\u00e2din\u0163i":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna G\u00e2din\u0163i","ward":"Comuna G\u00e2din\u0163i"}},"Comuna G\u00e2rcina":{"Comuna G\u00e2rcina":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna G\u00e2rcina","ward":"Comuna G\u00e2rcina"}},"Comuna Hangu":{"Comuna Hangu":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Hangu","ward":"Comuna Hangu"}},"Comuna Horia":{"Comuna Horia":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Horia","ward":"Comuna Horia"}},"Comuna Icuse\u015fti":{"Comuna Icuse\u015fti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Icuse\u015fti","ward":"Comuna Icuse\u015fti"}},"Comuna Ion Creang\u0103":{"Comuna Ion Creang\u0103":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Ion Creang\u0103","ward":"Comuna Ion Creang\u0103"}},"Comuna Moldoveni":{"Comuna Moldoveni":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Moldoveni","ward":"Comuna Moldoveni"}},"Comuna M\u0103rgineni":{"Comuna M\u0103rgineni":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna M\u0103rgineni","ward":"Comuna M\u0103rgineni"}},"Comuna Negre\u015fti":{"Comuna Negre\u015fti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Negre\u015fti","ward":"Comuna Negre\u015fti"}},"Comuna Oniceni":{"Comuna Oniceni":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Oniceni","ward":"Comuna Oniceni"}},"Comuna Petricani":{"Comuna Petricani":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Petricani","ward":"Comuna Petricani"}},"Comuna Piatra \u015eoimului":{"Comuna Piatra \u015eoimului":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Piatra \u015eoimului","ward":"Comuna Piatra \u015eoimului"}},"Comuna Pipirig":{"Comuna Pipirig":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Pipirig","ward":"Comuna Pipirig"}},"Comuna Podoleni":{"Comuna Podoleni":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Podoleni","ward":"Comuna Podoleni"}},"Comuna Poiana Teiului":{"Comuna Poiana Teiului":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Poiana Teiului","ward":"Comuna Poiana Teiului"}},"Comuna Poienari":{"Comuna Poienari":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Poienari","ward":"Comuna Poienari"}},"Comuna P\u00e2nce\u015fti":{"Comuna P\u00e2nce\u015fti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna P\u00e2nce\u015fti","ward":"Comuna P\u00e2nce\u015fti"}},"Comuna P\u00e2ng\u0103ra\u0163i":{"Comuna P\u00e2ng\u0103ra\u0163i":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna P\u00e2ng\u0103ra\u0163i","ward":"Comuna P\u00e2ng\u0103ra\u0163i"}},"Comuna P\u0103str\u0103veni":{"Comuna P\u0103str\u0103veni":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna P\u0103str\u0103veni","ward":"Comuna P\u0103str\u0103veni"}},"Comuna Rediu":{"Comuna Rediu":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Rediu","ward":"Comuna Rediu"}},"Comuna Rom\u00e2ni":{"Comuna Rom\u00e2ni":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Rom\u00e2ni","ward":"Comuna Rom\u00e2ni"}},"Comuna Ruginoasa":{"Comuna Ruginoasa":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Ruginoasa","ward":"Comuna Ruginoasa"}},"Comuna R\u00e3zboieni":{"Comuna R\u00e3zboieni":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna R\u00e3zboieni","ward":"Comuna R\u00e3zboieni"}},"Comuna R\u0103uce\u015fti":{"Comuna R\u0103uce\u015fti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna R\u0103uce\u015fti","ward":"Comuna R\u0103uce\u015fti"}},"Comuna Sagna":{"Comuna Sagna":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Sagna","ward":"Comuna Sagna"}},"Comuna Secuieni":{"Comuna Secuieni":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Secuieni","ward":"Comuna Secuieni"}},"Comuna St\u0103ni\u0163a":{"Comuna St\u0103ni\u0163a":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna St\u0103ni\u0163a","ward":"Comuna St\u0103ni\u0163a"}},"Comuna S\u0103b\u0103oani":{"Comuna S\u0103b\u0103oani":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna S\u0103b\u0103oani","ward":"Comuna S\u0103b\u0103oani"}},"Comuna S\u0103vine\u015fti":{"Comuna S\u0103vine\u015fti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna S\u0103vine\u015fti","ward":"Comuna S\u0103vine\u015fti"}},"Comuna Tarc\u0103u":{"Comuna Tarc\u0103u":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Tarc\u0103u","ward":"Comuna Tarc\u0103u"}},"Comuna Tazl\u0103u":{"Comuna Tazl\u0103u":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Tazl\u0103u","ward":"Comuna Tazl\u0103u"}},"Comuna Ta\u015fca":{"Comuna Ta\u015fca":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Ta\u015fca","ward":"Comuna Ta\u015fca"}},"Comuna Timi\u015fe\u015fti":{"Comuna Timi\u015fe\u015fti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Timi\u015fe\u015fti","ward":"Comuna Timi\u015fe\u015fti"}},"Comuna Trife\u015fti":{"Comuna Trife\u015fti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Trife\u015fti","ward":"Comuna Trife\u015fti"}},"Comuna Tupila\u0163i":{"Comuna Tupila\u0163i":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Tupila\u0163i","ward":"Comuna Tupila\u0163i"}},"Comuna T\u0103m\u0103\u015feni":{"Comuna T\u0103m\u0103\u015feni":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna T\u0103m\u0103\u015feni","ward":"Comuna T\u0103m\u0103\u015feni"}},"Comuna Urecheni":{"Comuna Urecheni":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Urecheni","ward":"Comuna Urecheni"}},"Comuna Valea Ursului":{"Comuna Valea Ursului":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Valea Ursului","ward":"Comuna Valea Ursului"}},"Comuna V\u00e2n\u0103tori Neam\u0163":{"Comuna V\u00e2n\u0103tori Neam\u0163":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna V\u00e2n\u0103tori Neam\u0163","ward":"Comuna V\u00e2n\u0103tori Neam\u0163"}},"Comuna V\u0103leni":{"Comuna V\u0103leni":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna V\u0103leni","ward":"Comuna V\u0103leni"}},"Comuna Z\u0103ne\u015fti":{"Comuna Z\u0103ne\u015fti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna Z\u0103ne\u015fti","ward":"Comuna Z\u0103ne\u015fti"}},"Comuna \u015etefan cel Mare":{"Comuna \u015etefan cel Mare":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna \u015etefan cel Mare","ward":"Comuna \u015etefan cel Mare"}},"Comuna \u0162ibucani":{"Comuna \u0162ibucani":{"state":"Neam\u021b County","city":"Comuna \u0162ibucani","ward":"Comuna \u0162ibucani"}},"Cordun":{"Cordun":{"state":"Neam\u021b County","city":"Cordun","ward":"Cordun"}},"Costi\u015fa":{"Costi\u015fa":{"state":"Neam\u021b County","city":"Costi\u015fa","ward":"Costi\u015fa"}},"Cotu Vame\u0219":{"Cotu Vame\u0219":{"state":"Neam\u021b County","city":"Cotu Vame\u0219","ward":"Cotu Vame\u0219"}},"Crac\u0103ul Negru":{"Crac\u0103ul Negru":{"state":"Neam\u021b County","city":"Crac\u0103ul Negru","ward":"Crac\u0103ul Negru"}},"Cr\u0103c\u0103oani":{"Cr\u0103c\u0103oani":{"state":"Neam\u021b County","city":"Cr\u0103c\u0103oani","ward":"Cr\u0103c\u0103oani"}},"Cuejdiu":{"Cuejdiu":{"state":"Neam\u021b County","city":"Cuejdiu","ward":"Cuejdiu"}},"Cut":{"Cut":{"state":"Neam\u021b County","city":"Cut","ward":"Cut"}},"C\u00e2nde\u015fti":{"C\u00e2nde\u015fti":{"state":"Neam\u021b County","city":"C\u00e2nde\u015fti","ward":"C\u00e2nde\u015fti"}},"Dobreni":{"Dobreni":{"state":"Neam\u021b County","city":"Dobreni","ward":"Dobreni"}},"Dochia":{"Dochia":{"state":"Neam\u021b County","city":"Dochia","ward":"Dochia"}},"Dodeni":{"Dodeni":{"state":"Neam\u021b County","city":"Dodeni","ward":"Dodeni"}},"Dolhe\u0219ti":{"Dolhe\u0219ti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Dolhe\u0219ti","ward":"Dolhe\u0219ti"}},"Dolje\u015fti":{"Dolje\u015fti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Dolje\u015fti","ward":"Dolje\u015fti"}},"Dragomire\u015fti":{"Dragomire\u015fti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Dragomire\u015fti","ward":"Dragomire\u015fti"}},"Dr\u0103g\u0103ne\u0219ti":{"Dr\u0103g\u0103ne\u0219ti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Dr\u0103g\u0103ne\u0219ti","ward":"Dr\u0103g\u0103ne\u0219ti"}},"Dulce\u015fti":{"Dulce\u015fti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Dulce\u015fti","ward":"Dulce\u015fti"}},"Dumbrava":{"Dumbrava":{"state":"Neam\u021b County","city":"Dumbrava","ward":"Dumbrava"}},"Dumbrava Ro\u015fie":{"Dumbrava Ro\u015fie":{"state":"Neam\u021b County","city":"Dumbrava Ro\u015fie","ward":"Dumbrava Ro\u015fie"}},"D\u0103muc":{"D\u0103muc":{"state":"Neam\u021b County","city":"D\u0103muc","ward":"D\u0103muc"}},"Filioara":{"Filioara":{"state":"Neam\u021b County","city":"Filioara","ward":"Filioara"}},"F\u0103rca\u015fa":{"F\u0103rca\u015fa":{"state":"Neam\u021b County","city":"F\u0103rca\u015fa","ward":"F\u0103rca\u015fa"}},"F\u0103urei":{"F\u0103urei":{"state":"Neam\u021b County","city":"F\u0103urei","ward":"F\u0103urei"}},"Gher\u0103e\u015fti":{"Gher\u0103e\u015fti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Gher\u0103e\u015fti","ward":"Gher\u0103e\u015fti"}},"Ghind\u0103oani":{"Ghind\u0103oani":{"state":"Neam\u021b County","city":"Ghind\u0103oani","ward":"Ghind\u0103oani"}},"Girov":{"Girov":{"state":"Neam\u021b County","city":"Girov","ward":"Girov"}},"Go\u0219mani":{"Go\u0219mani":{"state":"Neam\u021b County","city":"Go\u0219mani","ward":"Go\u0219mani"}},"Grin\u0163ie\u015f":{"Grin\u0163ie\u015f":{"state":"Neam\u021b County","city":"Grin\u0163ie\u015f","ward":"Grin\u0163ie\u015f"}},"Grum\u0103ze\u015fti":{"Grum\u0103ze\u015fti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Grum\u0103ze\u015fti","ward":"Grum\u0103ze\u015fti"}},"G\u00e2din\u0163i":{"G\u00e2din\u0163i":{"state":"Neam\u021b County","city":"G\u00e2din\u0163i","ward":"G\u00e2din\u0163i"}},"G\u00e2rcina":{"G\u00e2rcina":{"state":"Neam\u021b County","city":"G\u00e2rcina","ward":"G\u00e2rcina"}},"Hangu":{"Hangu":{"state":"Neam\u021b County","city":"Hangu","ward":"Hangu"}},"Hl\u0103pe\u0219ti":{"Hl\u0103pe\u0219ti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Hl\u0103pe\u0219ti","ward":"Hl\u0103pe\u0219ti"}},"Hociungi":{"Hociungi":{"state":"Neam\u021b County","city":"Hociungi","ward":"Hociungi"}},"Horia":{"Horia":{"state":"Neam\u021b County","city":"Horia","ward":"Horia"}},"Humule\u0219ti":{"Humule\u0219ti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Humule\u0219ti","ward":"Humule\u0219ti"}},"Icuse\u015fti":{"Icuse\u015fti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Icuse\u015fti","ward":"Icuse\u015fti"}},"Ion Creang\u0103":{"Ion Creang\u0103":{"state":"Neam\u021b County","city":"Ion Creang\u0103","ward":"Ion Creang\u0103"}},"Izvoare":{"Izvoare":{"state":"Neam\u021b County","city":"Izvoare","ward":"Izvoare"}},"Lumini\u0219":{"Lumini\u0219":{"state":"Neam\u021b County","city":"Lumini\u0219","ward":"Lumini\u0219"}},"Lunca":{"Lunca":{"state":"Neam\u021b County","city":"Lunca","ward":"Lunca"}},"Mastac\u0103n":{"Mastac\u0103n":{"state":"Neam\u021b County","city":"Mastac\u0103n","ward":"Mastac\u0103n"}},"Miron Costin":{"Miron Costin":{"state":"Neam\u021b County","city":"Miron Costin","ward":"Miron Costin"}},"Moldoveni":{"Moldoveni":{"state":"Neam\u021b County","city":"Moldoveni","ward":"Moldoveni"}},"Municipiul Piatra-Neam\u0163":{"Municipiul Piatra-Neam\u0163":{"state":"Neam\u021b County","city":"Municipiul Piatra-Neam\u0163","ward":"Municipiul Piatra-Neam\u0163"}},"Municipiul Roman":{"Municipiul Roman":{"state":"Neam\u021b County","city":"Municipiul Roman","ward":"Municipiul Roman"}},"M\u0103rgineni":{"M\u0103rgineni":{"state":"Neam\u021b County","city":"M\u0103rgineni","ward":"M\u0103rgineni"}},"Negre\u0219ti":{"Negre\u0219ti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Negre\u0219ti","ward":"Negre\u0219ti"}},"Nem\u021bi\u0219or":{"Nem\u021bi\u0219or":{"state":"Neam\u021b County","city":"Nem\u021bi\u0219or","ward":"Nem\u021bi\u0219or"}},"Nisipore\u0219ti":{"Nisipore\u0219ti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Nisipore\u0219ti","ward":"Nisipore\u0219ti"}},"Oan\u021bu":{"Oan\u021bu":{"state":"Neam\u021b County","city":"Oan\u021bu","ward":"Oan\u021bu"}},"Oglinzi":{"Oglinzi":{"state":"Neam\u021b County","city":"Oglinzi","ward":"Oglinzi"}},"Oniceni":{"Oniceni":{"state":"Neam\u021b County","city":"Oniceni","ward":"Oniceni"}},"Ora\u015f Bicaz":{"Ora\u015f Bicaz":{"state":"Neam\u021b County","city":"Ora\u015f Bicaz","ward":"Ora\u015f Bicaz"}},"Ora\u015f Roznov":{"Ora\u015f Roznov":{"state":"Neam\u021b County","city":"Ora\u015f Roznov","ward":"Ora\u015f Roznov"}},"Ora\u015f T\u00e2rgu Neam\u0163":{"Ora\u015f T\u00e2rgu Neam\u0163":{"state":"Neam\u021b County","city":"Ora\u015f T\u00e2rgu Neam\u0163","ward":"Ora\u015f T\u00e2rgu Neam\u0163"}},"Petricani":{"Petricani":{"state":"Neam\u021b County","city":"Petricani","ward":"Petricani"}},"Piatra Neam\u0163":{"Piatra Neam\u0163":{"state":"Neam\u021b County","city":"Piatra Neam\u0163","ward":"Piatra Neam\u0163"}},"Piatra \u015eoimului":{"Piatra \u015eoimului":{"state":"Neam\u021b County","city":"Piatra \u015eoimului","ward":"Piatra \u015eoimului"}},"Pilde\u0219ti":{"Pilde\u0219ti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Pilde\u0219ti","ward":"Pilde\u0219ti"}},"Pipirig":{"Pipirig":{"state":"Neam\u021b County","city":"Pipirig","ward":"Pipirig"}},"Podoleni":{"Podoleni":{"state":"Neam\u021b County","city":"Podoleni","ward":"Podoleni"}},"Poiana Cr\u0103c\u0103oani":{"Poiana Cr\u0103c\u0103oani":{"state":"Neam\u021b County","city":"Poiana Cr\u0103c\u0103oani","ward":"Poiana Cr\u0103c\u0103oani"}},"Poiana Teiului":{"Poiana Teiului":{"state":"Neam\u021b County","city":"Poiana Teiului","ward":"Poiana Teiului"}},"Poienari":{"Poienari":{"state":"Neam\u021b County","city":"Poienari","ward":"Poienari"}},"Poieni":{"Poieni":{"state":"Neam\u021b County","city":"Poieni","ward":"Poieni"}},"Poloboc":{"Poloboc":{"state":"Neam\u021b County","city":"Poloboc","ward":"Poloboc"}},"P\u00e2nce\u015fti":{"P\u00e2nce\u015fti":{"state":"Neam\u021b County","city":"P\u00e2nce\u015fti","ward":"P\u00e2nce\u015fti"}},"P\u00e2ng\u0103ra\u0163i":{"P\u00e2ng\u0103ra\u0163i":{"state":"Neam\u021b County","city":"P\u00e2ng\u0103ra\u0163i","ward":"P\u00e2ng\u0103ra\u0163i"}},"P\u00e2ng\u0103r\u0103cior":{"P\u00e2ng\u0103r\u0103cior":{"state":"Neam\u021b County","city":"P\u00e2ng\u0103r\u0103cior","ward":"P\u00e2ng\u0103r\u0103cior"}},"P\u0103str\u0103veni":{"P\u0103str\u0103veni":{"state":"Neam\u021b County","city":"P\u0103str\u0103veni","ward":"P\u0103str\u0103veni"}},"Rediu":{"Rediu":{"state":"Neam\u021b County","city":"Rediu","ward":"Rediu"}},"Roman":{"Roman":{"state":"Neam\u021b County","city":"Roman","ward":"Roman"}},"Rom\u00e2ni":{"Rom\u00e2ni":{"state":"Neam\u021b County","city":"Rom\u00e2ni","ward":"Rom\u00e2ni"}},"Rotunda":{"Rotunda":{"state":"Neam\u021b County","city":"Rotunda","ward":"Rotunda"}},"Roznov":{"Roznov":{"state":"Neam\u021b County","city":"Roznov","ward":"Roznov"}},"Ruginoasa":{"Ruginoasa":{"state":"Neam\u021b County","city":"Ruginoasa","ward":"Ruginoasa"}},"Ruseni":{"Ruseni":{"state":"Neam\u021b County","city":"Ruseni","ward":"Ruseni"}},"R\u0103deni":{"R\u0103deni":{"state":"Neam\u021b County","city":"R\u0103deni","ward":"R\u0103deni"}},"R\u0103uce\u015fti":{"R\u0103uce\u015fti":{"state":"Neam\u021b County","city":"R\u0103uce\u015fti","ward":"R\u0103uce\u015fti"}},"R\u0103zboienii de Jos":{"R\u0103zboienii de Jos":{"state":"Neam\u021b County","city":"R\u0103zboienii de Jos","ward":"R\u0103zboienii de Jos"}},"Sabasa":{"Sabasa":{"state":"Neam\u021b County","city":"Sabasa","ward":"Sabasa"}},"Sagna":{"Sagna":{"state":"Neam\u021b County","city":"Sagna","ward":"Sagna"}},"Secuieni":{"Secuieni":{"state":"Neam\u021b County","city":"Secuieni","ward":"Secuieni"}},"Sili\u0219tea":{"Sili\u0219tea":{"state":"Neam\u021b County","city":"Sili\u0219tea","ward":"Sili\u0219tea"}},"Slobozia":{"Slobozia":{"state":"Neam\u021b County","city":"Slobozia","ward":"Slobozia"}},"Stejaru":{"Stejaru":{"state":"Neam\u021b County","city":"Stejaru","ward":"Stejaru"}},"St\u00e2nca":{"St\u00e2nca":{"state":"Neam\u021b County","city":"St\u00e2nca","ward":"St\u00e2nca"}},"St\u0103ni\u0163a":{"St\u0103ni\u0163a":{"state":"Neam\u021b County","city":"St\u0103ni\u0163a","ward":"St\u0103ni\u0163a"}},"S\u0103b\u0103oani":{"S\u0103b\u0103oani":{"state":"Neam\u021b County","city":"S\u0103b\u0103oani","ward":"S\u0103b\u0103oani"}},"S\u0103vine\u015fti":{"S\u0103vine\u015fti":{"state":"Neam\u021b County","city":"S\u0103vine\u015fti","ward":"S\u0103vine\u015fti"}},"Tarc\u0103u":{"Tarc\u0103u":{"state":"Neam\u021b County","city":"Tarc\u0103u","ward":"Tarc\u0103u"}},"Tazl\u0103u":{"Tazl\u0103u":{"state":"Neam\u021b County","city":"Tazl\u0103u","ward":"Tazl\u0103u"}},"Ta\u015fca":{"Ta\u015fca":{"state":"Neam\u021b County","city":"Ta\u015fca","ward":"Ta\u015fca"}},"Telec":{"Telec":{"state":"Neam\u021b County","city":"Telec","ward":"Telec"}},"Timi\u015fe\u015fti":{"Timi\u015fe\u015fti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Timi\u015fe\u015fti","ward":"Timi\u015fe\u015fti"}},"Topoli\u021ba":{"Topoli\u021ba":{"state":"Neam\u021b County","city":"Topoli\u021ba","ward":"Topoli\u021ba"}},"Traian":{"Traian":{"state":"Neam\u021b County","city":"Traian","ward":"Traian"}},"Trife\u015fti":{"Trife\u015fti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Trife\u015fti","ward":"Trife\u015fti"}},"Tupila\u0163i":{"Tupila\u0163i":{"state":"Neam\u021b County","city":"Tupila\u0163i","ward":"Tupila\u0163i"}},"T\u00e2rgu Neam\u0163":{"T\u00e2rgu Neam\u0163":{"state":"Neam\u021b County","city":"T\u00e2rgu Neam\u0163","ward":"T\u00e2rgu Neam\u0163"}},"T\u0103m\u0103\u015feni":{"T\u0103m\u0103\u015feni":{"state":"Neam\u021b County","city":"T\u0103m\u0103\u015feni","ward":"T\u0103m\u0103\u015feni"}},"Urecheni":{"Urecheni":{"state":"Neam\u021b County","city":"Urecheni","ward":"Urecheni"}},"Valea Arini":{"Valea Arini":{"state":"Neam\u021b County","city":"Valea Arini","ward":"Valea Arini"}},"Valea Seac\u0103":{"Valea Seac\u0103":{"state":"Neam\u021b County","city":"Valea Seac\u0103","ward":"Valea Seac\u0103"}},"Valea Ursului":{"Valea Ursului":{"state":"Neam\u021b County","city":"Valea Ursului","ward":"Valea Ursului"}},"Vii\u015foara":{"Vii\u015foara":{"state":"Neam\u021b County","city":"Vii\u015foara","ward":"Vii\u015foara"}},"V\u00e2n\u0103tori-Neam\u0163":{"V\u00e2n\u0103tori-Neam\u0163":{"state":"Neam\u021b County","city":"V\u00e2n\u0103tori-Neam\u0163","ward":"V\u00e2n\u0103tori-Neam\u0163"}},"V\u0103durele":{"V\u0103durele":{"state":"Neam\u021b County","city":"V\u0103durele","ward":"V\u0103durele"}},"V\u0103leni":{"V\u0103leni":{"state":"Neam\u021b County","city":"V\u0103leni","ward":"V\u0103leni"}},"Z\u0103ne\u015fti":{"Z\u0103ne\u015fti":{"state":"Neam\u021b County","city":"Z\u0103ne\u015fti","ward":"Z\u0103ne\u015fti"}},"\u015etefan cel Mare":{"\u015etefan cel Mare":{"state":"Neam\u021b County","city":"\u015etefan cel Mare","ward":"\u015etefan cel Mare"}},"\u0162ibucani":{"\u0162ibucani":{"state":"Neam\u021b County","city":"\u0162ibucani","ward":"\u0162ibucani"}},"\u021aolici":{"\u021aolici":{"state":"Neam\u021b County","city":"\u021aolici","ward":"\u021aolici"}}}