{"Abegondo":{"Abegondo":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Abegondo","ward":"Abegondo"}},"Am\u00e9s":{"Am\u00e9s":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Am\u00e9s","ward":"Am\u00e9s"}},"Aranga":{"Aranga":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Aranga","ward":"Aranga"}},"Ares":{"Ares":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Ares","ward":"Ares"}},"Arteixo":{"Arteixo":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Arteixo","ward":"Arteixo"}},"Arz\u00faa":{"Arz\u00faa":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Arz\u00faa","ward":"Arz\u00faa"}},"As Pontes de Garc\u00eda Rodr\u00edguez":{"As Pontes de Garc\u00eda Rodr\u00edguez":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"As Pontes de Garc\u00eda Rodr\u00edguez","ward":"As Pontes de Garc\u00eda Rodr\u00edguez"}},"Ba\u00f1a A":{"Ba\u00f1a A":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Ba\u00f1a A","ward":"Ba\u00f1a A"}},"Bergondo":{"Bergondo":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Bergondo","ward":"Bergondo"}},"Betanzos":{"Betanzos":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Betanzos","ward":"Betanzos"}},"Boimorto":{"Boimorto":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Boimorto","ward":"Boimorto"}},"Boiro":{"Boiro":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Boiro","ward":"Boiro"}},"Boqueix\u00f3n":{"Boqueix\u00f3n":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Boqueix\u00f3n","ward":"Boqueix\u00f3n"}},"Bri\u00f3n":{"Bri\u00f3n":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Bri\u00f3n","ward":"Bri\u00f3n"}},"Cabana de Berganti\u00f1os":{"Cabana de Berganti\u00f1os":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Cabana de Berganti\u00f1os","ward":"Cabana de Berganti\u00f1os"}},"Cabanas":{"Cabanas":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Cabanas","ward":"Cabanas"}},"Camari\u00f1as":{"Camari\u00f1as":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Camari\u00f1as","ward":"Camari\u00f1as"}},"Cambre":{"Cambre":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Cambre","ward":"Cambre"}},"Capela A":{"Capela A":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Capela A","ward":"Capela A"}},"Carballo":{"Carballo":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Carballo","ward":"Carballo"}},"Cari\u00f1o":{"Cari\u00f1o":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Cari\u00f1o","ward":"Cari\u00f1o"}},"Carnota":{"Carnota":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Carnota","ward":"Carnota"}},"Carral":{"Carral":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Carral","ward":"Carral"}},"Cedeira":{"Cedeira":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Cedeira","ward":"Cedeira"}},"Cee":{"Cee":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Cee","ward":"Cee"}},"Cerceda":{"Cerceda":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Cerceda","ward":"Cerceda"}},"Cerdido":{"Cerdido":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Cerdido","ward":"Cerdido"}},"Cesuras":{"Cesuras":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Cesuras","ward":"Cesuras"}},"Coir\u00f3s":{"Coir\u00f3s":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Coir\u00f3s","ward":"Coir\u00f3s"}},"Corcubi\u00f3n":{"Corcubi\u00f3n":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Corcubi\u00f3n","ward":"Corcubi\u00f3n"}},"Coristanco":{"Coristanco":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Coristanco","ward":"Coristanco"}},"Coru\u00f1a A":{"Coru\u00f1a A":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Coru\u00f1a A","ward":"Coru\u00f1a A"}},"Culleredo":{"Culleredo":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Culleredo","ward":"Culleredo"}},"Curtis":{"Curtis":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Curtis","ward":"Curtis"}},"Dodro":{"Dodro":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Dodro","ward":"Dodro"}},"Dumbr\u00eda":{"Dumbr\u00eda":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Dumbr\u00eda","ward":"Dumbr\u00eda"}},"Fene":{"Fene":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Fene","ward":"Fene"}},"Ferrol":{"Ferrol":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Ferrol","ward":"Ferrol"}},"Fisterra":{"Fisterra":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Fisterra","ward":"Fisterra"}},"Frades":{"Frades":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Frades","ward":"Frades"}},"Irixoa":{"Irixoa":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Irixoa","ward":"Irixoa"}},"Laracha A":{"Laracha A":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Laracha A","ward":"Laracha A"}},"Laxe":{"Laxe":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Laxe","ward":"Laxe"}},"Lousame":{"Lousame":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Lousame","ward":"Lousame"}},"Malpica de Berganti\u00f1os":{"Malpica de Berganti\u00f1os":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Malpica de Berganti\u00f1os","ward":"Malpica de Berganti\u00f1os"}},"Mazaricos":{"Mazaricos":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Mazaricos","ward":"Mazaricos"}},"Ma\u00f1\u00f3n":{"Ma\u00f1\u00f3n":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Ma\u00f1\u00f3n","ward":"Ma\u00f1\u00f3n"}},"Melide":{"Melide":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Melide","ward":"Melide"}},"Mesia":{"Mesia":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Mesia","ward":"Mesia"}},"Mi\u00f1o":{"Mi\u00f1o":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Mi\u00f1o","ward":"Mi\u00f1o"}},"Moeche":{"Moeche":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Moeche","ward":"Moeche"}},"Monfero":{"Monfero":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Monfero","ward":"Monfero"}},"Mugardos":{"Mugardos":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Mugardos","ward":"Mugardos"}},"Mugia":{"Mugia":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Mugia","ward":"Mugia"}},"Muros":{"Muros":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Muros","ward":"Muros"}},"Mux\u00eda":{"Mux\u00eda":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Mux\u00eda","ward":"Mux\u00eda"}},"Nar\u00f3n":{"Nar\u00f3n":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Nar\u00f3n","ward":"Nar\u00f3n"}},"Neda":{"Neda":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Neda","ward":"Neda"}},"Negreira":{"Negreira":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Negreira","ward":"Negreira"}},"Noia":{"Noia":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Noia","ward":"Noia"}},"Oleiros":{"Oleiros":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Oleiros","ward":"Oleiros"}},"Ordes":{"Ordes":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Ordes","ward":"Ordes"}},"Oroso":{"Oroso":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Oroso","ward":"Oroso"}},"Ortigueira":{"Ortigueira":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Ortigueira","ward":"Ortigueira"}},"Outes":{"Outes":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Outes","ward":"Outes"}},"Oza dos R\u00edos":{"Oza dos R\u00edos":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Oza dos R\u00edos","ward":"Oza dos R\u00edos"}},"Paderne":{"Paderne":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Paderne","ward":"Paderne"}},"Padr\u00f3n":{"Padr\u00f3n":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Padr\u00f3n","ward":"Padr\u00f3n"}},"Pino O":{"Pino O":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Pino O","ward":"Pino O"}},"Pobra do Carami\u00f1al A":{"Pobra do Carami\u00f1al A":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Pobra do Carami\u00f1al A","ward":"Pobra do Carami\u00f1al A"}},"Ponteceso":{"Ponteceso":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Ponteceso","ward":"Ponteceso"}},"Pontedeume":{"Pontedeume":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Pontedeume","ward":"Pontedeume"}},"Pontes de Garc\u00eda Rodr\u00edguez As":{"Pontes de Garc\u00eda Rodr\u00edguez As":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Pontes de Garc\u00eda Rodr\u00edguez As","ward":"Pontes de Garc\u00eda Rodr\u00edguez As"}},"Porto do Son":{"Porto do Son":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Porto do Son","ward":"Porto do Son"}},"Rianxo":{"Rianxo":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Rianxo","ward":"Rianxo"}},"Ribeira":{"Ribeira":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Ribeira","ward":"Ribeira"}},"Rois":{"Rois":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Rois","ward":"Rois"}},"Sada":{"Sada":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Sada","ward":"Sada"}},"San Sadurni\u00f1o":{"San Sadurni\u00f1o":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"San Sadurni\u00f1o","ward":"San Sadurni\u00f1o"}},"Santa Comba":{"Santa Comba":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Santa Comba","ward":"Santa Comba"}},"Santiago de Compostela":{"Santiago de Compostela":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Santiago de Compostela","ward":"Santiago de Compostela"}},"Santiso":{"Santiso":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Santiso","ward":"Santiso"}},"Sobrado":{"Sobrado":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Sobrado","ward":"Sobrado"}},"Somozas As":{"Somozas As":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Somozas As","ward":"Somozas As"}},"Teo":{"Teo":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Teo","ward":"Teo"}},"Toques":{"Toques":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Toques","ward":"Toques"}},"Tordoia":{"Tordoia":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Tordoia","ward":"Tordoia"}},"Touro":{"Touro":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Touro","ward":"Touro"}},"Trazo":{"Trazo":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Trazo","ward":"Trazo"}},"Val do Dubra":{"Val do Dubra":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Val do Dubra","ward":"Val do Dubra"}},"Valdovi\u00f1o":{"Valdovi\u00f1o":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Valdovi\u00f1o","ward":"Valdovi\u00f1o"}},"Vedra":{"Vedra":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Vedra","ward":"Vedra"}},"Vilarmaior":{"Vilarmaior":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Vilarmaior","ward":"Vilarmaior"}},"Vilasantar":{"Vilasantar":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Vilasantar","ward":"Vilasantar"}},"Vimianzo":{"Vimianzo":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Vimianzo","ward":"Vimianzo"}},"Zas":{"Zas":{"state":"A Coru\u00f1a","city":"Zas","ward":"Zas"}}}