{"Allariz":{"Allariz":{"state":"Ourense","city":"Allariz","ward":"Allariz"}},"Amb\u00eda":{"Amb\u00eda":{"state":"Ourense","city":"Amb\u00eda","ward":"Amb\u00eda"}},"Amoeiro":{"Amoeiro":{"state":"Ourense","city":"Amoeiro","ward":"Amoeiro"}},"Arnoia A":{"Arnoia A":{"state":"Ourense","city":"Arnoia A","ward":"Arnoia A"}},"Avi\u00f3n":{"Avi\u00f3n":{"state":"Ourense","city":"Avi\u00f3n","ward":"Avi\u00f3n"}},"Baltar":{"Baltar":{"state":"Ourense","city":"Baltar","ward":"Baltar"}},"Bande":{"Bande":{"state":"Ourense","city":"Bande","ward":"Bande"}},"Barbad\u00e1s":{"Barbad\u00e1s":{"state":"Ourense","city":"Barbad\u00e1s","ward":"Barbad\u00e1s"}},"Barco de Valdeorras O":{"Barco de Valdeorras O":{"state":"Ourense","city":"Barco de Valdeorras O","ward":"Barco de Valdeorras O"}},"Ba\u00f1os de Molgas":{"Ba\u00f1os de Molgas":{"state":"Ourense","city":"Ba\u00f1os de Molgas","ward":"Ba\u00f1os de Molgas"}},"Beade":{"Beade":{"state":"Ourense","city":"Beade","ward":"Beade"}},"Beariz":{"Beariz":{"state":"Ourense","city":"Beariz","ward":"Beariz"}},"Blancos Os":{"Blancos Os":{"state":"Ourense","city":"Blancos Os","ward":"Blancos Os"}},"Bobor\u00e1s":{"Bobor\u00e1s":{"state":"Ourense","city":"Bobor\u00e1s","ward":"Bobor\u00e1s"}},"Bola A":{"Bola A":{"state":"Ourense","city":"Bola A","ward":"Bola A"}},"Bolo O":{"Bolo O":{"state":"Ourense","city":"Bolo O","ward":"Bolo O"}},"Calvos de Rand\u00edn":{"Calvos de Rand\u00edn":{"state":"Ourense","city":"Calvos de Rand\u00edn","ward":"Calvos de Rand\u00edn"}},"Carballeda de Avia":{"Carballeda de Avia":{"state":"Ourense","city":"Carballeda de Avia","ward":"Carballeda de Avia"}},"Carballeda de Valdeorras":{"Carballeda de Valdeorras":{"state":"Ourense","city":"Carballeda de Valdeorras","ward":"Carballeda de Valdeorras"}},"Carballi\u00f1o O":{"Carballi\u00f1o O":{"state":"Ourense","city":"Carballi\u00f1o O","ward":"Carballi\u00f1o O"}},"Cartelle":{"Cartelle":{"state":"Ourense","city":"Cartelle","ward":"Cartelle"}},"Castrelo de Mi\u00f1o":{"Castrelo de Mi\u00f1o":{"state":"Ourense","city":"Castrelo de Mi\u00f1o","ward":"Castrelo de Mi\u00f1o"}},"Castrelo do Val":{"Castrelo do Val":{"state":"Ourense","city":"Castrelo do Val","ward":"Castrelo do Val"}},"Castro Caldelas":{"Castro Caldelas":{"state":"Ourense","city":"Castro Caldelas","ward":"Castro Caldelas"}},"Celanova":{"Celanova":{"state":"Ourense","city":"Celanova","ward":"Celanova"}},"Cenlle":{"Cenlle":{"state":"Ourense","city":"Cenlle","ward":"Cenlle"}},"Chandrexa de Queixa":{"Chandrexa de Queixa":{"state":"Ourense","city":"Chandrexa de Queixa","ward":"Chandrexa de Queixa"}},"Coles":{"Coles":{"state":"Ourense","city":"Coles","ward":"Coles"}},"Cortegada":{"Cortegada":{"state":"Ourense","city":"Cortegada","ward":"Cortegada"}},"Cualedro":{"Cualedro":{"state":"Ourense","city":"Cualedro","ward":"Cualedro"}},"Entrimo":{"Entrimo":{"state":"Ourense","city":"Entrimo","ward":"Entrimo"}},"Esgos":{"Esgos":{"state":"Ourense","city":"Esgos","ward":"Esgos"}},"Gomesende":{"Gomesende":{"state":"Ourense","city":"Gomesende","ward":"Gomesende"}},"Gudi\u00f1a A":{"Gudi\u00f1a A":{"state":"Ourense","city":"Gudi\u00f1a A","ward":"Gudi\u00f1a A"}},"Irixo O":{"Irixo O":{"state":"Ourense","city":"Irixo O","ward":"Irixo O"}},"Larouco":{"Larouco":{"state":"Ourense","city":"Larouco","ward":"Larouco"}},"Laza":{"Laza":{"state":"Ourense","city":"Laza","ward":"Laza"}},"Leiro":{"Leiro":{"state":"Ourense","city":"Leiro","ward":"Leiro"}},"Lobeira":{"Lobeira":{"state":"Ourense","city":"Lobeira","ward":"Lobeira"}},"Lobios":{"Lobios":{"state":"Ourense","city":"Lobios","ward":"Lobios"}},"Luintra":{"Luintra":{"state":"Ourense","city":"Luintra","ward":"Luintra"}},"Maceda":{"Maceda":{"state":"Ourense","city":"Maceda","ward":"Maceda"}},"Manzaneda":{"Manzaneda":{"state":"Ourense","city":"Manzaneda","ward":"Manzaneda"}},"Maside":{"Maside":{"state":"Ourense","city":"Maside","ward":"Maside"}},"Mel\u00f3n":{"Mel\u00f3n":{"state":"Ourense","city":"Mel\u00f3n","ward":"Mel\u00f3n"}},"Merca A":{"Merca A":{"state":"Ourense","city":"Merca A","ward":"Merca A"}},"Mezquita A":{"Mezquita A":{"state":"Ourense","city":"Mezquita A","ward":"Mezquita A"}},"Montederramo":{"Montederramo":{"state":"Ourense","city":"Montederramo","ward":"Montederramo"}},"Monterrei":{"Monterrei":{"state":"Ourense","city":"Monterrei","ward":"Monterrei"}},"Mui\u00f1os":{"Mui\u00f1os":{"state":"Ourense","city":"Mui\u00f1os","ward":"Mui\u00f1os"}},"Nogueira de Ramu\u00edn":{"Nogueira de Ramu\u00edn":{"state":"Ourense","city":"Nogueira de Ramu\u00edn","ward":"Nogueira de Ramu\u00edn"}},"O Barco de Valdeorras":{"O Barco de Valdeorras":{"state":"Ourense","city":"O Barco de Valdeorras","ward":"O Barco de Valdeorras"}},"O Carballi\u00f1o":{"O Carballi\u00f1o":{"state":"Ourense","city":"O Carballi\u00f1o","ward":"O Carballi\u00f1o"}},"Oimbra":{"Oimbra":{"state":"Ourense","city":"Oimbra","ward":"Oimbra"}},"Ourense":{"Ourense":{"state":"Ourense","city":"Ourense","ward":"Ourense"}},"Paderne de Allariz":{"Paderne de Allariz":{"state":"Ourense","city":"Paderne de Allariz","ward":"Paderne de Allariz"}},"Padrenda":{"Padrenda":{"state":"Ourense","city":"Padrenda","ward":"Padrenda"}},"Parada de Sil":{"Parada de Sil":{"state":"Ourense","city":"Parada de Sil","ward":"Parada de Sil"}},"Pereiro de Aguiar":{"Pereiro de Aguiar":{"state":"Ourense","city":"Pereiro de Aguiar","ward":"Pereiro de Aguiar"}},"Pereiro de Aguiar O":{"Pereiro de Aguiar O":{"state":"Ourense","city":"Pereiro de Aguiar O","ward":"Pereiro de Aguiar O"}},"Peroxa A":{"Peroxa A":{"state":"Ourense","city":"Peroxa A","ward":"Peroxa A"}},"Pet\u00edn":{"Pet\u00edn":{"state":"Ourense","city":"Pet\u00edn","ward":"Pet\u00edn"}},"Pi\u00f1or":{"Pi\u00f1or":{"state":"Ourense","city":"Pi\u00f1or","ward":"Pi\u00f1or"}},"Pobra de Trives A":{"Pobra de Trives A":{"state":"Ourense","city":"Pobra de Trives A","ward":"Pobra de Trives A"}},"Pontedeva":{"Pontedeva":{"state":"Ourense","city":"Pontedeva","ward":"Pontedeva"}},"Porqueira":{"Porqueira":{"state":"Ourense","city":"Porqueira","ward":"Porqueira"}},"Punx\u00edn":{"Punx\u00edn":{"state":"Ourense","city":"Punx\u00edn","ward":"Punx\u00edn"}},"Quintela de Leirado":{"Quintela de Leirado":{"state":"Ourense","city":"Quintela de Leirado","ward":"Quintela de Leirado"}},"Rairiz de Veiga":{"Rairiz de Veiga":{"state":"Ourense","city":"Rairiz de Veiga","ward":"Rairiz de Veiga"}},"Ramir\u00e1s":{"Ramir\u00e1s":{"state":"Ourense","city":"Ramir\u00e1s","ward":"Ramir\u00e1s"}},"Ribadavia":{"Ribadavia":{"state":"Ourense","city":"Ribadavia","ward":"Ribadavia"}},"Ri\u00f3s":{"Ri\u00f3s":{"state":"Ourense","city":"Ri\u00f3s","ward":"Ri\u00f3s"}},"Rubi\u00e1":{"Rubi\u00e1":{"state":"Ourense","city":"Rubi\u00e1","ward":"Rubi\u00e1"}},"R\u00faa A":{"R\u00faa A":{"state":"Ourense","city":"R\u00faa A","ward":"R\u00faa A"}},"San Amaro":{"San Amaro":{"state":"Ourense","city":"San Amaro","ward":"San Amaro"}},"San Cibrao das Vi\u00f1as":{"San Cibrao das Vi\u00f1as":{"state":"Ourense","city":"San Cibrao das Vi\u00f1as","ward":"San Cibrao das Vi\u00f1as"}},"San Cristovo de Cea":{"San Cristovo de Cea":{"state":"Ourense","city":"San Cristovo de Cea","ward":"San Cristovo de Cea"}},"San Xo\u00e1n de R\u00edo":{"San Xo\u00e1n de R\u00edo":{"state":"Ourense","city":"San Xo\u00e1n de R\u00edo","ward":"San Xo\u00e1n de R\u00edo"}},"Sandi\u00e1s":{"Sandi\u00e1s":{"state":"Ourense","city":"Sandi\u00e1s","ward":"Sandi\u00e1s"}},"Sarreaus":{"Sarreaus":{"state":"Ourense","city":"Sarreaus","ward":"Sarreaus"}},"Taboadela":{"Taboadela":{"state":"Ourense","city":"Taboadela","ward":"Taboadela"}},"Teixeira A":{"Teixeira A":{"state":"Ourense","city":"Teixeira A","ward":"Teixeira A"}},"To\u00e9n":{"To\u00e9n":{"state":"Ourense","city":"To\u00e9n","ward":"To\u00e9n"}},"Trasmiras":{"Trasmiras":{"state":"Ourense","city":"Trasmiras","ward":"Trasmiras"}},"Veiga A":{"Veiga A":{"state":"Ourense","city":"Veiga A","ward":"Veiga A"}},"Verea":{"Verea":{"state":"Ourense","city":"Verea","ward":"Verea"}},"Ver\u00edn":{"Ver\u00edn":{"state":"Ourense","city":"Ver\u00edn","ward":"Ver\u00edn"}},"Viana do Bolo":{"Viana do Bolo":{"state":"Ourense","city":"Viana do Bolo","ward":"Viana do Bolo"}},"Vilamart\u00edn de Valdeorras":{"Vilamart\u00edn de Valdeorras":{"state":"Ourense","city":"Vilamart\u00edn de Valdeorras","ward":"Vilamart\u00edn de Valdeorras"}},"Vilamar\u00edn":{"Vilamar\u00edn":{"state":"Ourense","city":"Vilamar\u00edn","ward":"Vilamar\u00edn"}},"Vilar de Barrio":{"Vilar de Barrio":{"state":"Ourense","city":"Vilar de Barrio","ward":"Vilar de Barrio"}},"Vilar de Santos":{"Vilar de Santos":{"state":"Ourense","city":"Vilar de Santos","ward":"Vilar de Santos"}},"Vilardev\u00f3s":{"Vilardev\u00f3s":{"state":"Ourense","city":"Vilardev\u00f3s","ward":"Vilardev\u00f3s"}},"Vilari\u00f1o de Conso":{"Vilari\u00f1o de Conso":{"state":"Ourense","city":"Vilari\u00f1o de Conso","ward":"Vilari\u00f1o de Conso"}},"Xinzo de Limia":{"Xinzo de Limia":{"state":"Ourense","city":"Xinzo de Limia","ward":"Xinzo de Limia"}},"Xunqueira de Amb\u00eda":{"Xunqueira de Amb\u00eda":{"state":"Ourense","city":"Xunqueira de Amb\u00eda","ward":"Xunqueira de Amb\u00eda"}},"Xunqueira de Espadanedo":{"Xunqueira de Espadanedo":{"state":"Ourense","city":"Xunqueira de Espadanedo","ward":"Xunqueira de Espadanedo"}}}