{"aisen-del-general-carlos-ibanez-del-campo":{"state":"Ais\u00e9n del General Carlos Iba\u00f1ez del Campo"},"antofagasta":{"state":"Antofagasta"},"arica-y-parinacota":{"state":"Arica y Parinacota"},"atacama":{"state":"Atacama"},"biobio":{"state":"Biob\u00edo"},"coquimbo":{"state":"Coquimbo"},"la-araucania":{"state":"La Araucan\u00eda"},"libertador-general-bernardo-ohiggins":{"state":"Libertador General Bernardo O'Higgins"},"los-lagos":{"state":"Los Lagos"},"los-rios":{"state":"Los R\u00edos"},"magallanes-y-de-la-antartica-chilena":{"state":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena"},"maule":{"state":"Maule"},"nuble":{"state":"\u00d1uble"},"region-metropolitana-de-santiago":{"state":"Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago"},"tarapaca":{"state":"Tarapac\u00e1"},"valparaiso":{"state":"Valpara\u00edso"}}