{"Aguada de Cima":{"Aguada de Cima":{"state":"Aveiro","city":"Aguada de Cima","ward":"Aguada de Cima"}},"Albergaria-a-Velha":{"Albergaria-a-Velha":{"state":"Aveiro","city":"Albergaria-a-Velha","ward":"Albergaria-a-Velha"}},"Anadia":{"Anadia":{"state":"Aveiro","city":"Anadia","ward":"Anadia"}},"Aradas":{"Aradas":{"state":"Aveiro","city":"Aradas","ward":"Aradas"}},"Arcos":{"Arcos":{"state":"Aveiro","city":"Arcos","ward":"Arcos"}},"Argoncilhe":{"Argoncilhe":{"state":"Aveiro","city":"Argoncilhe","ward":"Argoncilhe"}},"Arouca":{"Arouca":{"state":"Aveiro","city":"Arouca","ward":"Arouca"}},"Arrifana":{"Arrifana":{"state":"Aveiro","city":"Arrifana","ward":"Arrifana"}},"Avanca":{"Avanca":{"state":"Aveiro","city":"Avanca","ward":"Avanca"}},"Aveiro":{"Aveiro":{"state":"Aveiro","city":"Aveiro","ward":"Aveiro"}},"Beduido":{"Beduido":{"state":"Aveiro","city":"Beduido","ward":"Beduido"}},"Branca":{"Branca":{"state":"Aveiro","city":"Branca","ward":"Branca"}},"Castelo de Paiva":{"Castelo de Paiva":{"state":"Aveiro","city":"Castelo de Paiva","ward":"Castelo de Paiva"}},"Cortega\u00e7a":{"Cortega\u00e7a":{"state":"Aveiro","city":"Cortega\u00e7a","ward":"Cortega\u00e7a"}},"Cucuj\u00e3es":{"Cucuj\u00e3es":{"state":"Aveiro","city":"Cucuj\u00e3es","ward":"Cucuj\u00e3es"}},"Eixo":{"Eixo":{"state":"Aveiro","city":"Eixo","ward":"Eixo"}},"Esgueira":{"Esgueira":{"state":"Aveiro","city":"Esgueira","ward":"Esgueira"}},"Esmoriz":{"Esmoriz":{"state":"Aveiro","city":"Esmoriz","ward":"Esmoriz"}},"Espargo":{"Espargo":{"state":"Aveiro","city":"Espargo","ward":"Espargo"}},"Espinho":{"Espinho":{"state":"Aveiro","city":"Espinho","ward":"Espinho"}},"Estarreja":{"Estarreja":{"state":"Aveiro","city":"Estarreja","ward":"Estarreja"}},"Feira":{"Feira":{"state":"Aveiro","city":"Feira","ward":"Feira"}},"Fi\u00e3es":{"Fi\u00e3es":{"state":"Aveiro","city":"Fi\u00e3es","ward":"Fi\u00e3es"}},"Gafanha da Encarna\u00e7\u00e3o":{"Gafanha da Encarna\u00e7\u00e3o":{"state":"Aveiro","city":"Gafanha da Encarna\u00e7\u00e3o","ward":"Gafanha da Encarna\u00e7\u00e3o"}},"Gafanha da Nazar\u00e9":{"Gafanha da Nazar\u00e9":{"state":"Aveiro","city":"Gafanha da Nazar\u00e9","ward":"Gafanha da Nazar\u00e9"}},"Lamas":{"Lamas":{"state":"Aveiro","city":"Lamas","ward":"Lamas"}},"Lob\u00e3o":{"Lob\u00e3o":{"state":"Aveiro","city":"Lob\u00e3o","ward":"Lob\u00e3o"}},"Lourosa":{"Lourosa":{"state":"Aveiro","city":"Lourosa","ward":"Lourosa"}},"Luso":{"Luso":{"state":"Aveiro","city":"Luso","ward":"Luso"}},"Macieira de Cambra":{"Macieira de Cambra":{"state":"Aveiro","city":"Macieira de Cambra","ward":"Macieira de Cambra"}},"Mealhada":{"Mealhada":{"state":"Aveiro","city":"Mealhada","ward":"Mealhada"}},"Milheir\u00f3s de Poiares":{"Milheir\u00f3s de Poiares":{"state":"Aveiro","city":"Milheir\u00f3s de Poiares","ward":"Milheir\u00f3s de Poiares"}},"Mosteir\u00f4":{"Mosteir\u00f4":{"state":"Aveiro","city":"Mosteir\u00f4","ward":"Mosteir\u00f4"}},"Murtosa":{"Murtosa":{"state":"Aveiro","city":"Murtosa","ward":"Murtosa"}},"Nogueira da Regedoura":{"Nogueira da Regedoura":{"state":"Aveiro","city":"Nogueira da Regedoura","ward":"Nogueira da Regedoura"}},"Oi\u00e3":{"Oi\u00e3":{"state":"Aveiro","city":"Oi\u00e3","ward":"Oi\u00e3"}},"Oliveira de Azemeis":{"Oliveira de Azemeis":{"state":"Aveiro","city":"Oliveira de Azemeis","ward":"Oliveira de Azemeis"}},"Oliveira do Bairro":{"Oliveira do Bairro":{"state":"Aveiro","city":"Oliveira do Bairro","ward":"Oliveira do Bairro"}},"Oliveirinha":{"Oliveirinha":{"state":"Aveiro","city":"Oliveirinha","ward":"Oliveirinha"}},"Ovar":{"Ovar":{"state":"Aveiro","city":"Ovar","ward":"Ovar"}},"Pampilhosa do Bot\u00e3o":{"Pampilhosa do Bot\u00e3o":{"state":"Aveiro","city":"Pampilhosa do Bot\u00e3o","ward":"Pampilhosa do Bot\u00e3o"}},"Pardilh\u00f3":{"Pardilh\u00f3":{"state":"Aveiro","city":"Pardilh\u00f3","ward":"Pardilh\u00f3"}},"Pa\u00e7os de Brand\u00e3o":{"Pa\u00e7os de Brand\u00e3o":{"state":"Aveiro","city":"Pa\u00e7os de Brand\u00e3o","ward":"Pa\u00e7os de Brand\u00e3o"}},"Rio Me\u00e3o":{"Rio Me\u00e3o":{"state":"Aveiro","city":"Rio Me\u00e3o","ward":"Rio Me\u00e3o"}},"Salreu":{"Salreu":{"state":"Aveiro","city":"Salreu","ward":"Salreu"}},"Sanfins":{"Sanfins":{"state":"Aveiro","city":"Sanfins","ward":"Sanfins"}},"Sangalhos":{"Sangalhos":{"state":"Aveiro","city":"Sangalhos","ward":"Sangalhos"}},"Santa Maria da Feira":{"Santa Maria da Feira":{"state":"Aveiro","city":"Santa Maria da Feira","ward":"Santa Maria da Feira"}},"Sever do Vouga":{"Sever do Vouga":{"state":"Aveiro","city":"Sever do Vouga","ward":"Sever do Vouga"}},"Silvalde":{"Silvalde":{"state":"Aveiro","city":"Silvalde","ward":"Silvalde"}},"Souto":{"Souto":{"state":"Aveiro","city":"Souto","ward":"Souto"}},"S\u00e3o Jo\u00e3o":{"S\u00e3o Jo\u00e3o":{"state":"Aveiro","city":"S\u00e3o Jo\u00e3o","ward":"S\u00e3o Jo\u00e3o"}},"S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira":{"S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira":{"state":"Aveiro","city":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira","ward":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira"}},"S\u00e3o Jo\u00e3o de Ver":{"S\u00e3o Jo\u00e3o de Ver":{"state":"Aveiro","city":"S\u00e3o Jo\u00e3o de Ver","ward":"S\u00e3o Jo\u00e3o de Ver"}},"S\u00e3o Roque":{"S\u00e3o Roque":{"state":"Aveiro","city":"S\u00e3o Roque","ward":"S\u00e3o Roque"}},"Vagos":{"Vagos":{"state":"Aveiro","city":"Vagos","ward":"Vagos"}},"Vale de Cambra":{"Vale de Cambra":{"state":"Aveiro","city":"Vale de Cambra","ward":"Vale de Cambra"}},"Valongo":{"Valongo":{"state":"Aveiro","city":"Valongo","ward":"Valongo"}},"Vila Ch\u00e3":{"Vila Ch\u00e3":{"state":"Aveiro","city":"Vila Ch\u00e3","ward":"Vila Ch\u00e3"}},"V\u00e1lega":{"V\u00e1lega":{"state":"Aveiro","city":"V\u00e1lega","ward":"V\u00e1lega"}},"\u00c1gueda":{"\u00c1gueda":{"state":"Aveiro","city":"\u00c1gueda","ward":"\u00c1gueda"}},"\u00cdlhavo":{"\u00cdlhavo":{"state":"Aveiro","city":"\u00cdlhavo","ward":"\u00cdlhavo"}}}