{"Alf\u00e2ndega da F\u00e9":{"Alf\u00e2ndega da F\u00e9":{"state":"Bragan\u00e7a","city":"Alf\u00e2ndega da F\u00e9","ward":"Alf\u00e2ndega da F\u00e9"}},"Belver":{"Belver":{"state":"Bragan\u00e7a","city":"Belver","ward":"Belver"}},"Bragan\u00e7a Municipality":{"Bragan\u00e7a Municipality":{"state":"Bragan\u00e7a","city":"Bragan\u00e7a Municipality","ward":"Bragan\u00e7a Municipality"}},"Carrazeda de Anci\u00e3es":{"Carrazeda de Anci\u00e3es":{"state":"Bragan\u00e7a","city":"Carrazeda de Anci\u00e3es","ward":"Carrazeda de Anci\u00e3es"}},"Carrazeda de Ansi\u00e3es":{"Carrazeda de Ansi\u00e3es":{"state":"Bragan\u00e7a","city":"Carrazeda de Ansi\u00e3es","ward":"Carrazeda de Ansi\u00e3es"}},"Freixo de Espada \u00e0 Cinta":{"Freixo de Espada \u00e0 Cinta":{"state":"Bragan\u00e7a","city":"Freixo de Espada \u00e0 Cinta","ward":"Freixo de Espada \u00e0 Cinta"}},"Macedo de Cavaleiros":{"Macedo de Cavaleiros":{"state":"Bragan\u00e7a","city":"Macedo de Cavaleiros","ward":"Macedo de Cavaleiros"}},"Miranda do Douro":{"Miranda do Douro":{"state":"Bragan\u00e7a","city":"Miranda do Douro","ward":"Miranda do Douro"}},"Mirandela":{"Mirandela":{"state":"Bragan\u00e7a","city":"Mirandela","ward":"Mirandela"}},"Mogadouro":{"Mogadouro":{"state":"Bragan\u00e7a","city":"Mogadouro","ward":"Mogadouro"}},"Samil":{"Samil":{"state":"Bragan\u00e7a","city":"Samil","ward":"Samil"}},"Sendim":{"Sendim":{"state":"Bragan\u00e7a","city":"Sendim","ward":"Sendim"}},"Torre de Moncorvo":{"Torre de Moncorvo":{"state":"Bragan\u00e7a","city":"Torre de Moncorvo","ward":"Torre de Moncorvo"}},"Vila Flor":{"Vila Flor":{"state":"Bragan\u00e7a","city":"Vila Flor","ward":"Vila Flor"}},"Vimioso":{"Vimioso":{"state":"Bragan\u00e7a","city":"Vimioso","ward":"Vimioso"}},"Vinhais":{"Vinhais":{"state":"Bragan\u00e7a","city":"Vinhais","ward":"Vinhais"}}}