{"Bohech\u00edo":{"Bohech\u00edo":{"state":"San Juan Province","city":"Bohech\u00edo","ward":"Bohech\u00edo"}},"Cercado Abajo":{"Cercado Abajo":{"state":"San Juan Province","city":"Cercado Abajo","ward":"Cercado Abajo"}},"El Cercado":{"El Cercado":{"state":"San Juan Province","city":"El Cercado","ward":"El Cercado"}},"Juan de Herrera":{"Juan de Herrera":{"state":"San Juan Province","city":"Juan de Herrera","ward":"Juan de Herrera"}},"Las Matas de Farf\u00e1n":{"Las Matas de Farf\u00e1n":{"state":"San Juan Province","city":"Las Matas de Farf\u00e1n","ward":"Las Matas de Farf\u00e1n"}},"Matayaya":{"Matayaya":{"state":"San Juan Province","city":"Matayaya","ward":"Matayaya"}},"Pedro Corto":{"Pedro Corto":{"state":"San Juan Province","city":"Pedro Corto","ward":"Pedro Corto"}},"San Juan de la Maguana":{"San Juan de la Maguana":{"state":"San Juan Province","city":"San Juan de la Maguana","ward":"San Juan de la Maguana"}},"Vallejuelo":{"Vallejuelo":{"state":"San Juan Province","city":"Vallejuelo","ward":"Vallejuelo"}}}