{"Acign\u00e9":{"Acign\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Acign\u00e9","ward":"Acign\u00e9"}},"Allaire":{"Allaire":{"state":"Bretagne","city":"Allaire","ward":"Allaire"}},"Amanlis":{"Amanlis":{"state":"Bretagne","city":"Amanlis","ward":"Amanlis"}},"Ambon":{"Ambon":{"state":"Bretagne","city":"Ambon","ward":"Ambon"}},"Antrain":{"Antrain":{"state":"Bretagne","city":"Antrain","ward":"Antrain"}},"Argentr\u00e9-du-Plessis":{"Argentr\u00e9-du-Plessis":{"state":"Bretagne","city":"Argentr\u00e9-du-Plessis","ward":"Argentr\u00e9-du-Plessis"}},"Arradon":{"Arradon":{"state":"Bretagne","city":"Arradon","ward":"Arradon"}},"Arzano":{"Arzano":{"state":"Bretagne","city":"Arzano","ward":"Arzano"}},"Arzon":{"Arzon":{"state":"Bretagne","city":"Arzon","ward":"Arzon"}},"Audierne":{"Audierne":{"state":"Bretagne","city":"Audierne","ward":"Audierne"}},"Augan":{"Augan":{"state":"Bretagne","city":"Augan","ward":"Augan"}},"Auray":{"Auray":{"state":"Bretagne","city":"Auray","ward":"Auray"}},"Baden":{"Baden":{"state":"Bretagne","city":"Baden","ward":"Baden"}},"Baguer-Morvan":{"Baguer-Morvan":{"state":"Bretagne","city":"Baguer-Morvan","ward":"Baguer-Morvan"}},"Baguer-Pican":{"Baguer-Pican":{"state":"Bretagne","city":"Baguer-Pican","ward":"Baguer-Pican"}},"Bain-de-Bretagne":{"Bain-de-Bretagne":{"state":"Bretagne","city":"Bain-de-Bretagne","ward":"Bain-de-Bretagne"}},"Bains-sur-Oust":{"Bains-sur-Oust":{"state":"Bretagne","city":"Bains-sur-Oust","ward":"Bains-sur-Oust"}},"Bais":{"Bais":{"state":"Bretagne","city":"Bais","ward":"Bais"}},"Balaz\u00e9":{"Balaz\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Balaz\u00e9","ward":"Balaz\u00e9"}},"Bannalec":{"Bannalec":{"state":"Bretagne","city":"Bannalec","ward":"Bannalec"}},"Baud":{"Baud":{"state":"Bretagne","city":"Baud","ward":"Baud"}},"Baulon":{"Baulon":{"state":"Bretagne","city":"Baulon","ward":"Baulon"}},"Bazouges-la-P\u00e9rouse":{"Bazouges-la-P\u00e9rouse":{"state":"Bretagne","city":"Bazouges-la-P\u00e9rouse","ward":"Bazouges-la-P\u00e9rouse"}},"Beauc\u00e9":{"Beauc\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Beauc\u00e9","ward":"Beauc\u00e9"}},"Beignon":{"Beignon":{"state":"Bretagne","city":"Beignon","ward":"Beignon"}},"Belle-Isle-en-Terre":{"Belle-Isle-en-Terre":{"state":"Bretagne","city":"Belle-Isle-en-Terre","ward":"Belle-Isle-en-Terre"}},"Belz":{"Belz":{"state":"Bretagne","city":"Belz","ward":"Belz"}},"Bern\u00e9":{"Bern\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Bern\u00e9","ward":"Bern\u00e9"}},"Berric":{"Berric":{"state":"Bretagne","city":"Berric","ward":"Berric"}},"Berrien":{"Berrien":{"state":"Bretagne","city":"Berrien","ward":"Berrien"}},"Betton":{"Betton":{"state":"Bretagne","city":"Betton","ward":"Betton"}},"Beuzec-Cap-Sizun":{"Beuzec-Cap-Sizun":{"state":"Bretagne","city":"Beuzec-Cap-Sizun","ward":"Beuzec-Cap-Sizun"}},"Bignan":{"Bignan":{"state":"Bretagne","city":"Bignan","ward":"Bignan"}},"Binic":{"Binic":{"state":"Bretagne","city":"Binic","ward":"Binic"}},"Bodilis":{"Bodilis":{"state":"Bretagne","city":"Bodilis","ward":"Bodilis"}},"Bohars":{"Bohars":{"state":"Bretagne","city":"Bohars","ward":"Bohars"}},"Boisgervilly":{"Boisgervilly":{"state":"Bretagne","city":"Boisgervilly","ward":"Boisgervilly"}},"Bonnemain":{"Bonnemain":{"state":"Bretagne","city":"Bonnemain","ward":"Bonnemain"}},"Bourbriac":{"Bourbriac":{"state":"Bretagne","city":"Bourbriac","ward":"Bourbriac"}},"Bourg-Blanc":{"Bourg-Blanc":{"state":"Bretagne","city":"Bourg-Blanc","ward":"Bourg-Blanc"}},"Bourg-des-Comptes":{"Bourg-des-Comptes":{"state":"Bretagne","city":"Bourg-des-Comptes","ward":"Bourg-des-Comptes"}},"Bourgbarr\u00e9":{"Bourgbarr\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Bourgbarr\u00e9","ward":"Bourgbarr\u00e9"}},"Brand\u00e9rion":{"Brand\u00e9rion":{"state":"Bretagne","city":"Brand\u00e9rion","ward":"Brand\u00e9rion"}},"Brasparts":{"Brasparts":{"state":"Bretagne","city":"Brasparts","ward":"Brasparts"}},"Brech":{"Brech":{"state":"Bretagne","city":"Brech","ward":"Brech"}},"Brest":{"Brest":{"state":"Bretagne","city":"Brest","ward":"Brest"}},"Breteil":{"Breteil":{"state":"Bretagne","city":"Breteil","ward":"Breteil"}},"Briec":{"Briec":{"state":"Bretagne","city":"Briec","ward":"Briec"}},"Broons":{"Broons":{"state":"Bretagne","city":"Broons","ward":"Broons"}},"Bruz":{"Bruz":{"state":"Bretagne","city":"Bruz","ward":"Bruz"}},"Br\u00e9al-sous-Montfort":{"Br\u00e9al-sous-Montfort":{"state":"Bretagne","city":"Br\u00e9al-sous-Montfort","ward":"Br\u00e9al-sous-Montfort"}},"Br\u00e9c\u00e9":{"Br\u00e9c\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Br\u00e9c\u00e9","ward":"Br\u00e9c\u00e9"}},"Br\u00e9hand":{"Br\u00e9hand":{"state":"Bretagne","city":"Br\u00e9hand","ward":"Br\u00e9hand"}},"Bubry":{"Bubry":{"state":"Bretagne","city":"Bubry","ward":"Bubry"}},"B\u00e9d\u00e9e":{"B\u00e9d\u00e9e":{"state":"Bretagne","city":"B\u00e9d\u00e9e","ward":"B\u00e9d\u00e9e"}},"B\u00e9ganne":{"B\u00e9ganne":{"state":"Bretagne","city":"B\u00e9ganne","ward":"B\u00e9ganne"}},"B\u00e9gard":{"B\u00e9gard":{"state":"Bretagne","city":"B\u00e9gard","ward":"B\u00e9gard"}},"B\u00e9nodet":{"B\u00e9nodet":{"state":"Bretagne","city":"B\u00e9nodet","ward":"B\u00e9nodet"}},"Caden":{"Caden":{"state":"Bretagne","city":"Caden","ward":"Caden"}},"Callac":{"Callac":{"state":"Bretagne","city":"Callac","ward":"Callac"}},"Camaret-sur-Mer":{"Camaret-sur-Mer":{"state":"Bretagne","city":"Camaret-sur-Mer","ward":"Camaret-sur-Mer"}},"Camors":{"Camors":{"state":"Bretagne","city":"Camors","ward":"Camors"}},"Camp\u00e9n\u00e9ac":{"Camp\u00e9n\u00e9ac":{"state":"Bretagne","city":"Camp\u00e9n\u00e9ac","ward":"Camp\u00e9n\u00e9ac"}},"Cancale":{"Cancale":{"state":"Bretagne","city":"Cancale","ward":"Cancale"}},"Carantec":{"Carantec":{"state":"Bretagne","city":"Carantec","ward":"Carantec"}},"Carentoir":{"Carentoir":{"state":"Bretagne","city":"Carentoir","ward":"Carentoir"}},"Carhaix-Plouguer":{"Carhaix-Plouguer":{"state":"Bretagne","city":"Carhaix-Plouguer","ward":"Carhaix-Plouguer"}},"Carnac":{"Carnac":{"state":"Bretagne","city":"Carnac","ward":"Carnac"}},"Caro":{"Caro":{"state":"Bretagne","city":"Caro","ward":"Caro"}},"Cast":{"Cast":{"state":"Bretagne","city":"Cast","ward":"Cast"}},"Caudan":{"Caudan":{"state":"Bretagne","city":"Caudan","ward":"Caudan"}},"Caulnes":{"Caulnes":{"state":"Bretagne","city":"Caulnes","ward":"Caulnes"}},"Cavan":{"Cavan":{"state":"Bretagne","city":"Cavan","ward":"Cavan"}},"Cesson-S\u00e9vign\u00e9":{"Cesson-S\u00e9vign\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","ward":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9"}},"Chanteloup":{"Chanteloup":{"state":"Bretagne","city":"Chanteloup","ward":"Chanteloup"}},"Chantepie":{"Chantepie":{"state":"Bretagne","city":"Chantepie","ward":"Chantepie"}},"Chartres-de-Bretagne":{"Chartres-de-Bretagne":{"state":"Bretagne","city":"Chartres-de-Bretagne","ward":"Chartres-de-Bretagne"}},"Chasn\u00e9-sur-Illet":{"Chasn\u00e9-sur-Illet":{"state":"Bretagne","city":"Chasn\u00e9-sur-Illet","ward":"Chasn\u00e9-sur-Illet"}},"Chavagne":{"Chavagne":{"state":"Bretagne","city":"Chavagne","ward":"Chavagne"}},"Cherrueix":{"Cherrueix":{"state":"Bretagne","city":"Cherrueix","ward":"Cherrueix"}},"Chevaign\u00e9":{"Chevaign\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Chevaign\u00e9","ward":"Chevaign\u00e9"}},"Ch\u00e2teaubourg":{"Ch\u00e2teaubourg":{"state":"Bretagne","city":"Ch\u00e2teaubourg","ward":"Ch\u00e2teaubourg"}},"Ch\u00e2teaugiron":{"Ch\u00e2teaugiron":{"state":"Bretagne","city":"Ch\u00e2teaugiron","ward":"Ch\u00e2teaugiron"}},"Ch\u00e2teaulin":{"Ch\u00e2teaulin":{"state":"Bretagne","city":"Ch\u00e2teaulin","ward":"Ch\u00e2teaulin"}},"Ch\u00e2teauneuf-du-Faou":{"Ch\u00e2teauneuf-du-Faou":{"state":"Bretagne","city":"Ch\u00e2teauneuf-du-Faou","ward":"Ch\u00e2teauneuf-du-Faou"}},"Ch\u00e2teauneuf-d\u2019Ille-et-Vilaine":{"Ch\u00e2teauneuf-d\u2019Ille-et-Vilaine":{"state":"Bretagne","city":"Ch\u00e2teauneuf-d\u2019Ille-et-Vilaine","ward":"Ch\u00e2teauneuf-d\u2019Ille-et-Vilaine"}},"Ch\u00e2tillon-en-Vendelais":{"Ch\u00e2tillon-en-Vendelais":{"state":"Bretagne","city":"Ch\u00e2tillon-en-Vendelais","ward":"Ch\u00e2tillon-en-Vendelais"}},"Ch\u00e2tillon-sur-Seiche":{"Ch\u00e2tillon-sur-Seiche":{"state":"Bretagne","city":"Ch\u00e2tillon-sur-Seiche","ward":"Ch\u00e2tillon-sur-Seiche"}},"Cintr\u00e9":{"Cintr\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Cintr\u00e9","ward":"Cintr\u00e9"}},"Clohars-Carno\u00ebt":{"Clohars-Carno\u00ebt":{"state":"Bretagne","city":"Clohars-Carno\u00ebt","ward":"Clohars-Carno\u00ebt"}},"Clohars-Fouesnant":{"Clohars-Fouesnant":{"state":"Bretagne","city":"Clohars-Fouesnant","ward":"Clohars-Fouesnant"}},"Cl\u00e9den-Poher":{"Cl\u00e9den-Poher":{"state":"Bretagne","city":"Cl\u00e9den-Poher","ward":"Cl\u00e9den-Poher"}},"Cl\u00e9der":{"Cl\u00e9der":{"state":"Bretagne","city":"Cl\u00e9der","ward":"Cl\u00e9der"}},"Cl\u00e9guer":{"Cl\u00e9guer":{"state":"Bretagne","city":"Cl\u00e9guer","ward":"Cl\u00e9guer"}},"Cl\u00e9gu\u00e9rec":{"Cl\u00e9gu\u00e9rec":{"state":"Bretagne","city":"Cl\u00e9gu\u00e9rec","ward":"Cl\u00e9gu\u00e9rec"}},"Colpo":{"Colpo":{"state":"Bretagne","city":"Colpo","ward":"Colpo"}},"Combourg":{"Combourg":{"state":"Bretagne","city":"Combourg","ward":"Combourg"}},"Combrit":{"Combrit":{"state":"Bretagne","city":"Combrit","ward":"Combrit"}},"Concarneau":{"Concarneau":{"state":"Bretagne","city":"Concarneau","ward":"Concarneau"}},"Coray":{"Coray":{"state":"Bretagne","city":"Coray","ward":"Coray"}},"Corlay":{"Corlay":{"state":"Bretagne","city":"Corlay","ward":"Corlay"}},"Corps-Nuds":{"Corps-Nuds":{"state":"Bretagne","city":"Corps-Nuds","ward":"Corps-Nuds"}},"Corseul":{"Corseul":{"state":"Bretagne","city":"Corseul","ward":"Corseul"}},"Co\u00ebsmes":{"Co\u00ebsmes":{"state":"Bretagne","city":"Co\u00ebsmes","ward":"Co\u00ebsmes"}},"Co\u00ebtmieux":{"Co\u00ebtmieux":{"state":"Bretagne","city":"Co\u00ebtmieux","ward":"Co\u00ebtmieux"}},"Crach":{"Crach":{"state":"Bretagne","city":"Crach","ward":"Crach"}},"Crevin":{"Crevin":{"state":"Bretagne","city":"Crevin","ward":"Crevin"}},"Crozon":{"Crozon":{"state":"Bretagne","city":"Crozon","ward":"Crozon"}},"Cr\u00e9din":{"Cr\u00e9din":{"state":"Bretagne","city":"Cr\u00e9din","ward":"Cr\u00e9din"}},"Cr\u00e9hen":{"Cr\u00e9hen":{"state":"Bretagne","city":"Cr\u00e9hen","ward":"Cr\u00e9hen"}},"Damgan":{"Damgan":{"state":"Bretagne","city":"Damgan","ward":"Damgan"}},"Daoulas":{"Daoulas":{"state":"Bretagne","city":"Daoulas","ward":"Daoulas"}},"Dinan":{"Dinan":{"state":"Bretagne","city":"Dinan","ward":"Dinan"}},"Dinard":{"Dinard":{"state":"Bretagne","city":"Dinard","ward":"Dinard"}},"Ding\u00e9":{"Ding\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Ding\u00e9","ward":"Ding\u00e9"}},"Din\u00e9ault":{"Din\u00e9ault":{"state":"Bretagne","city":"Din\u00e9ault","ward":"Din\u00e9ault"}},"Dirinon":{"Dirinon":{"state":"Bretagne","city":"Dirinon","ward":"Dirinon"}},"Dol-de-Bretagne":{"Dol-de-Bretagne":{"state":"Bretagne","city":"Dol-de-Bretagne","ward":"Dol-de-Bretagne"}},"Domagn\u00e9":{"Domagn\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Domagn\u00e9","ward":"Domagn\u00e9"}},"Domalain":{"Domalain":{"state":"Bretagne","city":"Domalain","ward":"Domalain"}},"Douarnenez":{"Douarnenez":{"state":"Bretagne","city":"Douarnenez","ward":"Douarnenez"}},"D\u00e9partement d'Ille-et-Vilaine":{"D\u00e9partement d'Ille-et-Vilaine":{"state":"Bretagne","city":"D\u00e9partement d'Ille-et-Vilaine","ward":"D\u00e9partement d'Ille-et-Vilaine"}},"D\u00e9partement des C\u00f4tes-d\u2019Armor":{"D\u00e9partement des C\u00f4tes-d\u2019Armor":{"state":"Bretagne","city":"D\u00e9partement des C\u00f4tes-d\u2019Armor","ward":"D\u00e9partement des C\u00f4tes-d\u2019Armor"}},"D\u00e9partement du Finist\u00e8re":{"D\u00e9partement du Finist\u00e8re":{"state":"Bretagne","city":"D\u00e9partement du Finist\u00e8re","ward":"D\u00e9partement du Finist\u00e8re"}},"Edern":{"Edern":{"state":"Bretagne","city":"Edern","ward":"Edern"}},"Elliant":{"Elliant":{"state":"Bretagne","city":"Elliant","ward":"Elliant"}},"Elven":{"Elven":{"state":"Bretagne","city":"Elven","ward":"Elven"}},"Epiniac":{"Epiniac":{"state":"Bretagne","city":"Epiniac","ward":"Epiniac"}},"Erbr\u00e9e":{"Erbr\u00e9e":{"state":"Bretagne","city":"Erbr\u00e9e","ward":"Erbr\u00e9e"}},"Erc\u00e9-en-Lam\u00e9e":{"Erc\u00e9-en-Lam\u00e9e":{"state":"Bretagne","city":"Erc\u00e9-en-Lam\u00e9e","ward":"Erc\u00e9-en-Lam\u00e9e"}},"Erc\u00e9-pr\u00e8s-Liffr\u00e9":{"Erc\u00e9-pr\u00e8s-Liffr\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Erc\u00e9-pr\u00e8s-Liffr\u00e9","ward":"Erc\u00e9-pr\u00e8s-Liffr\u00e9"}},"Erdeven":{"Erdeven":{"state":"Bretagne","city":"Erdeven","ward":"Erdeven"}},"Ergu\u00e9-Gab\u00e9ric":{"Ergu\u00e9-Gab\u00e9ric":{"state":"Bretagne","city":"Ergu\u00e9-Gab\u00e9ric","ward":"Ergu\u00e9-Gab\u00e9ric"}},"Erquy":{"Erquy":{"state":"Bretagne","city":"Erquy","ward":"Erquy"}},"Esquibien":{"Esquibien":{"state":"Bretagne","city":"Esquibien","ward":"Esquibien"}},"Fouesnant":{"Fouesnant":{"state":"Bretagne","city":"Fouesnant","ward":"Fouesnant"}},"Foug\u00e8res":{"Foug\u00e8res":{"state":"Bretagne","city":"Foug\u00e8res","ward":"Foug\u00e8res"}},"Fouillard":{"Fouillard":{"state":"Bretagne","city":"Fouillard","ward":"Fouillard"}},"Fr\u00e9hel":{"Fr\u00e9hel":{"state":"Bretagne","city":"Fr\u00e9hel","ward":"Fr\u00e9hel"}},"F\u00e9rel":{"F\u00e9rel":{"state":"Bretagne","city":"F\u00e9rel","ward":"F\u00e9rel"}},"Ga\u00ebl":{"Ga\u00ebl":{"state":"Bretagne","city":"Ga\u00ebl","ward":"Ga\u00ebl"}},"Gestel":{"Gestel":{"state":"Bretagne","city":"Gestel","ward":"Gestel"}},"Glomel":{"Glomel":{"state":"Bretagne","city":"Glomel","ward":"Glomel"}},"Gosn\u00e9":{"Gosn\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Gosn\u00e9","ward":"Gosn\u00e9"}},"Gouarec":{"Gouarec":{"state":"Bretagne","city":"Gouarec","ward":"Gouarec"}},"Goudelin":{"Goudelin":{"state":"Bretagne","city":"Goudelin","ward":"Goudelin"}},"Gouesnach":{"Gouesnach":{"state":"Bretagne","city":"Gouesnach","ward":"Gouesnach"}},"Gouesnou":{"Gouesnou":{"state":"Bretagne","city":"Gouesnou","ward":"Gouesnou"}},"Gourin":{"Gourin":{"state":"Bretagne","city":"Gourin","ward":"Gourin"}},"Gou\u00e9zec":{"Gou\u00e9zec":{"state":"Bretagne","city":"Gou\u00e9zec","ward":"Gou\u00e9zec"}},"Goven":{"Goven":{"state":"Bretagne","city":"Goven","ward":"Goven"}},"Grand-Champ":{"Grand-Champ":{"state":"Bretagne","city":"Grand-Champ","ward":"Grand-Champ"}},"Grand-Fougeray":{"Grand-Fougeray":{"state":"Bretagne","city":"Grand-Fougeray","ward":"Grand-Fougeray"}},"Groix":{"Groix":{"state":"Bretagne","city":"Groix","ward":"Groix"}},"Gr\u00e2ces":{"Gr\u00e2ces":{"state":"Bretagne","city":"Gr\u00e2ces","ward":"Gr\u00e2ces"}},"Guengat":{"Guengat":{"state":"Bretagne","city":"Guengat","ward":"Guengat"}},"Guer":{"Guer":{"state":"Bretagne","city":"Guer","ward":"Guer"}},"Guerlesquin":{"Guerlesquin":{"state":"Bretagne","city":"Guerlesquin","ward":"Guerlesquin"}},"Guern":{"Guern":{"state":"Bretagne","city":"Guern","ward":"Guern"}},"Guichen":{"Guichen":{"state":"Bretagne","city":"Guichen","ward":"Guichen"}},"Guiclan":{"Guiclan":{"state":"Bretagne","city":"Guiclan","ward":"Guiclan"}},"Guidel-Plage":{"Guidel-Plage":{"state":"Bretagne","city":"Guidel-Plage","ward":"Guidel-Plage"}},"Guignen":{"Guignen":{"state":"Bretagne","city":"Guignen","ward":"Guignen"}},"Guilers":{"Guilers":{"state":"Bretagne","city":"Guilers","ward":"Guilers"}},"Guillac":{"Guillac":{"state":"Bretagne","city":"Guillac","ward":"Guillac"}},"Guilliers":{"Guilliers":{"state":"Bretagne","city":"Guilliers","ward":"Guilliers"}},"Guilvinec":{"Guilvinec":{"state":"Bretagne","city":"Guilvinec","ward":"Guilvinec"}},"Guingamp":{"Guingamp":{"state":"Bretagne","city":"Guingamp","ward":"Guingamp"}},"Guipavas":{"Guipavas":{"state":"Bretagne","city":"Guipavas","ward":"Guipavas"}},"Guipel":{"Guipel":{"state":"Bretagne","city":"Guipel","ward":"Guipel"}},"Guipry":{"Guipry":{"state":"Bretagne","city":"Guipry","ward":"Guipry"}},"Guiscriff":{"Guiscriff":{"state":"Bretagne","city":"Guiscriff","ward":"Guiscriff"}},"Guiss\u00e9ny":{"Guiss\u00e9ny":{"state":"Bretagne","city":"Guiss\u00e9ny","ward":"Guiss\u00e9ny"}},"Gu\u00e9gon":{"Gu\u00e9gon":{"state":"Bretagne","city":"Gu\u00e9gon","ward":"Gu\u00e9gon"}},"Gu\u00e9men\u00e9-sur-Scorff":{"Gu\u00e9men\u00e9-sur-Scorff":{"state":"Bretagne","city":"Gu\u00e9men\u00e9-sur-Scorff","ward":"Gu\u00e9men\u00e9-sur-Scorff"}},"Gu\u00e9nin":{"Gu\u00e9nin":{"state":"Bretagne","city":"Gu\u00e9nin","ward":"Gu\u00e9nin"}},"G\u00e9vez\u00e9":{"G\u00e9vez\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"G\u00e9vez\u00e9","ward":"G\u00e9vez\u00e9"}},"Hanvec":{"Hanvec":{"state":"Bretagne","city":"Hanvec","ward":"Hanvec"}},"Hennebont":{"Hennebont":{"state":"Bretagne","city":"Hennebont","ward":"Hennebont"}},"Henvic":{"Henvic":{"state":"Bretagne","city":"Henvic","ward":"Henvic"}},"Hillion":{"Hillion":{"state":"Bretagne","city":"Hillion","ward":"Hillion"}},"Hirel":{"Hirel":{"state":"Bretagne","city":"Hirel","ward":"Hirel"}},"Huelgoat":{"Huelgoat":{"state":"Bretagne","city":"Huelgoat","ward":"Huelgoat"}},"H\u00e9d\u00e9-Bazouges":{"H\u00e9d\u00e9-Bazouges":{"state":"Bretagne","city":"H\u00e9d\u00e9-Bazouges","ward":"H\u00e9d\u00e9-Bazouges"}},"H\u00e9nanbihen":{"H\u00e9nanbihen":{"state":"Bretagne","city":"H\u00e9nanbihen","ward":"H\u00e9nanbihen"}},"H\u00e9non":{"H\u00e9non":{"state":"Bretagne","city":"H\u00e9non","ward":"H\u00e9non"}},"H\u00f4pital-Camfrout":{"H\u00f4pital-Camfrout":{"state":"Bretagne","city":"H\u00f4pital-Camfrout","ward":"H\u00f4pital-Camfrout"}},"Iffendic":{"Iffendic":{"state":"Bretagne","city":"Iffendic","ward":"Iffendic"}},"Inguiniel":{"Inguiniel":{"state":"Bretagne","city":"Inguiniel","ward":"Inguiniel"}},"Irodou\u00ebr":{"Irodou\u00ebr":{"state":"Bretagne","city":"Irodou\u00ebr","ward":"Irodou\u00ebr"}},"Irvillac":{"Irvillac":{"state":"Bretagne","city":"Irvillac","ward":"Irvillac"}},"Janz\u00e9":{"Janz\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Janz\u00e9","ward":"Janz\u00e9"}},"Javen\u00e9":{"Javen\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Javen\u00e9","ward":"Javen\u00e9"}},"Josselin":{"Josselin":{"state":"Bretagne","city":"Josselin","ward":"Josselin"}},"Jugon-les-Lacs":{"Jugon-les-Lacs":{"state":"Bretagne","city":"Jugon-les-Lacs","ward":"Jugon-les-Lacs"}},"Kerlouan":{"Kerlouan":{"state":"Bretagne","city":"Kerlouan","ward":"Kerlouan"}},"Kernilis":{"Kernilis":{"state":"Bretagne","city":"Kernilis","ward":"Kernilis"}},"Kersaint-Plabennec":{"Kersaint-Plabennec":{"state":"Bretagne","city":"Kersaint-Plabennec","ward":"Kersaint-Plabennec"}},"Kervignac":{"Kervignac":{"state":"Bretagne","city":"Kervignac","ward":"Kervignac"}},"La Boussac":{"La Boussac":{"state":"Bretagne","city":"La Boussac","ward":"La Boussac"}},"La Bou\u00ebxi\u00e8re":{"La Bou\u00ebxi\u00e8re":{"state":"Bretagne","city":"La Bou\u00ebxi\u00e8re","ward":"La Bou\u00ebxi\u00e8re"}},"La Chapelle-Janson":{"La Chapelle-Janson":{"state":"Bretagne","city":"La Chapelle-Janson","ward":"La Chapelle-Janson"}},"La Chapelle-Thouarault":{"La Chapelle-Thouarault":{"state":"Bretagne","city":"La Chapelle-Thouarault","ward":"La Chapelle-Thouarault"}},"La Chapelle-des-Fougeretz":{"La Chapelle-des-Fougeretz":{"state":"Bretagne","city":"La Chapelle-des-Fougeretz","ward":"La Chapelle-des-Fougeretz"}},"La Dominelais":{"La Dominelais":{"state":"Bretagne","city":"La Dominelais","ward":"La Dominelais"}},"La Forest-Landerneau":{"La Forest-Landerneau":{"state":"Bretagne","city":"La Forest-Landerneau","ward":"La Forest-Landerneau"}},"La For\u00eat-Fouesnant":{"La For\u00eat-Fouesnant":{"state":"Bretagne","city":"La For\u00eat-Fouesnant","ward":"La For\u00eat-Fouesnant"}},"La Fresnais":{"La Fresnais":{"state":"Bretagne","city":"La Fresnais","ward":"La Fresnais"}},"La Gacilly":{"La Gacilly":{"state":"Bretagne","city":"La Gacilly","ward":"La Gacilly"}},"La Gouesni\u00e8re":{"La Gouesni\u00e8re":{"state":"Bretagne","city":"La Gouesni\u00e8re","ward":"La Gouesni\u00e8re"}},"La Guerche-de-Bretagne":{"La Guerche-de-Bretagne":{"state":"Bretagne","city":"La Guerche-de-Bretagne","ward":"La Guerche-de-Bretagne"}},"La Motte":{"La Motte":{"state":"Bretagne","city":"La Motte","ward":"La Motte"}},"La M\u00e9augon":{"La M\u00e9augon":{"state":"Bretagne","city":"La M\u00e9augon","ward":"La M\u00e9augon"}},"La M\u00e9zi\u00e8re":{"La M\u00e9zi\u00e8re":{"state":"Bretagne","city":"La M\u00e9zi\u00e8re","ward":"La M\u00e9zi\u00e8re"}},"La Richardais":{"La Richardais":{"state":"Bretagne","city":"La Richardais","ward":"La Richardais"}},"La Roche-Derrien":{"La Roche-Derrien":{"state":"Bretagne","city":"La Roche-Derrien","ward":"La Roche-Derrien"}},"La Roche-Maurice":{"La Roche-Maurice":{"state":"Bretagne","city":"La Roche-Maurice","ward":"La Roche-Maurice"}},"La Trinit\u00e9-sur-Mer":{"La Trinit\u00e9-sur-Mer":{"state":"Bretagne","city":"La Trinit\u00e9-sur-Mer","ward":"La Trinit\u00e9-sur-Mer"}},"La Vraie-Croix":{"La Vraie-Croix":{"state":"Bretagne","city":"La Vraie-Croix","ward":"La Vraie-Croix"}},"Laill\u00e9":{"Laill\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Laill\u00e9","ward":"Laill\u00e9"}},"Lamballe":{"Lamballe":{"state":"Bretagne","city":"Lamballe","ward":"Lamballe"}},"Lampaul-Guimiliau":{"Lampaul-Guimiliau":{"state":"Bretagne","city":"Lampaul-Guimiliau","ward":"Lampaul-Guimiliau"}},"Lampaul-Plouarzel":{"Lampaul-Plouarzel":{"state":"Bretagne","city":"Lampaul-Plouarzel","ward":"Lampaul-Plouarzel"}},"Lancieux":{"Lancieux":{"state":"Bretagne","city":"Lancieux","ward":"Lancieux"}},"Landaul":{"Landaul":{"state":"Bretagne","city":"Landaul","ward":"Landaul"}},"Landeleau":{"Landeleau":{"state":"Bretagne","city":"Landeleau","ward":"Landeleau"}},"Landerneau":{"Landerneau":{"state":"Bretagne","city":"Landerneau","ward":"Landerneau"}},"Landivisiau":{"Landivisiau":{"state":"Bretagne","city":"Landivisiau","ward":"Landivisiau"}},"Landr\u00e9varzec":{"Landr\u00e9varzec":{"state":"Bretagne","city":"Landr\u00e9varzec","ward":"Landr\u00e9varzec"}},"Landudec":{"Landudec":{"state":"Bretagne","city":"Landudec","ward":"Landudec"}},"Landunvez":{"Landunvez":{"state":"Bretagne","city":"Landunvez","ward":"Landunvez"}},"Land\u00e9an":{"Land\u00e9an":{"state":"Bretagne","city":"Land\u00e9an","ward":"Land\u00e9an"}},"Land\u00e9da":{"Land\u00e9da":{"state":"Bretagne","city":"Land\u00e9da","ward":"Land\u00e9da"}},"Land\u00e9hen":{"Land\u00e9hen":{"state":"Bretagne","city":"Land\u00e9hen","ward":"Land\u00e9hen"}},"Land\u00e9vant":{"Land\u00e9vant":{"state":"Bretagne","city":"Land\u00e9vant","ward":"Land\u00e9vant"}},"Lanester":{"Lanester":{"state":"Bretagne","city":"Lanester","ward":"Lanester"}},"Langoat":{"Langoat":{"state":"Bretagne","city":"Langoat","ward":"Langoat"}},"Langon":{"Langon":{"state":"Bretagne","city":"Langon","ward":"Langon"}},"Langonnet":{"Langonnet":{"state":"Bretagne","city":"Langonnet","ward":"Langonnet"}},"Langueux":{"Langueux":{"state":"Bretagne","city":"Langueux","ward":"Langueux"}},"Languidic":{"Languidic":{"state":"Bretagne","city":"Languidic","ward":"Languidic"}},"Lanmeur":{"Lanmeur":{"state":"Bretagne","city":"Lanmeur","ward":"Lanmeur"}},"Lannilis":{"Lannilis":{"state":"Bretagne","city":"Lannilis","ward":"Lannilis"}},"Lannion":{"Lannion":{"state":"Bretagne","city":"Lannion","ward":"Lannion"}},"Lanou\u00e9e":{"Lanou\u00e9e":{"state":"Bretagne","city":"Lanou\u00e9e","ward":"Lanou\u00e9e"}},"Lanrivoar\u00e9":{"Lanrivoar\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Lanrivoar\u00e9","ward":"Lanrivoar\u00e9"}},"Lanrodec":{"Lanrodec":{"state":"Bretagne","city":"Lanrodec","ward":"Lanrodec"}},"Lantic":{"Lantic":{"state":"Bretagne","city":"Lantic","ward":"Lantic"}},"Lanvallay":{"Lanvallay":{"state":"Bretagne","city":"Lanvallay","ward":"Lanvallay"}},"Lanvollon":{"Lanvollon":{"state":"Bretagne","city":"Lanvollon","ward":"Lanvollon"}},"Lanv\u00e9n\u00e9gen":{"Lanv\u00e9n\u00e9gen":{"state":"Bretagne","city":"Lanv\u00e9n\u00e9gen","ward":"Lanv\u00e9n\u00e9gen"}},"Lanv\u00e9oc":{"Lanv\u00e9oc":{"state":"Bretagne","city":"Lanv\u00e9oc","ward":"Lanv\u00e9oc"}},"Larmor-Baden":{"Larmor-Baden":{"state":"Bretagne","city":"Larmor-Baden","ward":"Larmor-Baden"}},"Larmor-Plage":{"Larmor-Plage":{"state":"Bretagne","city":"Larmor-Plage","ward":"Larmor-Plage"}},"Lassy":{"Lassy":{"state":"Bretagne","city":"Lassy","ward":"Lassy"}},"Le Bono":{"Le Bono":{"state":"Bretagne","city":"Le Bono","ward":"Le Bono"}},"Le Conquet":{"Le Conquet":{"state":"Bretagne","city":"Le Conquet","ward":"Le Conquet"}},"Le Drennec":{"Le Drennec":{"state":"Bretagne","city":"Le Drennec","ward":"Le Drennec"}},"Le Faou":{"Le Faou":{"state":"Bretagne","city":"Le Faou","ward":"Le Faou"}},"Le Faou\u00ebt":{"Le Faou\u00ebt":{"state":"Bretagne","city":"Le Faou\u00ebt","ward":"Le Faou\u00ebt"}},"Le Folgo\u00ebt":{"Le Folgo\u00ebt":{"state":"Bretagne","city":"Le Folgo\u00ebt","ward":"Le Folgo\u00ebt"}},"Le F\u0153il":{"Le F\u0153il":{"state":"Bretagne","city":"Le F\u0153il","ward":"Le F\u0153il"}},"Le Minihic-sur-Rance":{"Le Minihic-sur-Rance":{"state":"Bretagne","city":"Le Minihic-sur-Rance","ward":"Le Minihic-sur-Rance"}},"Le Palais":{"Le Palais":{"state":"Bretagne","city":"Le Palais","ward":"Le Palais"}},"Le Pertre":{"Le Pertre":{"state":"Bretagne","city":"Le Pertre","ward":"Le Pertre"}},"Le Relecq-Kerhuon":{"Le Relecq-Kerhuon":{"state":"Bretagne","city":"Le Relecq-Kerhuon","ward":"Le Relecq-Kerhuon"}},"Le Rheu":{"Le Rheu":{"state":"Bretagne","city":"Le Rheu","ward":"Le Rheu"}},"Le Sourn":{"Le Sourn":{"state":"Bretagne","city":"Le Sourn","ward":"Le Sourn"}},"Le Theil-de-Bretagne":{"Le Theil-de-Bretagne":{"state":"Bretagne","city":"Le Theil-de-Bretagne","ward":"Le Theil-de-Bretagne"}},"Le Tr\u00e9voux":{"Le Tr\u00e9voux":{"state":"Bretagne","city":"Le Tr\u00e9voux","ward":"Le Tr\u00e9voux"}},"Le Vieux-March\u00e9":{"Le Vieux-March\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Le Vieux-March\u00e9","ward":"Le Vieux-March\u00e9"}},"Le Vivier-sur-Mer":{"Le Vivier-sur-Mer":{"state":"Bretagne","city":"Le Vivier-sur-Mer","ward":"Le Vivier-sur-Mer"}},"Les Champs-G\u00e9raux":{"Les Champs-G\u00e9raux":{"state":"Bretagne","city":"Les Champs-G\u00e9raux","ward":"Les Champs-G\u00e9raux"}},"Lesneven":{"Lesneven":{"state":"Bretagne","city":"Lesneven","ward":"Lesneven"}},"Liffr\u00e9":{"Liffr\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Liffr\u00e9","ward":"Liffr\u00e9"}},"Limerzel":{"Limerzel":{"state":"Bretagne","city":"Limerzel","ward":"Limerzel"}},"Livr\u00e9-sur-Changeon":{"Livr\u00e9-sur-Changeon":{"state":"Bretagne","city":"Livr\u00e9-sur-Changeon","ward":"Livr\u00e9-sur-Changeon"}},"Locmariaquer":{"Locmariaquer":{"state":"Bretagne","city":"Locmariaquer","ward":"Locmariaquer"}},"Locmin\u00e9":{"Locmin\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Locmin\u00e9","ward":"Locmin\u00e9"}},"Locmiqu\u00e9lic":{"Locmiqu\u00e9lic":{"state":"Bretagne","city":"Locmiqu\u00e9lic","ward":"Locmiqu\u00e9lic"}},"Locoal-Mendon":{"Locoal-Mendon":{"state":"Bretagne","city":"Locoal-Mendon","ward":"Locoal-Mendon"}},"Locquirec":{"Locquirec":{"state":"Bretagne","city":"Locquirec","ward":"Locquirec"}},"Locqu\u00e9meau":{"Locqu\u00e9meau":{"state":"Bretagne","city":"Locqu\u00e9meau","ward":"Locqu\u00e9meau"}},"Loctudy":{"Loctudy":{"state":"Bretagne","city":"Loctudy","ward":"Loctudy"}},"Logonna-Daoulas":{"Logonna-Daoulas":{"state":"Bretagne","city":"Logonna-Daoulas","ward":"Logonna-Daoulas"}},"Loperhet":{"Loperhet":{"state":"Bretagne","city":"Loperhet","ward":"Loperhet"}},"Lop\u00e9rec":{"Lop\u00e9rec":{"state":"Bretagne","city":"Lop\u00e9rec","ward":"Lop\u00e9rec"}},"Lorient":{"Lorient":{"state":"Bretagne","city":"Lorient","ward":"Lorient"}},"Louannec":{"Louannec":{"state":"Bretagne","city":"Louannec","ward":"Louannec"}},"Louargat":{"Louargat":{"state":"Bretagne","city":"Louargat","ward":"Louargat"}},"Loud\u00e9ac":{"Loud\u00e9ac":{"state":"Bretagne","city":"Loud\u00e9ac","ward":"Loud\u00e9ac"}},"Louvign\u00e9-de-Bais":{"Louvign\u00e9-de-Bais":{"state":"Bretagne","city":"Louvign\u00e9-de-Bais","ward":"Louvign\u00e9-de-Bais"}},"Louvign\u00e9-du-D\u00e9sert":{"Louvign\u00e9-du-D\u00e9sert":{"state":"Bretagne","city":"Louvign\u00e9-du-D\u00e9sert","ward":"Louvign\u00e9-du-D\u00e9sert"}},"Loyat":{"Loyat":{"state":"Bretagne","city":"Loyat","ward":"Loyat"}},"Luitr\u00e9":{"Luitr\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Luitr\u00e9","ward":"Luitr\u00e9"}},"L\u00e9cousse":{"L\u00e9cousse":{"state":"Bretagne","city":"L\u00e9cousse","ward":"L\u00e9cousse"}},"L\u00e9hon":{"L\u00e9hon":{"state":"Bretagne","city":"L\u00e9hon","ward":"L\u00e9hon"}},"L\u00e9zardrieux":{"L\u00e9zardrieux":{"state":"Bretagne","city":"L\u00e9zardrieux","ward":"L\u00e9zardrieux"}},"Malansac":{"Malansac":{"state":"Bretagne","city":"Malansac","ward":"Malansac"}},"Malestroit":{"Malestroit":{"state":"Bretagne","city":"Malestroit","ward":"Malestroit"}},"Malgu\u00e9nac":{"Malgu\u00e9nac":{"state":"Bretagne","city":"Malgu\u00e9nac","ward":"Malgu\u00e9nac"}},"Martign\u00e9-Ferchaud":{"Martign\u00e9-Ferchaud":{"state":"Bretagne","city":"Martign\u00e9-Ferchaud","ward":"Martign\u00e9-Ferchaud"}},"Marzan":{"Marzan":{"state":"Bretagne","city":"Marzan","ward":"Marzan"}},"Matignon":{"Matignon":{"state":"Bretagne","city":"Matignon","ward":"Matignon"}},"Maure-de-Bretagne":{"Maure-de-Bretagne":{"state":"Bretagne","city":"Maure-de-Bretagne","ward":"Maure-de-Bretagne"}},"Mauron":{"Mauron":{"state":"Bretagne","city":"Mauron","ward":"Mauron"}},"Maxent":{"Maxent":{"state":"Bretagne","city":"Maxent","ward":"Maxent"}},"Ma\u00ebl-Carhaix":{"Ma\u00ebl-Carhaix":{"state":"Bretagne","city":"Ma\u00ebl-Carhaix","ward":"Ma\u00ebl-Carhaix"}},"Meillac":{"Meillac":{"state":"Bretagne","city":"Meillac","ward":"Meillac"}},"Melesse":{"Melesse":{"state":"Bretagne","city":"Melesse","ward":"Melesse"}},"Melgven":{"Melgven":{"state":"Bretagne","city":"Melgven","ward":"Melgven"}},"Mellac":{"Mellac":{"state":"Bretagne","city":"Mellac","ward":"Mellac"}},"Melrand":{"Melrand":{"state":"Bretagne","city":"Melrand","ward":"Melrand"}},"Merdrignac":{"Merdrignac":{"state":"Bretagne","city":"Merdrignac","ward":"Merdrignac"}},"Merlevenez":{"Merlevenez":{"state":"Bretagne","city":"Merlevenez","ward":"Merlevenez"}},"Meslan":{"Meslan":{"state":"Bretagne","city":"Meslan","ward":"Meslan"}},"Messac":{"Messac":{"state":"Bretagne","city":"Messac","ward":"Messac"}},"Meucon":{"Meucon":{"state":"Bretagne","city":"Meucon","ward":"Meucon"}},"Milizac":{"Milizac":{"state":"Bretagne","city":"Milizac","ward":"Milizac"}},"Miniac-Morvan":{"Miniac-Morvan":{"state":"Bretagne","city":"Miniac-Morvan","ward":"Miniac-Morvan"}},"Minihy-Tr\u00e9guier":{"Minihy-Tr\u00e9guier":{"state":"Bretagne","city":"Minihy-Tr\u00e9guier","ward":"Minihy-Tr\u00e9guier"}},"Molac":{"Molac":{"state":"Bretagne","city":"Molac","ward":"Molac"}},"Montauban-de-Bretagne":{"Montauban-de-Bretagne":{"state":"Bretagne","city":"Montauban-de-Bretagne","ward":"Montauban-de-Bretagne"}},"Monterblanc":{"Monterblanc":{"state":"Bretagne","city":"Monterblanc","ward":"Monterblanc"}},"Monterfil":{"Monterfil":{"state":"Bretagne","city":"Monterfil","ward":"Monterfil"}},"Montfort-sur-Meu":{"Montfort-sur-Meu":{"state":"Bretagne","city":"Montfort-sur-Meu","ward":"Montfort-sur-Meu"}},"Montgermont":{"Montgermont":{"state":"Bretagne","city":"Montgermont","ward":"Montgermont"}},"Montreuil-le-Gast":{"Montreuil-le-Gast":{"state":"Bretagne","city":"Montreuil-le-Gast","ward":"Montreuil-le-Gast"}},"Montreuil-sous-P\u00e9rouse":{"Montreuil-sous-P\u00e9rouse":{"state":"Bretagne","city":"Montreuil-sous-P\u00e9rouse","ward":"Montreuil-sous-P\u00e9rouse"}},"Montreuil-sur-Ille":{"Montreuil-sur-Ille":{"state":"Bretagne","city":"Montreuil-sur-Ille","ward":"Montreuil-sur-Ille"}},"Morbihan":{"Morbihan":{"state":"Bretagne","city":"Morbihan","ward":"Morbihan"}},"Mordelles":{"Mordelles":{"state":"Bretagne","city":"Mordelles","ward":"Mordelles"}},"Morlaix":{"Morlaix":{"state":"Bretagne","city":"Morlaix","ward":"Morlaix"}},"Mor\u00e9ac":{"Mor\u00e9ac":{"state":"Bretagne","city":"Mor\u00e9ac","ward":"Mor\u00e9ac"}},"Moustoir-Ac":{"Moustoir-Ac":{"state":"Bretagne","city":"Moustoir-Ac","ward":"Moustoir-Ac"}},"Mo\u00eblan-sur-Mer":{"Mo\u00eblan-sur-Mer":{"state":"Bretagne","city":"Mo\u00eblan-sur-Mer","ward":"Mo\u00eblan-sur-Mer"}},"Muzillac":{"Muzillac":{"state":"Bretagne","city":"Muzillac","ward":"Muzillac"}},"M\u00e9dr\u00e9ac":{"M\u00e9dr\u00e9ac":{"state":"Bretagne","city":"M\u00e9dr\u00e9ac","ward":"M\u00e9dr\u00e9ac"}},"M\u00e9n\u00e9ac":{"M\u00e9n\u00e9ac":{"state":"Bretagne","city":"M\u00e9n\u00e9ac","ward":"M\u00e9n\u00e9ac"}},"M\u00fbr-de-Bretagne":{"M\u00fbr-de-Bretagne":{"state":"Bretagne","city":"M\u00fbr-de-Bretagne","ward":"M\u00fbr-de-Bretagne"}},"Naizin":{"Naizin":{"state":"Bretagne","city":"Naizin","ward":"Naizin"}},"Neulliac":{"Neulliac":{"state":"Bretagne","city":"Neulliac","ward":"Neulliac"}},"Nivillac":{"Nivillac":{"state":"Bretagne","city":"Nivillac","ward":"Nivillac"}},"Nostang":{"Nostang":{"state":"Bretagne","city":"Nostang","ward":"Nostang"}},"Nouvoitou":{"Nouvoitou":{"state":"Bretagne","city":"Nouvoitou","ward":"Nouvoitou"}},"Noyal-Muzillac":{"Noyal-Muzillac":{"state":"Bretagne","city":"Noyal-Muzillac","ward":"Noyal-Muzillac"}},"Noyal-Pontivy":{"Noyal-Pontivy":{"state":"Bretagne","city":"Noyal-Pontivy","ward":"Noyal-Pontivy"}},"Noyal-sur-Vilaine":{"Noyal-sur-Vilaine":{"state":"Bretagne","city":"Noyal-sur-Vilaine","ward":"Noyal-sur-Vilaine"}},"N\u00e9vez":{"N\u00e9vez":{"state":"Bretagne","city":"N\u00e9vez","ward":"N\u00e9vez"}},"Org\u00e8res":{"Org\u00e8res":{"state":"Bretagne","city":"Org\u00e8res","ward":"Org\u00e8res"}},"Oss\u00e9":{"Oss\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Oss\u00e9","ward":"Oss\u00e9"}},"Pabu":{"Pabu":{"state":"Bretagne","city":"Pabu","ward":"Pabu"}},"Pac\u00e9":{"Pac\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Pac\u00e9","ward":"Pac\u00e9"}},"Paimpol":{"Paimpol":{"state":"Bretagne","city":"Paimpol","ward":"Paimpol"}},"Paimpont":{"Paimpont":{"state":"Bretagne","city":"Paimpont","ward":"Paimpont"}},"Panc\u00e9":{"Panc\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Panc\u00e9","ward":"Panc\u00e9"}},"Parign\u00e9":{"Parign\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Parign\u00e9","ward":"Parign\u00e9"}},"Peillac":{"Peillac":{"state":"Bretagne","city":"Peillac","ward":"Peillac"}},"Pencran":{"Pencran":{"state":"Bretagne","city":"Pencran","ward":"Pencran"}},"Penv\u00e9nan":{"Penv\u00e9nan":{"state":"Bretagne","city":"Penv\u00e9nan","ward":"Penv\u00e9nan"}},"Perros-Guirec":{"Perros-Guirec":{"state":"Bretagne","city":"Perros-Guirec","ward":"Perros-Guirec"}},"Pipriac":{"Pipriac":{"state":"Bretagne","city":"Pipriac","ward":"Pipriac"}},"Pir\u00e9-sur-Seiche":{"Pir\u00e9-sur-Seiche":{"state":"Bretagne","city":"Pir\u00e9-sur-Seiche","ward":"Pir\u00e9-sur-Seiche"}},"Plabennec":{"Plabennec":{"state":"Bretagne","city":"Plabennec","ward":"Plabennec"}},"Plaine-Haute":{"Plaine-Haute":{"state":"Bretagne","city":"Plaine-Haute","ward":"Plaine-Haute"}},"Plaintel":{"Plaintel":{"state":"Bretagne","city":"Plaintel","ward":"Plaintel"}},"Planco\u00ebt":{"Planco\u00ebt":{"state":"Bretagne","city":"Planco\u00ebt","ward":"Planco\u00ebt"}},"Planguenoual":{"Planguenoual":{"state":"Bretagne","city":"Planguenoual","ward":"Planguenoual"}},"Plaudren":{"Plaudren":{"state":"Bretagne","city":"Plaudren","ward":"Plaudren"}},"Pleine-Foug\u00e8res":{"Pleine-Foug\u00e8res":{"state":"Bretagne","city":"Pleine-Foug\u00e8res","ward":"Pleine-Foug\u00e8res"}},"Plerguer":{"Plerguer":{"state":"Bretagne","city":"Plerguer","ward":"Plerguer"}},"Plescop":{"Plescop":{"state":"Bretagne","city":"Plescop","ward":"Plescop"}},"Pleslin-Trigavou":{"Pleslin-Trigavou":{"state":"Bretagne","city":"Pleslin-Trigavou","ward":"Pleslin-Trigavou"}},"Plessala":{"Plessala":{"state":"Bretagne","city":"Plessala","ward":"Plessala"}},"Plestan":{"Plestan":{"state":"Bretagne","city":"Plestan","ward":"Plestan"}},"Plestin-les-Gr\u00e8ves":{"Plestin-les-Gr\u00e8ves":{"state":"Bretagne","city":"Plestin-les-Gr\u00e8ves","ward":"Plestin-les-Gr\u00e8ves"}},"Pleubian":{"Pleubian":{"state":"Bretagne","city":"Pleubian","ward":"Pleubian"}},"Pleucadeuc":{"Pleucadeuc":{"state":"Bretagne","city":"Pleucadeuc","ward":"Pleucadeuc"}},"Pleudaniel":{"Pleudaniel":{"state":"Bretagne","city":"Pleudaniel","ward":"Pleudaniel"}},"Pleudihen-sur-Rance":{"Pleudihen-sur-Rance":{"state":"Bretagne","city":"Pleudihen-sur-Rance","ward":"Pleudihen-sur-Rance"}},"Pleugriffet":{"Pleugriffet":{"state":"Bretagne","city":"Pleugriffet","ward":"Pleugriffet"}},"Pleugueneuc":{"Pleugueneuc":{"state":"Bretagne","city":"Pleugueneuc","ward":"Pleugueneuc"}},"Pleumeleuc":{"Pleumeleuc":{"state":"Bretagne","city":"Pleumeleuc","ward":"Pleumeleuc"}},"Pleumeur-Bodou":{"Pleumeur-Bodou":{"state":"Bretagne","city":"Pleumeur-Bodou","ward":"Pleumeur-Bodou"}},"Pleumeur-Gautier":{"Pleumeur-Gautier":{"state":"Bretagne","city":"Pleumeur-Gautier","ward":"Pleumeur-Gautier"}},"Pleurtuit":{"Pleurtuit":{"state":"Bretagne","city":"Pleurtuit","ward":"Pleurtuit"}},"Pleuven":{"Pleuven":{"state":"Bretagne","city":"Pleuven","ward":"Pleuven"}},"Pleyben":{"Pleyben":{"state":"Bretagne","city":"Pleyben","ward":"Pleyben"}},"Pleyber-Christ":{"Pleyber-Christ":{"state":"Bretagne","city":"Pleyber-Christ","ward":"Pleyber-Christ"}},"Plobannalec-Lesconil":{"Plobannalec-Lesconil":{"state":"Bretagne","city":"Plobannalec-Lesconil","ward":"Plobannalec-Lesconil"}},"Ploemel":{"Ploemel":{"state":"Bretagne","city":"Ploemel","ward":"Ploemel"}},"Ploemeur":{"Ploemeur":{"state":"Bretagne","city":"Ploemeur","ward":"Ploemeur"}},"Ploeren":{"Ploeren":{"state":"Bretagne","city":"Ploeren","ward":"Ploeren"}},"Plogastel-Saint-Germain":{"Plogastel-Saint-Germain":{"state":"Bretagne","city":"Plogastel-Saint-Germain","ward":"Plogastel-Saint-Germain"}},"Plogoff":{"Plogoff":{"state":"Bretagne","city":"Plogoff","ward":"Plogoff"}},"Plogonnec":{"Plogonnec":{"state":"Bretagne","city":"Plogonnec","ward":"Plogonnec"}},"Plomelin":{"Plomelin":{"state":"Bretagne","city":"Plomelin","ward":"Plomelin"}},"Plomeur":{"Plomeur":{"state":"Bretagne","city":"Plomeur","ward":"Plomeur"}},"Plomodiern":{"Plomodiern":{"state":"Bretagne","city":"Plomodiern","ward":"Plomodiern"}},"Plon\u00e9is":{"Plon\u00e9is":{"state":"Bretagne","city":"Plon\u00e9is","ward":"Plon\u00e9is"}},"Plon\u00e9our-Lanvern":{"Plon\u00e9our-Lanvern":{"state":"Bretagne","city":"Plon\u00e9our-Lanvern","ward":"Plon\u00e9our-Lanvern"}},"Plon\u00e9vez-Porzay":{"Plon\u00e9vez-Porzay":{"state":"Bretagne","city":"Plon\u00e9vez-Porzay","ward":"Plon\u00e9vez-Porzay"}},"Plon\u00e9vez-du-Faou":{"Plon\u00e9vez-du-Faou":{"state":"Bretagne","city":"Plon\u00e9vez-du-Faou","ward":"Plon\u00e9vez-du-Faou"}},"Plouagat":{"Plouagat":{"state":"Bretagne","city":"Plouagat","ward":"Plouagat"}},"Plouaret":{"Plouaret":{"state":"Bretagne","city":"Plouaret","ward":"Plouaret"}},"Plouarzel":{"Plouarzel":{"state":"Bretagne","city":"Plouarzel","ward":"Plouarzel"}},"Plouasne":{"Plouasne":{"state":"Bretagne","city":"Plouasne","ward":"Plouasne"}},"Plouay":{"Plouay":{"state":"Bretagne","city":"Plouay","ward":"Plouay"}},"Ploubalay":{"Ploubalay":{"state":"Bretagne","city":"Ploubalay","ward":"Ploubalay"}},"Ploubazlanec":{"Ploubazlanec":{"state":"Bretagne","city":"Ploubazlanec","ward":"Ploubazlanec"}},"Ploubezre":{"Ploubezre":{"state":"Bretagne","city":"Ploubezre","ward":"Ploubezre"}},"Ploudalm\u00e9zeau":{"Ploudalm\u00e9zeau":{"state":"Bretagne","city":"Ploudalm\u00e9zeau","ward":"Ploudalm\u00e9zeau"}},"Ploudaniel":{"Ploudaniel":{"state":"Bretagne","city":"Ploudaniel","ward":"Ploudaniel"}},"Plouescat":{"Plouescat":{"state":"Bretagne","city":"Plouescat","ward":"Plouescat"}},"Plouezoc'h":{"Plouezoc'h":{"state":"Bretagne","city":"Plouezoc'h","ward":"Plouezoc'h"}},"Ploufragan":{"Ploufragan":{"state":"Bretagne","city":"Ploufragan","ward":"Ploufragan"}},"Plougasnou":{"Plougasnou":{"state":"Bretagne","city":"Plougasnou","ward":"Plougasnou"}},"Plougastel-Daoulas":{"Plougastel-Daoulas":{"state":"Bretagne","city":"Plougastel-Daoulas","ward":"Plougastel-Daoulas"}},"Plougonvelin":{"Plougonvelin":{"state":"Bretagne","city":"Plougonvelin","ward":"Plougonvelin"}},"Plougonven":{"Plougonven":{"state":"Bretagne","city":"Plougonven","ward":"Plougonven"}},"Plougoulm":{"Plougoulm":{"state":"Bretagne","city":"Plougoulm","ward":"Plougoulm"}},"Plougoumelen":{"Plougoumelen":{"state":"Bretagne","city":"Plougoumelen","ward":"Plougoumelen"}},"Plougourvest":{"Plougourvest":{"state":"Bretagne","city":"Plougourvest","ward":"Plougourvest"}},"Plougrescant":{"Plougrescant":{"state":"Bretagne","city":"Plougrescant","ward":"Plougrescant"}},"Plouguenast":{"Plouguenast":{"state":"Bretagne","city":"Plouguenast","ward":"Plouguenast"}},"Plouguerneau":{"Plouguerneau":{"state":"Bretagne","city":"Plouguerneau","ward":"Plouguerneau"}},"Plouguern\u00e9vel":{"Plouguern\u00e9vel":{"state":"Bretagne","city":"Plouguern\u00e9vel","ward":"Plouguern\u00e9vel"}},"Plouguiel":{"Plouguiel":{"state":"Bretagne","city":"Plouguiel","ward":"Plouguiel"}},"Plouguin":{"Plouguin":{"state":"Bretagne","city":"Plouguin","ward":"Plouguin"}},"Plouha":{"Plouha":{"state":"Bretagne","city":"Plouha","ward":"Plouha"}},"Plouharnel":{"Plouharnel":{"state":"Bretagne","city":"Plouharnel","ward":"Plouharnel"}},"Plouhinec":{"Plouhinec":{"state":"Bretagne","city":"Plouhinec","ward":"Plouhinec"}},"Plouider":{"Plouider":{"state":"Bretagne","city":"Plouider","ward":"Plouider"}},"Plouigneau":{"Plouigneau":{"state":"Bretagne","city":"Plouigneau","ward":"Plouigneau"}},"Plouisy":{"Plouisy":{"state":"Bretagne","city":"Plouisy","ward":"Plouisy"}},"Ploumagoar":{"Ploumagoar":{"state":"Bretagne","city":"Ploumagoar","ward":"Ploumagoar"}},"Ploumilliau":{"Ploumilliau":{"state":"Bretagne","city":"Ploumilliau","ward":"Ploumilliau"}},"Ploumoguer":{"Ploumoguer":{"state":"Bretagne","city":"Ploumoguer","ward":"Ploumoguer"}},"Ploun\u00e9our-M\u00e9nez":{"Ploun\u00e9our-M\u00e9nez":{"state":"Bretagne","city":"Ploun\u00e9our-M\u00e9nez","ward":"Ploun\u00e9our-M\u00e9nez"}},"Ploun\u00e9our-Trez":{"Ploun\u00e9our-Trez":{"state":"Bretagne","city":"Ploun\u00e9our-Trez","ward":"Ploun\u00e9our-Trez"}},"Ploun\u00e9venter":{"Ploun\u00e9venter":{"state":"Bretagne","city":"Ploun\u00e9venter","ward":"Ploun\u00e9venter"}},"Ploun\u00e9vez-Lochrist":{"Ploun\u00e9vez-Lochrist":{"state":"Bretagne","city":"Ploun\u00e9vez-Lochrist","ward":"Ploun\u00e9vez-Lochrist"}},"Ploun\u00e9vez-Mo\u00ebdec":{"Ploun\u00e9vez-Mo\u00ebdec":{"state":"Bretagne","city":"Ploun\u00e9vez-Mo\u00ebdec","ward":"Ploun\u00e9vez-Mo\u00ebdec"}},"Ploun\u00e9vez-Quintin":{"Ploun\u00e9vez-Quintin":{"state":"Bretagne","city":"Ploun\u00e9vez-Quintin","ward":"Ploun\u00e9vez-Quintin"}},"Ploun\u00e9v\u00e9zel":{"Ploun\u00e9v\u00e9zel":{"state":"Bretagne","city":"Ploun\u00e9v\u00e9zel","ward":"Ploun\u00e9v\u00e9zel"}},"Plouray":{"Plouray":{"state":"Bretagne","city":"Plouray","ward":"Plouray"}},"Plourin-l\u00e8s-Morlaix":{"Plourin-l\u00e8s-Morlaix":{"state":"Bretagne","city":"Plourin-l\u00e8s-Morlaix","ward":"Plourin-l\u00e8s-Morlaix"}},"Plourivo":{"Plourivo":{"state":"Bretagne","city":"Plourivo","ward":"Plourivo"}},"Plouvien":{"Plouvien":{"state":"Bretagne","city":"Plouvien","ward":"Plouvien"}},"Plouvorn":{"Plouvorn":{"state":"Bretagne","city":"Plouvorn","ward":"Plouvorn"}},"Plouzan\u00e9":{"Plouzan\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Plouzan\u00e9","ward":"Plouzan\u00e9"}},"Plouz\u00e9v\u00e9d\u00e9":{"Plouz\u00e9v\u00e9d\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Plouz\u00e9v\u00e9d\u00e9","ward":"Plouz\u00e9v\u00e9d\u00e9"}},"Plou\u00e9dern":{"Plou\u00e9dern":{"state":"Bretagne","city":"Plou\u00e9dern","ward":"Plou\u00e9dern"}},"Plou\u00e9nan":{"Plou\u00e9nan":{"state":"Bretagne","city":"Plou\u00e9nan","ward":"Plou\u00e9nan"}},"Plou\u00e9zec":{"Plou\u00e9zec":{"state":"Bretagne","city":"Plou\u00e9zec","ward":"Plou\u00e9zec"}},"Plou\u00ebc-du-Trieux":{"Plou\u00ebc-du-Trieux":{"state":"Bretagne","city":"Plou\u00ebc-du-Trieux","ward":"Plou\u00ebc-du-Trieux"}},"Plou\u00ebr-sur-Rance":{"Plou\u00ebr-sur-Rance":{"state":"Bretagne","city":"Plou\u00ebr-sur-Rance","ward":"Plou\u00ebr-sur-Rance"}},"Ploz\u00e9vet":{"Ploz\u00e9vet":{"state":"Bretagne","city":"Ploz\u00e9vet","ward":"Ploz\u00e9vet"}},"Plo\u00ebrdut":{"Plo\u00ebrdut":{"state":"Bretagne","city":"Plo\u00ebrdut","ward":"Plo\u00ebrdut"}},"Plo\u00ebrmel":{"Plo\u00ebrmel":{"state":"Bretagne","city":"Plo\u00ebrmel","ward":"Plo\u00ebrmel"}},"Plo\u00ebzal":{"Plo\u00ebzal":{"state":"Bretagne","city":"Plo\u00ebzal","ward":"Plo\u00ebzal"}},"Pluduno":{"Pluduno":{"state":"Bretagne","city":"Pluduno","ward":"Pluduno"}},"Pluguffan":{"Pluguffan":{"state":"Bretagne","city":"Pluguffan","ward":"Pluguffan"}},"Pluherlin":{"Pluherlin":{"state":"Bretagne","city":"Pluherlin","ward":"Pluherlin"}},"Plumaugat":{"Plumaugat":{"state":"Bretagne","city":"Plumaugat","ward":"Plumaugat"}},"Plumelec":{"Plumelec":{"state":"Bretagne","city":"Plumelec","ward":"Plumelec"}},"Plumelin":{"Plumelin":{"state":"Bretagne","city":"Plumelin","ward":"Plumelin"}},"Plumergat":{"Plumergat":{"state":"Bretagne","city":"Plumergat","ward":"Plumergat"}},"Plumieux":{"Plumieux":{"state":"Bretagne","city":"Plumieux","ward":"Plumieux"}},"Plum\u00e9liau":{"Plum\u00e9liau":{"state":"Bretagne","city":"Plum\u00e9liau","ward":"Plum\u00e9liau"}},"Pluneret":{"Pluneret":{"state":"Bretagne","city":"Pluneret","ward":"Pluneret"}},"Plurien":{"Plurien":{"state":"Bretagne","city":"Plurien","ward":"Plurien"}},"Pluvigner":{"Pluvigner":{"state":"Bretagne","city":"Pluvigner","ward":"Pluvigner"}},"Pluzunet":{"Pluzunet":{"state":"Bretagne","city":"Pluzunet","ward":"Pluzunet"}},"Pl\u00e9ch\u00e2tel":{"Pl\u00e9ch\u00e2tel":{"state":"Bretagne","city":"Pl\u00e9ch\u00e2tel","ward":"Pl\u00e9ch\u00e2tel"}},"Pl\u00e9dran":{"Pl\u00e9dran":{"state":"Bretagne","city":"Pl\u00e9dran","ward":"Pl\u00e9dran"}},"Pl\u00e9d\u00e9liac":{"Pl\u00e9d\u00e9liac":{"state":"Bretagne","city":"Pl\u00e9d\u00e9liac","ward":"Pl\u00e9d\u00e9liac"}},"Pl\u00e9guien":{"Pl\u00e9guien":{"state":"Bretagne","city":"Pl\u00e9guien","ward":"Pl\u00e9guien"}},"Pl\u00e9h\u00e9del":{"Pl\u00e9h\u00e9del":{"state":"Bretagne","city":"Pl\u00e9h\u00e9del","ward":"Pl\u00e9h\u00e9del"}},"Pl\u00e9lan-le-Grand":{"Pl\u00e9lan-le-Grand":{"state":"Bretagne","city":"Pl\u00e9lan-le-Grand","ward":"Pl\u00e9lan-le-Grand"}},"Pl\u00e9lan-le-Petit":{"Pl\u00e9lan-le-Petit":{"state":"Bretagne","city":"Pl\u00e9lan-le-Petit","ward":"Pl\u00e9lan-le-Petit"}},"Pl\u00e9lo":{"Pl\u00e9lo":{"state":"Bretagne","city":"Pl\u00e9lo","ward":"Pl\u00e9lo"}},"Pl\u00e9met":{"Pl\u00e9met":{"state":"Bretagne","city":"Pl\u00e9met","ward":"Pl\u00e9met"}},"Pl\u00e9my":{"Pl\u00e9my":{"state":"Bretagne","city":"Pl\u00e9my","ward":"Pl\u00e9my"}},"Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9":{"Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9","ward":"Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9"}},"Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon":{"Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon":{"state":"Bretagne","city":"Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon","ward":"Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon"}},"Pl\u00e9rin":{"Pl\u00e9rin":{"state":"Bretagne","city":"Pl\u00e9rin","ward":"Pl\u00e9rin"}},"Pl\u0153uc-sur-Li\u00e9":{"Pl\u0153uc-sur-Li\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Pl\u0153uc-sur-Li\u00e9","ward":"Pl\u0153uc-sur-Li\u00e9"}},"Poc\u00e9-les-Bois":{"Poc\u00e9-les-Bois":{"state":"Bretagne","city":"Poc\u00e9-les-Bois","ward":"Poc\u00e9-les-Bois"}},"Pommeret":{"Pommeret":{"state":"Bretagne","city":"Pommeret","ward":"Pommeret"}},"Pommerit-Jaudy":{"Pommerit-Jaudy":{"state":"Bretagne","city":"Pommerit-Jaudy","ward":"Pommerit-Jaudy"}},"Pommerit-le-Vicomte":{"Pommerit-le-Vicomte":{"state":"Bretagne","city":"Pommerit-le-Vicomte","ward":"Pommerit-le-Vicomte"}},"Pont-Aven":{"Pont-Aven":{"state":"Bretagne","city":"Pont-Aven","ward":"Pont-Aven"}},"Pont-Croix":{"Pont-Croix":{"state":"Bretagne","city":"Pont-Croix","ward":"Pont-Croix"}},"Pont-Scorff":{"Pont-Scorff":{"state":"Bretagne","city":"Pont-Scorff","ward":"Pont-Scorff"}},"Pont-l\u2019Abb\u00e9":{"Pont-l\u2019Abb\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Pont-l\u2019Abb\u00e9","ward":"Pont-l\u2019Abb\u00e9"}},"Pontivy":{"Pontivy":{"state":"Bretagne","city":"Pontivy","ward":"Pontivy"}},"Pontrieux":{"Pontrieux":{"state":"Bretagne","city":"Pontrieux","ward":"Pontrieux"}},"Pordic":{"Pordic":{"state":"Bretagne","city":"Pordic","ward":"Pordic"}},"Porspoder":{"Porspoder":{"state":"Bretagne","city":"Porspoder","ward":"Porspoder"}},"Port-Louis":{"Port-Louis":{"state":"Bretagne","city":"Port-Louis","ward":"Port-Louis"}},"Pouldergat":{"Pouldergat":{"state":"Bretagne","city":"Pouldergat","ward":"Pouldergat"}},"Pouldreuzic":{"Pouldreuzic":{"state":"Bretagne","city":"Pouldreuzic","ward":"Pouldreuzic"}},"Poullan-sur-Mer":{"Poullan-sur-Mer":{"state":"Bretagne","city":"Poullan-sur-Mer","ward":"Poullan-sur-Mer"}},"Poullaouen":{"Poullaouen":{"state":"Bretagne","city":"Poullaouen","ward":"Poullaouen"}},"Prat":{"Prat":{"state":"Bretagne","city":"Prat","ward":"Prat"}},"Priziac":{"Priziac":{"state":"Bretagne","city":"Priziac","ward":"Priziac"}},"P\u00e9aule":{"P\u00e9aule":{"state":"Bretagne","city":"P\u00e9aule","ward":"P\u00e9aule"}},"P\u00e9dernec":{"P\u00e9dernec":{"state":"Bretagne","city":"P\u00e9dernec","ward":"P\u00e9dernec"}},"P\u00e9nestin":{"P\u00e9nestin":{"state":"Bretagne","city":"P\u00e9nestin","ward":"P\u00e9nestin"}},"Quemper-Gu\u00e9zennec":{"Quemper-Gu\u00e9zennec":{"state":"Bretagne","city":"Quemper-Gu\u00e9zennec","ward":"Quemper-Gu\u00e9zennec"}},"Querrien":{"Querrien":{"state":"Bretagne","city":"Querrien","ward":"Querrien"}},"Quessoy":{"Quessoy":{"state":"Bretagne","city":"Quessoy","ward":"Quessoy"}},"Questembert":{"Questembert":{"state":"Bretagne","city":"Questembert","ward":"Questembert"}},"Quiberon":{"Quiberon":{"state":"Bretagne","city":"Quiberon","ward":"Quiberon"}},"Quimper":{"Quimper":{"state":"Bretagne","city":"Quimper","ward":"Quimper"}},"Quimperl\u00e9":{"Quimperl\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Quimperl\u00e9","ward":"Quimperl\u00e9"}},"Quintin":{"Quintin":{"state":"Bretagne","city":"Quintin","ward":"Quintin"}},"Quistinic":{"Quistinic":{"state":"Bretagne","city":"Quistinic","ward":"Quistinic"}},"Qu\u00e9briac":{"Qu\u00e9briac":{"state":"Bretagne","city":"Qu\u00e9briac","ward":"Qu\u00e9briac"}},"Qu\u00e9dillac":{"Qu\u00e9dillac":{"state":"Bretagne","city":"Qu\u00e9dillac","ward":"Qu\u00e9dillac"}},"Qu\u00e9m\u00e9n\u00e9ven":{"Qu\u00e9m\u00e9n\u00e9ven":{"state":"Bretagne","city":"Qu\u00e9m\u00e9n\u00e9ven","ward":"Qu\u00e9m\u00e9n\u00e9ven"}},"Qu\u00e9ven":{"Qu\u00e9ven":{"state":"Bretagne","city":"Qu\u00e9ven","ward":"Qu\u00e9ven"}},"Qu\u00e9vert":{"Qu\u00e9vert":{"state":"Bretagne","city":"Qu\u00e9vert","ward":"Qu\u00e9vert"}},"Rann\u00e9e":{"Rann\u00e9e":{"state":"Bretagne","city":"Rann\u00e9e","ward":"Rann\u00e9e"}},"Redon":{"Redon":{"state":"Bretagne","city":"Redon","ward":"Redon"}},"Rennes":{"Rennes":{"state":"Bretagne","city":"Rennes","ward":"Rennes"}},"Retiers":{"Retiers":{"state":"Bretagne","city":"Retiers","ward":"Retiers"}},"Riantec":{"Riantec":{"state":"Bretagne","city":"Riantec","ward":"Riantec"}},"Riec-sur-Belon":{"Riec-sur-Belon":{"state":"Bretagne","city":"Riec-sur-Belon","ward":"Riec-sur-Belon"}},"Rieux":{"Rieux":{"state":"Bretagne","city":"Rieux","ward":"Rieux"}},"Rohan":{"Rohan":{"state":"Bretagne","city":"Rohan","ward":"Rohan"}},"Romagn\u00e9":{"Romagn\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Romagn\u00e9","ward":"Romagn\u00e9"}},"Romill\u00e9":{"Romill\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Romill\u00e9","ward":"Romill\u00e9"}},"Roscanvel":{"Roscanvel":{"state":"Bretagne","city":"Roscanvel","ward":"Roscanvel"}},"Roscoff":{"Roscoff":{"state":"Bretagne","city":"Roscoff","ward":"Roscoff"}},"Rospez":{"Rospez":{"state":"Bretagne","city":"Rospez","ward":"Rospez"}},"Rosporden":{"Rosporden":{"state":"Bretagne","city":"Rosporden","ward":"Rosporden"}},"Rostrenen":{"Rostrenen":{"state":"Bretagne","city":"Rostrenen","ward":"Rostrenen"}},"Roz-Landrieux":{"Roz-Landrieux":{"state":"Bretagne","city":"Roz-Landrieux","ward":"Roz-Landrieux"}},"Roz-sur-Couesnon":{"Roz-sur-Couesnon":{"state":"Bretagne","city":"Roz-sur-Couesnon","ward":"Roz-sur-Couesnon"}},"Ruffiac":{"Ruffiac":{"state":"Bretagne","city":"Ruffiac","ward":"Ruffiac"}},"R\u00e9den\u00e9":{"R\u00e9den\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"R\u00e9den\u00e9","ward":"R\u00e9den\u00e9"}},"R\u00e9guiny":{"R\u00e9guiny":{"state":"Bretagne","city":"R\u00e9guiny","ward":"R\u00e9guiny"}},"Saint-Agathon":{"Saint-Agathon":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Agathon","ward":"Saint-Agathon"}},"Saint-Alban":{"Saint-Alban":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Alban","ward":"Saint-Alban"}},"Saint-Armel":{"Saint-Armel":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Armel","ward":"Saint-Armel"}},"Saint-Aubin-du-Cormier":{"Saint-Aubin-du-Cormier":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Aubin-du-Cormier","ward":"Saint-Aubin-du-Cormier"}},"Saint-Av\u00e9":{"Saint-Av\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Av\u00e9","ward":"Saint-Av\u00e9"}},"Saint-Barnab\u00e9":{"Saint-Barnab\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Barnab\u00e9","ward":"Saint-Barnab\u00e9"}},"Saint-Brandan":{"Saint-Brandan":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Brandan","ward":"Saint-Brandan"}},"Saint-Briac-sur-Mer":{"Saint-Briac-sur-Mer":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Briac-sur-Mer","ward":"Saint-Briac-sur-Mer"}},"Saint-Brice-en-Cogl\u00e8s":{"Saint-Brice-en-Cogl\u00e8s":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Brice-en-Cogl\u00e8s","ward":"Saint-Brice-en-Cogl\u00e8s"}},"Saint-Brieuc":{"Saint-Brieuc":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Brieuc","ward":"Saint-Brieuc"}},"Saint-Broladre":{"Saint-Broladre":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Broladre","ward":"Saint-Broladre"}},"Saint-Caradec":{"Saint-Caradec":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Caradec","ward":"Saint-Caradec"}},"Saint-Carreuc":{"Saint-Carreuc":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Carreuc","ward":"Saint-Carreuc"}},"Saint-Cast-le-Guildo":{"Saint-Cast-le-Guildo":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Cast-le-Guildo","ward":"Saint-Cast-le-Guildo"}},"Saint-Coulomb":{"Saint-Coulomb":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Coulomb","ward":"Saint-Coulomb"}},"Saint-Didier":{"Saint-Didier":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Didier","ward":"Saint-Didier"}},"Saint-Dolay":{"Saint-Dolay":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Dolay","ward":"Saint-Dolay"}},"Saint-Domineuc":{"Saint-Domineuc":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Domineuc","ward":"Saint-Domineuc"}},"Saint-Donan":{"Saint-Donan":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Donan","ward":"Saint-Donan"}},"Saint-Erblon":{"Saint-Erblon":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Erblon","ward":"Saint-Erblon"}},"Saint-Georges-de-Reintembault":{"Saint-Georges-de-Reintembault":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Georges-de-Reintembault","ward":"Saint-Georges-de-Reintembault"}},"Saint-Germain-en-Cogl\u00e8s":{"Saint-Germain-en-Cogl\u00e8s":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Germain-en-Cogl\u00e8s","ward":"Saint-Germain-en-Cogl\u00e8s"}},"Saint-Gildas-de-Rhuys":{"Saint-Gildas-de-Rhuys":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Gildas-de-Rhuys","ward":"Saint-Gildas-de-Rhuys"}},"Saint-Gilles":{"Saint-Gilles":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Gilles","ward":"Saint-Gilles"}},"Saint-Gonnery":{"Saint-Gonnery":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Gonnery","ward":"Saint-Gonnery"}},"Saint-Gr\u00e9goire":{"Saint-Gr\u00e9goire":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Gr\u00e9goire","ward":"Saint-Gr\u00e9goire"}},"Saint-H\u00e9len":{"Saint-H\u00e9len":{"state":"Bretagne","city":"Saint-H\u00e9len","ward":"Saint-H\u00e9len"}},"Saint-Jacques-de-la-Lande":{"Saint-Jacques-de-la-Lande":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Jacques-de-la-Lande","ward":"Saint-Jacques-de-la-Lande"}},"Saint-Jacut-les-Pins":{"Saint-Jacut-les-Pins":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Jacut-les-Pins","ward":"Saint-Jacut-les-Pins"}},"Saint-Jean-Br\u00e9velay":{"Saint-Jean-Br\u00e9velay":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Jean-Br\u00e9velay","ward":"Saint-Jean-Br\u00e9velay"}},"Saint-Jean-la-Poterie":{"Saint-Jean-la-Poterie":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Jean-la-Poterie","ward":"Saint-Jean-la-Poterie"}},"Saint-Jean-sur-Couesnon":{"Saint-Jean-sur-Couesnon":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Jean-sur-Couesnon","ward":"Saint-Jean-sur-Couesnon"}},"Saint-Jouan-des-Gu\u00e9rets":{"Saint-Jouan-des-Gu\u00e9rets":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Jouan-des-Gu\u00e9rets","ward":"Saint-Jouan-des-Gu\u00e9rets"}},"Saint-Julien":{"Saint-Julien":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Julien","ward":"Saint-Julien"}},"Saint-Just":{"Saint-Just":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Just","ward":"Saint-Just"}},"Saint-Lunaire":{"Saint-Lunaire":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Lunaire","ward":"Saint-Lunaire"}},"Saint-Malo":{"Saint-Malo":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Malo","ward":"Saint-Malo"}},"Saint-Marc-le-Blanc":{"Saint-Marc-le-Blanc":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Marc-le-Blanc","ward":"Saint-Marc-le-Blanc"}},"Saint-Martin-des-Champs":{"Saint-Martin-des-Champs":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Martin-des-Champs","ward":"Saint-Martin-des-Champs"}},"Saint-Martin-sur-Oust":{"Saint-Martin-sur-Oust":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Martin-sur-Oust","ward":"Saint-Martin-sur-Oust"}},"Saint-M\u00e9dard-sur-Ille":{"Saint-M\u00e9dard-sur-Ille":{"state":"Bretagne","city":"Saint-M\u00e9dard-sur-Ille","ward":"Saint-M\u00e9dard-sur-Ille"}},"Saint-M\u00e9en-le-Grand":{"Saint-M\u00e9en-le-Grand":{"state":"Bretagne","city":"Saint-M\u00e9en-le-Grand","ward":"Saint-M\u00e9en-le-Grand"}},"Saint-M\u00e9loir-des-Ondes":{"Saint-M\u00e9loir-des-Ondes":{"state":"Bretagne","city":"Saint-M\u00e9loir-des-Ondes","ward":"Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"}},"Saint-Nicolas-du-P\u00e9lem":{"Saint-Nicolas-du-P\u00e9lem":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Nicolas-du-P\u00e9lem","ward":"Saint-Nicolas-du-P\u00e9lem"}},"Saint-Nolff":{"Saint-Nolff":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Nolff","ward":"Saint-Nolff"}},"Saint-Ouen-des-Alleux":{"Saint-Ouen-des-Alleux":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Ouen-des-Alleux","ward":"Saint-Ouen-des-Alleux"}},"Saint-Pabu":{"Saint-Pabu":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Pabu","ward":"Saint-Pabu"}},"Saint-Perreux":{"Saint-Perreux":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Perreux","ward":"Saint-Perreux"}},"Saint-Philibert":{"Saint-Philibert":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Philibert","ward":"Saint-Philibert"}},"Saint-Pierre-Quiberon":{"Saint-Pierre-Quiberon":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Pierre-Quiberon","ward":"Saint-Pierre-Quiberon"}},"Saint-Pierre-de-Plesguen":{"Saint-Pierre-de-Plesguen":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Pierre-de-Plesguen","ward":"Saint-Pierre-de-Plesguen"}},"Saint-Pol-de-L\u00e9on":{"Saint-Pol-de-L\u00e9on":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Pol-de-L\u00e9on","ward":"Saint-Pol-de-L\u00e9on"}},"Saint-P\u00e8re":{"Saint-P\u00e8re":{"state":"Bretagne","city":"Saint-P\u00e8re","ward":"Saint-P\u00e8re"}},"Saint-Quay-Perros":{"Saint-Quay-Perros":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Quay-Perros","ward":"Saint-Quay-Perros"}},"Saint-Quay-Portrieux":{"Saint-Quay-Portrieux":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Quay-Portrieux","ward":"Saint-Quay-Portrieux"}},"Saint-Renan":{"Saint-Renan":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Renan","ward":"Saint-Renan"}},"Saint-Samson-sur-Rance":{"Saint-Samson-sur-Rance":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Samson-sur-Rance","ward":"Saint-Samson-sur-Rance"}},"Saint-Sauveur-des-Landes":{"Saint-Sauveur-des-Landes":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Sauveur-des-Landes","ward":"Saint-Sauveur-des-Landes"}},"Saint-Senoux":{"Saint-Senoux":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Senoux","ward":"Saint-Senoux"}},"Saint-Sulpice-la-For\u00eat":{"Saint-Sulpice-la-For\u00eat":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Sulpice-la-For\u00eat","ward":"Saint-Sulpice-la-For\u00eat"}},"Saint-Thonan":{"Saint-Thonan":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Thonan","ward":"Saint-Thonan"}},"Saint-Thurial":{"Saint-Thurial":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Thurial","ward":"Saint-Thurial"}},"Saint-Thuriau":{"Saint-Thuriau":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Thuriau","ward":"Saint-Thuriau"}},"Saint-Th\u00e9gonnec":{"Saint-Th\u00e9gonnec":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Th\u00e9gonnec","ward":"Saint-Th\u00e9gonnec"}},"Saint-Urbain":{"Saint-Urbain":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Urbain","ward":"Saint-Urbain"}},"Saint-Vincent-sur-Oust":{"Saint-Vincent-sur-Oust":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Vincent-sur-Oust","ward":"Saint-Vincent-sur-Oust"}},"Saint-Yvi":{"Saint-Yvi":{"state":"Bretagne","city":"Saint-Yvi","ward":"Saint-Yvi"}},"Saint-\u00c9tienne-en-Cogl\u00e8s":{"Saint-\u00c9tienne-en-Cogl\u00e8s":{"state":"Bretagne","city":"Saint-\u00c9tienne-en-Cogl\u00e8s","ward":"Saint-\u00c9tienne-en-Cogl\u00e8s"}},"Saint-\u00c9varzec":{"Saint-\u00c9varzec":{"state":"Bretagne","city":"Saint-\u00c9varzec","ward":"Saint-\u00c9varzec"}},"Sainte-Anne-d'Auray":{"Sainte-Anne-d'Auray":{"state":"Bretagne","city":"Sainte-Anne-d'Auray","ward":"Sainte-Anne-d'Auray"}},"Sainte-H\u00e9l\u00e8ne":{"Sainte-H\u00e9l\u00e8ne":{"state":"Bretagne","city":"Sainte-H\u00e9l\u00e8ne","ward":"Sainte-H\u00e9l\u00e8ne"}},"Sainte-Marie":{"Sainte-Marie":{"state":"Bretagne","city":"Sainte-Marie","ward":"Sainte-Marie"}},"Santec":{"Santec":{"state":"Bretagne","city":"Santec","ward":"Santec"}},"Sarzeau":{"Sarzeau":{"state":"Bretagne","city":"Sarzeau","ward":"Sarzeau"}},"Sca\u00ebr":{"Sca\u00ebr":{"state":"Bretagne","city":"Sca\u00ebr","ward":"Sca\u00ebr"}},"Sens-de-Bretagne":{"Sens-de-Bretagne":{"state":"Bretagne","city":"Sens-de-Bretagne","ward":"Sens-de-Bretagne"}},"Servon-sur-Vilaine":{"Servon-sur-Vilaine":{"state":"Bretagne","city":"Servon-sur-Vilaine","ward":"Servon-sur-Vilaine"}},"Sibiril":{"Sibiril":{"state":"Bretagne","city":"Sibiril","ward":"Sibiril"}},"Sixt-sur-Aff":{"Sixt-sur-Aff":{"state":"Bretagne","city":"Sixt-sur-Aff","ward":"Sixt-sur-Aff"}},"Sizun":{"Sizun":{"state":"Bretagne","city":"Sizun","ward":"Sizun"}},"Sp\u00e9zet":{"Sp\u00e9zet":{"state":"Bretagne","city":"Sp\u00e9zet","ward":"Sp\u00e9zet"}},"Sulniac":{"Sulniac":{"state":"Bretagne","city":"Sulniac","ward":"Sulniac"}},"Surzur":{"Surzur":{"state":"Bretagne","city":"Surzur","ward":"Surzur"}},"S\u00e9n\u00e9":{"S\u00e9n\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"S\u00e9n\u00e9","ward":"S\u00e9n\u00e9"}},"S\u00e9rent":{"S\u00e9rent":{"state":"Bretagne","city":"S\u00e9rent","ward":"S\u00e9rent"}},"S\u00e9vignac":{"S\u00e9vignac":{"state":"Bretagne","city":"S\u00e9vignac","ward":"S\u00e9vignac"}},"Taden":{"Taden":{"state":"Bretagne","city":"Taden","ward":"Taden"}},"Talensac":{"Talensac":{"state":"Bretagne","city":"Talensac","ward":"Talensac"}},"Taul\u00e9":{"Taul\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Taul\u00e9","ward":"Taul\u00e9"}},"Taupont":{"Taupont":{"state":"Bretagne","city":"Taupont","ward":"Taupont"}},"Telgruc-sur-Mer":{"Telgruc-sur-Mer":{"state":"Bretagne","city":"Telgruc-sur-Mer","ward":"Telgruc-sur-Mer"}},"Theix":{"Theix":{"state":"Bretagne","city":"Theix","ward":"Theix"}},"Tint\u00e9niac":{"Tint\u00e9niac":{"state":"Bretagne","city":"Tint\u00e9niac","ward":"Tint\u00e9niac"}},"Tonqu\u00e9dec":{"Tonqu\u00e9dec":{"state":"Bretagne","city":"Tonqu\u00e9dec","ward":"Tonqu\u00e9dec"}},"Torc\u00e9":{"Torc\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Torc\u00e9","ward":"Torc\u00e9"}},"Treffiagat":{"Treffiagat":{"state":"Bretagne","city":"Treffiagat","ward":"Treffiagat"}},"Treffl\u00e9an":{"Treffl\u00e9an":{"state":"Bretagne","city":"Treffl\u00e9an","ward":"Treffl\u00e9an"}},"Tremblay":{"Tremblay":{"state":"Bretagne","city":"Tremblay","ward":"Tremblay"}},"Tresb\u0153uf":{"Tresb\u0153uf":{"state":"Bretagne","city":"Tresb\u0153uf","ward":"Tresb\u0153uf"}},"Tr\u00e9beurden":{"Tr\u00e9beurden":{"state":"Bretagne","city":"Tr\u00e9beurden","ward":"Tr\u00e9beurden"}},"Tr\u00e9darzec":{"Tr\u00e9darzec":{"state":"Bretagne","city":"Tr\u00e9darzec","ward":"Tr\u00e9darzec"}},"Tr\u00e9drez-Locqu\u00e9meau":{"Tr\u00e9drez-Locqu\u00e9meau":{"state":"Bretagne","city":"Tr\u00e9drez-Locqu\u00e9meau","ward":"Tr\u00e9drez-Locqu\u00e9meau"}},"Tr\u00e9gastel":{"Tr\u00e9gastel":{"state":"Bretagne","city":"Tr\u00e9gastel","ward":"Tr\u00e9gastel"}},"Tr\u00e9guier":{"Tr\u00e9guier":{"state":"Bretagne","city":"Tr\u00e9guier","ward":"Tr\u00e9guier"}},"Tr\u00e9gunc":{"Tr\u00e9gunc":{"state":"Bretagne","city":"Tr\u00e9gunc","ward":"Tr\u00e9gunc"}},"Tr\u00e9livan":{"Tr\u00e9livan":{"state":"Bretagne","city":"Tr\u00e9livan","ward":"Tr\u00e9livan"}},"Tr\u00e9l\u00e9vern":{"Tr\u00e9l\u00e9vern":{"state":"Bretagne","city":"Tr\u00e9l\u00e9vern","ward":"Tr\u00e9l\u00e9vern"}},"Tr\u00e9muson":{"Tr\u00e9muson":{"state":"Bretagne","city":"Tr\u00e9muson","ward":"Tr\u00e9muson"}},"Tr\u00e9m\u00e9ven":{"Tr\u00e9m\u00e9ven":{"state":"Bretagne","city":"Tr\u00e9m\u00e9ven","ward":"Tr\u00e9m\u00e9ven"}},"Tr\u00e9vou-Tr\u00e9guignec":{"Tr\u00e9vou-Tr\u00e9guignec":{"state":"Bretagne","city":"Tr\u00e9vou-Tr\u00e9guignec","ward":"Tr\u00e9vou-Tr\u00e9guignec"}},"Tr\u00e9v\u00e9":{"Tr\u00e9v\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Tr\u00e9v\u00e9","ward":"Tr\u00e9v\u00e9"}},"Vannes":{"Vannes":{"state":"Bretagne","city":"Vannes","ward":"Vannes"}},"Vern-sur-Seiche":{"Vern-sur-Seiche":{"state":"Bretagne","city":"Vern-sur-Seiche","ward":"Vern-sur-Seiche"}},"Vezin-le-Coquet":{"Vezin-le-Coquet":{"state":"Bretagne","city":"Vezin-le-Coquet","ward":"Vezin-le-Coquet"}},"Vignoc":{"Vignoc":{"state":"Bretagne","city":"Vignoc","ward":"Vignoc"}},"Vitr\u00e9":{"Vitr\u00e9":{"state":"Bretagne","city":"Vitr\u00e9","ward":"Vitr\u00e9"}},"Yffiniac":{"Yffiniac":{"state":"Bretagne","city":"Yffiniac","ward":"Yffiniac"}},"Yvignac-la-Tour":{"Yvignac-la-Tour":{"state":"Bretagne","city":"Yvignac-la-Tour","ward":"Yvignac-la-Tour"}},"\u00c9tables-sur-Mer":{"\u00c9tables-sur-Mer":{"state":"Bretagne","city":"\u00c9tables-sur-Mer","ward":"\u00c9tables-sur-Mer"}},"\u00c9tel":{"\u00c9tel":{"state":"Bretagne","city":"\u00c9tel","ward":"\u00c9tel"}},"\u00c9trelles":{"\u00c9trelles":{"state":"Bretagne","city":"\u00c9trelles","ward":"\u00c9trelles"}},"\u00c9vran":{"\u00c9vran":{"state":"Bretagne","city":"\u00c9vran","ward":"\u00c9vran"}}}