{"Banovi\u0107i":{"Banovi\u0107i":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Banovi\u0107i","ward":"Banovi\u0107i"}},"Barice":{"Barice":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Barice","ward":"Barice"}},"Biha\u0107":{"Biha\u0107":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Biha\u0107","ward":"Biha\u0107"}},"Bijela":{"Bijela":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Bijela","ward":"Bijela"}},"Bila":{"Bila":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Bila","ward":"Bila"}},"Blagaj":{"Blagaj":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Blagaj","ward":"Blagaj"}},"Bosanska Krupa":{"Bosanska Krupa":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Bosanska Krupa","ward":"Bosanska Krupa"}},"Bosanski Petrovac":{"Bosanski Petrovac":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Bosanski Petrovac","ward":"Bosanski Petrovac"}},"Bosansko Grahovo":{"Bosansko Grahovo":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Bosansko Grahovo","ward":"Bosansko Grahovo"}},"Breza":{"Breza":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Breza","ward":"Breza"}},"Bugojno":{"Bugojno":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Bugojno","ward":"Bugojno"}},"Busova\u010da":{"Busova\u010da":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Busova\u010da","ward":"Busova\u010da"}},"Bu\u017eim":{"Bu\u017eim":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Bu\u017eim","ward":"Bu\u017eim"}},"Cazin":{"Cazin":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Cazin","ward":"Cazin"}},"Cim":{"Cim":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Cim","ward":"Cim"}},"Crni\u0107i":{"Crni\u0107i":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Crni\u0107i","ward":"Crni\u0107i"}},"Divi\u010dani":{"Divi\u010dani":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Divi\u010dani","ward":"Divi\u010dani"}},"Dobrinje":{"Dobrinje":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Dobrinje","ward":"Dobrinje"}},"Domaljevac":{"Domaljevac":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Domaljevac","ward":"Domaljevac"}},"Donja Dubica":{"Donja Dubica":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Donja Dubica","ward":"Donja Dubica"}},"Donja Mahala":{"Donja Mahala":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Donja Mahala","ward":"Donja Mahala"}},"Donja Me\u0111i\u0111a":{"Donja Me\u0111i\u0111a":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Donja Me\u0111i\u0111a","ward":"Donja Me\u0111i\u0111a"}},"Donji Vakuf":{"Donji Vakuf":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Donji Vakuf","ward":"Donji Vakuf"}},"Dre\u017enica":{"Dre\u017enica":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Dre\u017enica","ward":"Dre\u017enica"}},"Drinovci":{"Drinovci":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Drinovci","ward":"Drinovci"}},"Drvar":{"Drvar":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Drvar","ward":"Drvar"}},"Dubrave Donje":{"Dubrave Donje":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Dubrave Donje","ward":"Dubrave Donje"}},"Dubrave Gornje":{"Dubrave Gornje":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Dubrave Gornje","ward":"Dubrave Gornje"}},"Dubravica":{"Dubravica":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Dubravica","ward":"Dubravica"}},"Fojnica":{"Fojnica":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Fojnica","ward":"Fojnica"}},"Glamo\u010d":{"Glamo\u010d":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Glamo\u010d","ward":"Glamo\u010d"}},"Gnojnica":{"Gnojnica":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Gnojnica","ward":"Gnojnica"}},"Gora\u017ede":{"Gora\u017ede":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Gora\u017ede","ward":"Gora\u017ede"}},"Gorica":{"Gorica":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Gorica","ward":"Gorica"}},"Gornja Breza":{"Gornja Breza":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Gornja Breza","ward":"Gornja Breza"}},"Gornja Koprivna":{"Gornja Koprivna":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Gornja Koprivna","ward":"Gornja Koprivna"}},"Gornja Tuzla":{"Gornja Tuzla":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Gornja Tuzla","ward":"Gornja Tuzla"}},"Gornje Mo\u0161tre":{"Gornje Mo\u0161tre":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Gornje Mo\u0161tre","ward":"Gornje Mo\u0161tre"}},"Gornje \u017divinice":{"Gornje \u017divinice":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Gornje \u017divinice","ward":"Gornje \u017divinice"}},"Gornji Vakuf":{"Gornji Vakuf":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Gornji Vakuf","ward":"Gornji Vakuf"}},"Gostovi\u0107i":{"Gostovi\u0107i":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Gostovi\u0107i","ward":"Gostovi\u0107i"}},"Grada\u010dac":{"Grada\u010dac":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Grada\u010dac","ward":"Grada\u010dac"}},"Gra\u010danica":{"Gra\u010danica":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Gra\u010danica","ward":"Gra\u010danica"}},"Gromiljak":{"Gromiljak":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Gromiljak","ward":"Gromiljak"}},"Grude":{"Grude":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Grude","ward":"Grude"}},"Had\u017ei\u0107i":{"Had\u017ei\u0107i":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Had\u017ei\u0107i","ward":"Had\u017ei\u0107i"}},"Hercegova\u010dko-Neretvanski Kanton":{"Hercegova\u010dko-Neretvanski Kanton":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Hercegova\u010dko-Neretvanski Kanton","ward":"Hercegova\u010dko-Neretvanski Kanton"}},"Hotonj":{"Hotonj":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Hotonj","ward":"Hotonj"}},"Ilija\u0161":{"Ilija\u0161":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Ilija\u0161","ward":"Ilija\u0161"}},"Ili\u0107i":{"Ili\u0107i":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Ili\u0107i","ward":"Ili\u0107i"}},"Iza\u010di\u0107":{"Iza\u010di\u0107":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Iza\u010di\u0107","ward":"Iza\u010di\u0107"}},"Jablanica":{"Jablanica":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Jablanica","ward":"Jablanica"}},"Jajce":{"Jajce":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Jajce","ward":"Jajce"}},"Jelah":{"Jelah":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Jelah","ward":"Jelah"}},"Jezerski":{"Jezerski":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Jezerski","ward":"Jezerski"}},"Kakanj":{"Kakanj":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Kakanj","ward":"Kakanj"}},"Kanton Sarajevo":{"Kanton Sarajevo":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Kanton Sarajevo","ward":"Kanton Sarajevo"}},"Karadaglije":{"Karadaglije":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Karadaglije","ward":"Karadaglije"}},"Ka\u010duni":{"Ka\u010duni":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Ka\u010duni","ward":"Ka\u010duni"}},"Kiseljak":{"Kiseljak":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Kiseljak","ward":"Kiseljak"}},"Kladanj":{"Kladanj":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Kladanj","ward":"Kladanj"}},"Klju\u010d":{"Klju\u010d":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Klju\u010d","ward":"Klju\u010d"}},"Kobilja Glava":{"Kobilja Glava":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Kobilja Glava","ward":"Kobilja Glava"}},"Konjic":{"Konjic":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Konjic","ward":"Konjic"}},"Kova\u010di":{"Kova\u010di":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Kova\u010di","ward":"Kova\u010di"}},"Ko\u010derin":{"Ko\u010derin":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Ko\u010derin","ward":"Ko\u010derin"}},"Lije\u0161nica":{"Lije\u0161nica":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Lije\u0161nica","ward":"Lije\u0161nica"}},"Livno":{"Livno":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Livno","ward":"Livno"}},"Ljubu\u0161ki":{"Ljubu\u0161ki":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Ljubu\u0161ki","ward":"Ljubu\u0161ki"}},"Lokvine":{"Lokvine":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Lokvine","ward":"Lokvine"}},"Lukavac":{"Lukavac":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Lukavac","ward":"Lukavac"}},"Lukavica":{"Lukavica":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Lukavica","ward":"Lukavica"}},"Maglaj":{"Maglaj":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Maglaj","ward":"Maglaj"}},"Mahala":{"Mahala":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Mahala","ward":"Mahala"}},"Mala Kladu\u0161a":{"Mala Kladu\u0161a":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Mala Kladu\u0161a","ward":"Mala Kladu\u0161a"}},"Male\u0161i\u0107i":{"Male\u0161i\u0107i":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Male\u0161i\u0107i","ward":"Male\u0161i\u0107i"}},"Mionica":{"Mionica":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Mionica","ward":"Mionica"}},"Mostar":{"Mostar":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Mostar","ward":"Mostar"}},"Mramor":{"Mramor":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Mramor","ward":"Mramor"}},"Neum":{"Neum":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Neum","ward":"Neum"}},"Novi Travnik":{"Novi Travnik":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Novi Travnik","ward":"Novi Travnik"}},"Novi \u0160eher":{"Novi \u0160eher":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Novi \u0160eher","ward":"Novi \u0160eher"}},"Od\u017eak":{"Od\u017eak":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Od\u017eak","ward":"Od\u017eak"}},"Olovo":{"Olovo":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Olovo","ward":"Olovo"}},"Omanjska":{"Omanjska":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Omanjska","ward":"Omanjska"}},"Orahovica Donja":{"Orahovica Donja":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Orahovica Donja","ward":"Orahovica Donja"}},"Ora\u0161ac":{"Ora\u0161ac":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Ora\u0161ac","ward":"Ora\u0161ac"}},"Ora\u0161je":{"Ora\u0161je":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Ora\u0161je","ward":"Ora\u0161je"}},"Orguz":{"Orguz":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Orguz","ward":"Orguz"}},"Ostro\u017eac":{"Ostro\u017eac":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Ostro\u017eac","ward":"Ostro\u017eac"}},"Otoka":{"Otoka":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Otoka","ward":"Otoka"}},"Paji\u0107 Polje":{"Paji\u0107 Polje":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Paji\u0107 Polje","ward":"Paji\u0107 Polje"}},"Pazari\u0107":{"Pazari\u0107":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Pazari\u0107","ward":"Pazari\u0107"}},"Pe\u0107i":{"Pe\u0107i":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Pe\u0107i","ward":"Pe\u0107i"}},"Pe\u0107igrad":{"Pe\u0107igrad":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Pe\u0107igrad","ward":"Pe\u0107igrad"}},"Pjani\u0107i":{"Pjani\u0107i":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Pjani\u0107i","ward":"Pjani\u0107i"}},"Podhum":{"Podhum":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Podhum","ward":"Podhum"}},"Podzvizd":{"Podzvizd":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Podzvizd","ward":"Podzvizd"}},"Polje":{"Polje":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Polje","ward":"Polje"}},"Polje-Bijela":{"Polje-Bijela":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Polje-Bijela","ward":"Polje-Bijela"}},"Potoci":{"Potoci":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Potoci","ward":"Potoci"}},"Prozor":{"Prozor":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Prozor","ward":"Prozor"}},"Pura\u010di\u0107":{"Pura\u010di\u0107":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Pura\u010di\u0107","ward":"Pura\u010di\u0107"}},"Radi\u0161i\u0107i":{"Radi\u0161i\u0107i":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Radi\u0161i\u0107i","ward":"Radi\u0161i\u0107i"}},"Rodo\u010d":{"Rodo\u010d":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Rodo\u010d","ward":"Rodo\u010d"}},"Rumboci":{"Rumboci":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Rumboci","ward":"Rumboci"}},"Sanica":{"Sanica":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Sanica","ward":"Sanica"}},"Sanski Most":{"Sanski Most":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Sanski Most","ward":"Sanski Most"}},"Sapna":{"Sapna":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Sapna","ward":"Sapna"}},"Sarajevo":{"Sarajevo":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Sarajevo","ward":"Sarajevo"}},"Skokovi":{"Skokovi":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Skokovi","ward":"Skokovi"}},"Sladna":{"Sladna":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Sladna","ward":"Sladna"}},"Solina":{"Solina":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Solina","ward":"Solina"}},"Srebrenik":{"Srebrenik":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Srebrenik","ward":"Srebrenik"}},"Stijena":{"Stijena":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Stijena","ward":"Stijena"}},"Stjepan-Polje":{"Stjepan-Polje":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Stjepan-Polje","ward":"Stjepan-Polje"}},"Stolac":{"Stolac":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Stolac","ward":"Stolac"}},"Tasov\u010di\u0107i":{"Tasov\u010di\u0107i":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Tasov\u010di\u0107i","ward":"Tasov\u010di\u0107i"}},"Te\u0161anj":{"Te\u0161anj":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Te\u0161anj","ward":"Te\u0161anj"}},"Te\u0161anjka":{"Te\u0161anjka":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Te\u0161anjka","ward":"Te\u0161anjka"}},"Todorovo":{"Todorovo":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Todorovo","ward":"Todorovo"}},"Toj\u0161i\u0107i":{"Toj\u0161i\u0107i":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Toj\u0161i\u0107i","ward":"Toj\u0161i\u0107i"}},"Tomislavgrad":{"Tomislavgrad":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Tomislavgrad","ward":"Tomislavgrad"}},"Travnik":{"Travnik":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Travnik","ward":"Travnik"}},"Tr\u017ea\u010dka Ra\u0161tela":{"Tr\u017ea\u010dka Ra\u0161tela":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Tr\u017ea\u010dka Ra\u0161tela","ward":"Tr\u017ea\u010dka Ra\u0161tela"}},"Turbe":{"Turbe":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Turbe","ward":"Turbe"}},"Tuzla":{"Tuzla":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Tuzla","ward":"Tuzla"}},"Ustikolina":{"Ustikolina":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Ustikolina","ward":"Ustikolina"}},"Vare\u0161":{"Vare\u0161":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Vare\u0161","ward":"Vare\u0161"}},"Varo\u0161ka Rijeka":{"Varo\u0161ka Rijeka":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Varo\u0161ka Rijeka","ward":"Varo\u0161ka Rijeka"}},"Velagi\u0107i":{"Velagi\u0107i":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Velagi\u0107i","ward":"Velagi\u0107i"}},"Velika Kladu\u0161a":{"Velika Kladu\u0161a":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Velika Kladu\u0161a","ward":"Velika Kladu\u0161a"}},"Vido\u0161i":{"Vido\u0161i":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Vido\u0161i","ward":"Vido\u0161i"}},"Visoko":{"Visoko":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Visoko","ward":"Visoko"}},"Vitez":{"Vitez":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Vitez","ward":"Vitez"}},"Vitina":{"Vitina":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Vitina","ward":"Vitina"}},"Vogo\u0161\u0107a":{"Vogo\u0161\u0107a":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Vogo\u0161\u0107a","ward":"Vogo\u0161\u0107a"}},"Voljevac":{"Voljevac":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Voljevac","ward":"Voljevac"}},"Vrnogra\u010d":{"Vrnogra\u010d":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Vrnogra\u010d","ward":"Vrnogra\u010d"}},"Vukovije Donje":{"Vukovije Donje":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Vukovije Donje","ward":"Vukovije Donje"}},"Zabri\u0161\u0107e":{"Zabri\u0161\u0107e":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Zabri\u0161\u0107e","ward":"Zabri\u0161\u0107e"}},"Zavidovi\u0107i":{"Zavidovi\u0107i":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Zavidovi\u0107i","ward":"Zavidovi\u0107i"}},"Zbori\u0161te":{"Zbori\u0161te":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Zbori\u0161te","ward":"Zbori\u0161te"}},"Zenica":{"Zenica":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"Zenica","ward":"Zenica"}},"\u0106orali\u0107i":{"\u0106orali\u0107i":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"\u0106orali\u0107i","ward":"\u0106orali\u0107i"}},"\u010capljina":{"\u010capljina":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"\u010capljina","ward":"\u010capljina"}},"\u010celi\u0107":{"\u010celi\u0107":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"\u010celi\u0107","ward":"\u010celi\u0107"}},"\u010citluk":{"\u010citluk":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"\u010citluk","ward":"\u010citluk"}},"\u0160eri\u0107i":{"\u0160eri\u0107i":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"\u0160eri\u0107i","ward":"\u0160eri\u0107i"}},"\u0160iroki Brijeg":{"\u0160iroki Brijeg":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"\u0160iroki Brijeg","ward":"\u0160iroki Brijeg"}},"\u0160turli\u0107":{"\u0160turli\u0107":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"\u0160turli\u0107","ward":"\u0160turli\u0107"}},"\u0160umatac":{"\u0160umatac":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"\u0160umatac","ward":"\u0160umatac"}},"\u017deljezno Polje":{"\u017deljezno Polje":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"\u017deljezno Polje","ward":"\u017deljezno Polje"}},"\u017dep\u010de":{"\u017dep\u010de":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"\u017dep\u010de","ward":"\u017dep\u010de"}},"\u017divinice":{"\u017divinice":{"state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","city":"\u017divinice","ward":"\u017divinice"}}}