{"Alcaraces":{"Alcaraces":{"state":"Colima","city":"Alcaraces","ward":"Alcaraces"}},"Armer\u00eda":{"Armer\u00eda":{"state":"Colima","city":"Armer\u00eda","ward":"Armer\u00eda"}},"Augusto G\u00f3mez Villanueva":{"Augusto G\u00f3mez Villanueva":{"state":"Colima","city":"Augusto G\u00f3mez Villanueva","ward":"Augusto G\u00f3mez Villanueva"}},"Caleras":{"Caleras":{"state":"Colima","city":"Caleras","ward":"Caleras"}},"Camotl\u00e1n de Miraflores":{"Camotl\u00e1n de Miraflores":{"state":"Colima","city":"Camotl\u00e1n de Miraflores","ward":"Camotl\u00e1n de Miraflores"}},"Cerro de Ortega":{"Cerro de Ortega":{"state":"Colima","city":"Cerro de Ortega","ward":"Cerro de Ortega"}},"Ciudad de Armer\u00eda":{"Ciudad de Armer\u00eda":{"state":"Colima","city":"Ciudad de Armer\u00eda","ward":"Ciudad de Armer\u00eda"}},"Ciudad de Villa de \u00c1lvarez":{"Ciudad de Villa de \u00c1lvarez":{"state":"Colima","city":"Ciudad de Villa de \u00c1lvarez","ward":"Ciudad de Villa de \u00c1lvarez"}},"Cofrad\u00eda":{"Cofrad\u00eda":{"state":"Colima","city":"Cofrad\u00eda","ward":"Cofrad\u00eda"}},"Cofrad\u00eda de Ju\u00e1rez":{"Cofrad\u00eda de Ju\u00e1rez":{"state":"Colima","city":"Cofrad\u00eda de Ju\u00e1rez","ward":"Cofrad\u00eda de Ju\u00e1rez"}},"Cofrad\u00eda de Morelos":{"Cofrad\u00eda de Morelos":{"state":"Colima","city":"Cofrad\u00eda de Morelos","ward":"Cofrad\u00eda de Morelos"}},"Cofrad\u00eda de Suchitl\u00e1n":{"Cofrad\u00eda de Suchitl\u00e1n":{"state":"Colima","city":"Cofrad\u00eda de Suchitl\u00e1n","ward":"Cofrad\u00eda de Suchitl\u00e1n"}},"Comala":{"Comala":{"state":"Colima","city":"Comala","ward":"Comala"}},"Coquimatl\u00e1n":{"Coquimatl\u00e1n":{"state":"Colima","city":"Coquimatl\u00e1n","ward":"Coquimatl\u00e1n"}},"Cuauht\u00e9moc":{"Cuauht\u00e9moc":{"state":"Colima","city":"Cuauht\u00e9moc","ward":"Cuauht\u00e9moc"}},"Cuyutl\u00e1n":{"Cuyutl\u00e1n":{"state":"Colima","city":"Cuyutl\u00e1n","ward":"Cuyutl\u00e1n"}},"El Colomo":{"El Colomo":{"state":"Colima","city":"El Colomo","ward":"El Colomo"}},"El Naranjo":{"El Naranjo":{"state":"Colima","city":"El Naranjo","ward":"El Naranjo"}},"El Trapiche":{"El Trapiche":{"state":"Colima","city":"El Trapiche","ward":"El Trapiche"}},"Ixtlahuac\u00e1n":{"Ixtlahuac\u00e1n":{"state":"Colima","city":"Ixtlahuac\u00e1n","ward":"Ixtlahuac\u00e1n"}},"Jalipa":{"Jalipa":{"state":"Colima","city":"Jalipa","ward":"Jalipa"}},"La Central":{"La Central":{"state":"Colima","city":"La Central","ward":"La Central"}},"Los Tepames":{"Los Tepames":{"state":"Colima","city":"Los Tepames","ward":"Los Tepames"}},"Madrid":{"Madrid":{"state":"Colima","city":"Madrid","ward":"Madrid"}},"Manzanillo":{"Manzanillo":{"state":"Colima","city":"Manzanillo","ward":"Manzanillo"}},"Minatitl\u00e1n":{"Minatitl\u00e1n":{"state":"Colima","city":"Minatitl\u00e1n","ward":"Minatitl\u00e1n"}},"Piscila":{"Piscila":{"state":"Colima","city":"Piscila","ward":"Piscila"}},"Pueblo Ju\u00e1rez (La Magdalena)":{"Pueblo Ju\u00e1rez (La Magdalena)":{"state":"Colima","city":"Pueblo Ju\u00e1rez (La Magdalena)","ward":"Pueblo Ju\u00e1rez (La Magdalena)"}},"Queser\u00eda":{"Queser\u00eda":{"state":"Colima","city":"Queser\u00eda","ward":"Queser\u00eda"}},"Rinc\u00f3n de L\u00f3pez":{"Rinc\u00f3n de L\u00f3pez":{"state":"Colima","city":"Rinc\u00f3n de L\u00f3pez","ward":"Rinc\u00f3n de L\u00f3pez"}},"Suchitl\u00e1n":{"Suchitl\u00e1n":{"state":"Colima","city":"Suchitl\u00e1n","ward":"Suchitl\u00e1n"}},"Tecom\u00e1n":{"Tecom\u00e1n":{"state":"Colima","city":"Tecom\u00e1n","ward":"Tecom\u00e1n"}},"Venustiano Carranza":{"Venustiano Carranza":{"state":"Colima","city":"Venustiano Carranza","ward":"Venustiano Carranza"}},"Zacualpan":{"Zacualpan":{"state":"Colima","city":"Zacualpan","ward":"Zacualpan"}}}